[{"id":153,"title":"Principiantes a\u00f1o 1 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style=\"line-height: 1;\">De forma divertida, El ni\u00f1o aprender\u00e1 los Diez Mandamientos, las ense\u00f1anzas de Jes\u00fas y mucho m\u00e1s.<\/div><div style=\"line-height: 1;\">El\u00edas y David dejar\u00e1n algo muy especial en su coraz\u00f3n y pensamientos.<\/div><div style=\"line-height: 1;\"><br><\/div><div style=\"line-height: 1;\">El equipo editorial de CNP ora para que Jes\u00fas sea su Salvador y su mejor amigo, hoy y siempre.\u00a0\u00a0<span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Este libro contiene recursos did\u00e1cticos,\u00a0<\/span>(libro para ni\u00f1os de 6 a 8 a\u00f1os).<\/div><div style=\"line-height: 1;\"><hr><div><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0136<br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>21 x 28,10<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0370<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-27-9<\/div><\/div><div style=\"line-height: 1;\"><br><\/div><div style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1W99r0BRtqY33kM_VXs00OGG9S5Bj9l1n\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/div><\/div>","sku":"978-987-1340-27-9","image":".\/img\/153_principiantes-ano-1-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":154,"title":"Palabras de vida a\u00f1o 1 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"line-height: 1;\">El ciclo de Palabras de Vida es de tres a\u00f1os para <b>ni\u00f1os de 9 a 11 a\u00f1os de edad<\/b>. El libro para el maestro consta de 52 lecciones para todo el a\u00f1o calendario. Cada lecci\u00f3n es desarrollada paso a paso e incluye recursos para la ense\u00f1anza.<\/p><hr><p style=\"line-height: 1;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 158<br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-1-56344-389-3<br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1tlbnOj9w7f5Fgr2SeG2o6i0VVHRXwS1m\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-389-3","image":".\/img\/154_palabras-de-vida-ano-1-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":152,"title":"Principiantes a\u00f1o 1 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div>En este libro encontrar\u00e1 lecciones sobre el plan de Dios para su pueblo, los Diez Mandamientos, la Pascua y las extraordinarias ense\u00f1anzas de Jes\u00fas. El\u00edas y David dejar\u00e1n un impacto imborrable en las mentes y corazones de sus alumnos. Nos unimos a sus oraciones para que Jes\u00fas sea el Salvador<\/div><div>de cada uno de los ni\u00f1os de su clase, (libro para maestro de ni\u00f1os de 6 a 8 a\u00f1os).<\/div><hr><div><b>P\u00e1ginas:<\/b> 137<br><\/div><div><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/div><div><b>Tama\u00f1o: <\/b>20 x 28,10<\/div><div><b>Peso:<\/b> 350<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a099939-74-55-2\u00a0<\/div><div><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1nNWXo5gwWh1s-2_LSDGVbd6PW0RXnoal\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/div><\/div>","sku":"99939-74-55-2","image":".\/img\/152_principiantes-ano-1-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":62,"title":"Clic - Libro 3","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0est\u00e1 desarrollado para adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os y j\u00f3venes de 18 a 23 a\u00f1os.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0es una colecci\u00f3n de seis libros<\/span>\u00a0que le permite tener el material completo desde los 12 hasta los 23 a\u00f1os. A su vez cada libro Clic es independiente, lo cual le permite ir adquiriendo cada libro seg\u00fan sus necesidades.\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es un material\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">100% b\u00edblico.<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es preparado por\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">escritores hispanos<\/span>\u00a0de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo,<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0y con experiencia en los temas y el trabajo con adolescentes y j\u00f3venes. Esto\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">lo hace un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0- Libro 3\u00a0<\/span>contiene el\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">material completo para un a\u00f1o calendario<\/span>\u00a0con 52 lecciones agrupadas en ocho unidades de tem\u00e1ticas actuales y un enfoque pr\u00e1ctico.\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=13RbmM2uSsU3D88W1-aWU5GedQvxLBXjy\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n.<\/font><\/a><\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic\u00a0lo tiene todo.<\/span>\u00a0Cada lecci\u00f3n contiene el paso a paso con din\u00e1micas de inicio,\u00a0<\/span>vers\u00edculo para memorizar<span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">, respuestas a las actividades pr\u00e1cticas de la Hoja de trabajo y un desaf\u00edo para la semana. Incluye las dos Hojas de trabajo fotocopiables para los dos grupos de alumnos, con lo cual no debe comprar un libro para cada alumno.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Los libros Clic tienen como objetivo\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">crear una relaci\u00f3n entre los adolescentes y j\u00f3venes con Dios por medio de su Palabra<\/span>\u00a0y desafiarlos a una vida de obediencia radical.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0274<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>19 x 27 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:\u00a0<\/span>535 g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:\u00a0<\/span>Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-35-4<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1f80UBu9wJqfMxC1LkeJrDmifd8bJ0HAZ\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-35-4","image":".\/img\/62_clic-libro-3.jpg","gallery":[]},{"id":63,"title":"Clic - Libro 6","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0est\u00e1 desarrollado para adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os y j\u00f3venes de 18 a 23 a\u00f1os.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0es una colecci\u00f3n de seis libros<\/span>\u00a0que le permite tener el material completo desde los 12 hasta los 23 a\u00f1os. A su vez cada libro Clic es independiente, lo cual le permite ir adquiriendo cada libro seg\u00fan sus necesidades.\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es un material\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">100% b\u00edblico.<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es preparado por\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">escritores hispanos<\/span>\u00a0de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo,<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0y con experiencia en los temas y el trabajo con adolescentes y j\u00f3venes. Esto\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">lo hace un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0- Libro 6\u00a0<\/span>contiene el\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">material completo para un a\u00f1o calendario<\/span>\u00a0con 52 lecciones agrupadas en ocho unidades de tem\u00e1ticas actuales y un enfoque pr\u00e1ctico.\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=14VJTBkmCyTjEWsPJpJjUxxW_JvBps0e8\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n.<\/font><\/a><\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic\u00a0lo tiene todo.<\/span>\u00a0Cada lecci\u00f3n contiene el paso a paso con din\u00e1micas de inicio,\u00a0<\/span>vers\u00edculo para memorizar<span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">, respuestas a las actividades pr\u00e1cticas de la Hoja de trabajo y un desaf\u00edo para la semana. Incluye las dos Hojas de trabajo fotocopiables para los dos grupos de alumnos, con lo cual no debe comprar un libro para cada alumno.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Los libros Clic tienen como objetivo\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">crear una relaci\u00f3n entre los adolescentes y j\u00f3venes con Dios por medio de su Palabra<\/span>\u00a0y desafiarlos a una vida de obediencia radical.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0274<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>19 x 27 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso: <\/span>615\u00a0g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:\u00a0<\/span>Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-62-0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=14amzI3kPZoNBKL8EnaFM63PUWQUIYL8M\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-62-0","image":".\/img\/63_clic-libro-6.jpg","gallery":[]},{"id":61,"title":"Clic - Libro 5","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0est\u00e1 desarrollado para adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os y j\u00f3venes de 18 a 23 a\u00f1os.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0es una colecci\u00f3n de seis libros<\/span>\u00a0que le permite tener el material completo desde los 12 hasta los 23 a\u00f1os. A su vez cada libro Clic es independiente, lo cual le permite ir adquiriendo cada libro seg\u00fan sus necesidades.\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es un material\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">100% b\u00edblico.<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es preparado por\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">escritores hispanos<\/span>\u00a0de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo,<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0y con experiencia en los temas y el trabajo con adolescentes y j\u00f3venes. Esto\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">lo hace un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0- Libro 5\u00a0<\/span>contiene el\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">material completo para un a\u00f1o calendario<\/span>\u00a0con 52 lecciones agrupadas en seis unidades de tem\u00e1ticas actuales y un enfoque pr\u00e1ctico.\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1NBM4uvMn817s92STcf0BjM0icF6IjqvK\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n.<\/font><\/a><\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic\u00a0lo tiene todo.<\/span>\u00a0Cada lecci\u00f3n contiene el paso a paso con din\u00e1micas de inicio,\u00a0<\/span>vers\u00edculo para memorizar<span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">, respuestas a las actividades pr\u00e1cticas de la Hoja de trabajo y un desaf\u00edo para la semana. Incluye las dos Hojas de trabajo fotocopiables para los dos grupos de alumnos, con lo cual no debe comprar un libro para cada alumno.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Los libros Clic tienen como objetivo\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">crear una relaci\u00f3n entre los adolescentes y j\u00f3venes con Dios por medio de su Palabra<\/span>\u00a0y desafiarlos a una vida de obediencia radical.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0272<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>19 x 27 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:\u00a0<\/span>525\u00a0g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:\u00a0<\/span>Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-47-7<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1z3tbybgakg5Gvd-3bEJREF_IjpJJDVYW\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-47-7","image":".\/img\/61_clic-libro-5.jpg","gallery":[]},{"id":321,"title":"Sala Cuna","author":"Autora: Teodora Mery Flores de Casta\u00f1eda","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Atender a los ni\u00f1os de 2 a 3 a\u00f1os que inician movi\u00e9ndose en su mundo, y que progresivamente van descubriendo un mundo m\u00e1s amplio con la ayuda de sus padres, maestros y adultos cercanos a su entorno, se convierte en una tarea significativa. De ah\u00ed que la presente gu\u00eda a la luz de la Palabra de Dios, se constituye en un recurso valioso para guiarle en este desaf\u00edo.<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Contiene 52 lecciones, agrupadas en 4 unidades tem\u00e1ticas de 13 lecciones cada una.<\/span><br><\/p><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Unidad I: <\/b>Gracias Dios, por todo lo que hiciste<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Unidad II:<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span>Conociendo y disfrutando de lo que Dios ha creado<\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><br><\/div><div style=\"\"><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Unidad<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0III:\u00a0<\/span>Conociendo el cuerpo que Dios me ha dado<\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><br><\/div><div style=\"\"><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Unidad<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0IV:\u00a0<\/span>Jes\u00fas es mi amigo, me cuida por donde voy<\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><br><\/div><div style=\"\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1YQ5sQUVj_EiH7IO1ike_d_6so46EwDxQ\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tama\u00f1o:<\/b> 21,3 x 29,8<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0164<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Peso: <\/b>455 gr<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>978-987-173371-2<br><\/div><\/div><\/div>","sku":"978-987173371-2","image":".\/img\/321_sala-cuna.jpg","gallery":[]},{"id":335,"title":"Tob\u00edas","author":"Paquete de 10 libros","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">No es f\u00e1cil comenzar a caminar los primeros pasos de la vida cristiana sin orientaci\u00f3n.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Tob\u00edas<\/b> es un material especialmente creado para eso.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El objetivo central de este material es capacitar de manera b\u00e1sica al nuevo creyente en Cristo a trav\u00e9s de seis lecciones b\u00edblicas para que pueda dar sus primeros pasos en la vida cristiana.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El nombre <b>Tob\u00edas<\/b> es un acr\u00f3stico en el cual cada letra representa un \u00e1rea que debemos cultivar en nuestra vida cristiana.\u00a0<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">CONTENIDO:<\/span><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. <b>T<\/b>estimonio<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. <b>O<\/b>raci\u00f3n<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. <b>B<\/b>iblia<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. <b>I<\/b>glesia<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. <b>A<\/b>doraci\u00f3n<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6. <b>S<\/b>antidad<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Tob\u00edas se puede ser utilizado en una clase, en grupos peque\u00f1os y en discipulado uno a uno.<\/span><\/p><hr><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Con la compra del paquete de 10\u00a0<\/span><span style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px;'><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">Tob\u00edas<\/span><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0<\/span><\/span><font color=\"#464133\" face=\"Arial\" size=\"2\">Gu\u00eda del hermano menor<\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0puede descargar gratis los siguientes materiales:<\/span><\/b><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">1. La <b>Gu\u00eda del hermano mayor para el l\u00edder<\/b>. Haga\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1A2GxPw_djHlcH1W0tJ7W2rwIW1BvAP69\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135); font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">clic aqu\u00ed<\/font><\/a><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0para descargarla.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">2. Los <b>28 videos<\/b> para usar con las 6 lecciones (ocupan 990 Mb).\u00a0<\/span><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">Haga\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1xkvKtSW4ofT65c7ebNukkL5SyLaiCF_H\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135); font-family: Arial; font-size: small;\"><font color=\"#0000ff\">clic aqu\u00ed<\/font><\/a><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0para descargarlos.<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a088<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a014,7 x 18,7<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0110 g<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/335_tobias.jpg","gallery":[]},{"id":248,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 7","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 7<\/b><\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">:\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1p1d1CEIhZkuYWG3V24xwcIra9TNhJmMy\" target=\"_blank\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Primer trimestre:<\/b> Vida en el Esp\u00edritu<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Segundo trimestre:<\/b> Relaci\u00f3n matrimonial<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Tercer trimestre:<\/b> La iglesia y su misi\u00f3n<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Cuarto trimestre:<\/b> Liderazgo.<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a019 x 27 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0430 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-9871-340651<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1Jd4NuRq3kNqOmKU5JZOuZjcFkYLLlFiC\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><font color=\"#464133\" face=\"Arial\" size=\"2\"><br><\/font><br><\/p><\/div>","sku":"978-9871-340651","image":".\/img\/248_el-sendero-de-la-verdad-libro-7.jpg","gallery":[]},{"id":249,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 8","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 8<\/b><\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">:\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=15K9X88b-5N_Bg73_NfyxjinRz2gY0X5C\" target=\"_blank\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Primer trimestre:<\/span>\u00a0Romanos: Catedral de la fe cristiana<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Segundo trimestre:<\/span>\u00a0Disc\u00edpulos de Jesucristo<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tercer trimestre:<\/span>\u00a0\u00bfQu\u00e9 aprendemos de ellas?<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Cuarto trimestre:<\/span>\u00a0Reyes hebreos<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a019 x 27 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0430 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-9871-340668<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1YYZ7w7xchLh3I1IWFPc1F8GtuuwY933N\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><font color=\"#464133\" face=\"Arial\" size=\"2\"><br><\/font><\/p><\/div>","sku":"978-9871-340668","image":".\/img\/249_el-sendero-de-la-verdad-libro-8.jpg","gallery":[]},{"id":370,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 13","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0); font-weight: 600;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 13<\/b><\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">:\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1V1Xs9CyZjtqtC46bhDTBELqCJ9aCjuU8\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135); font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Primer trimestre<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El proceso de Dios con su pueblo (Isa\u00edas)<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Segundo trimestre<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Fe y vida contempor\u00e1nea<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Tercer trimestre<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Mensajes relevantes para la iglesia (1 y 2 Corintios)<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Cuarto trimestre<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Castigo y recompensa (Ezequiel)<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a019 x 27 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>Peso:<\/b>\u00a0430 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1s3iEbYQIT2wX8QFW-1W3nzKZsljZFDeZ\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/370_el-sendero-de-la-verdad-libro-13.jpg","gallery":[".\/img\/370_el-sendero-de-la-verdad-libro-13_0.jpg",".\/img\/370_el-sendero-de-la-verdad-libro-13_1.jpg"]},{"id":250,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 9","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 9<\/b><\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">:\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1j5U8M5oqHwLmRuGAOs_E9R1j2Mryh6yN\" target=\"_blank\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Primer trimestre:<\/span>\u00a0El Serm\u00f3n del Monte hoy<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Segundo trimestre:<\/span>\u00a0Conociendo a los profetas menores<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tercer trimestre:<\/span>\u00a0Las iglesias en tiempos b\u00edblicos<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Cuarto trimestre:<\/span>\u00a0\u00bfQu\u00e9 aprendemos de ellos?<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a020,5 x 29 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0545 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-9871-340682<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1B2Q-grJa8GQ94qGkCoPlNu1HGKA8-SI_\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/p><\/div>","sku":"978-9871-340682","image":".\/img\/250_el-sendero-de-la-verdad-libro-9.jpg","gallery":[".\/img\/250_el-sendero-de-la-verdad-libro-9_0.jpg",".\/img\/250_el-sendero-de-la-verdad-libro-9_1.jpg"]},{"id":167,"title":"Principiantes a\u00f1o 3 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>El ciclo de primarios es de tres a\u00f1os para los <b>ni\u00f1os de\u00a0<\/b><\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>6 a 8<\/b><\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>\u00a0a\u00f1os de edad.<\/b> El libro para los alumnos es a todo color y consta de 52 lecciones para todo el a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><hr><p><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>P\u00e1ginas:<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'> 118<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tama\u00f1o: <\/b>19 x 27 cm<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Peso: <\/b>250 gramos<\/span><\/p><p><span style='font-weight: 600; color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>ISBN:<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a0978-987-1340-37-8<\/span><br><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1oiJi8yaivFW5k-aDGB6WIjOJ5geoaTQK\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-37-8","image":".\/img\/167_principiantes-ano-3-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":166,"title":"Principiantes a\u00f1o 3 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">El ciclo de primarios es de tres a\u00f1os para los ni\u00f1os de<\/span><\/font><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>\u00a06 a 8<\/span><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">\u00a0a\u00f1os de edad. El libro para el maestro consta de 52 lecciones para todo el a\u00f1o calendario. Cada lecci\u00f3n es desarrollada paso a paso e incluye recursos para la ense\u00f1anza.<\/span><\/font><\/p><hr><p style=\"line-height: 1;\"><b style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial;\">P\u00e1ginas:<\/b><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial;\"> 168<\/span><br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/font><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>20 x 28,10 cm<\/span><\/font><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso:<\/b> 420 gramos<\/span><\/font><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span><\/span><\/font><font color=\"#464133\" face=\"Arial\">978-978-1340-03-6<\/font><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1vboWa0j8vXtP4KGKE_s-mUOdEuwrOHQF\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/font><\/p><\/div>","sku":"978-978-1340-03-6","image":".\/img\/166_principiantes-ano-3-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":303,"title":"Las reglas del juego","author":"Autor: B. Edgard Johnson","price":"300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>\u00bfSe ha sentido alguna vez intimado al dirigir una reuni\u00f3n? Y si no intimado, \u00bfal menos confundido? Muchos nos sentimos nerviosos al dirigir sesiones.<\/p><p>En\u00a0<b>Las reglas del juego<\/b>, el Dr.\u00a0Johnson explica un proceso complicado en un lenguaje f\u00e1cil de entender. Presenta los procedimientos parlamentarios en forma l\u00f3gica y sistem\u00e1tica. Es un material especialmente preparado para todas aquellas personas que son l\u00edderes de iglesias u otras organizaciones en las cuales presiden reuniones.<\/p><p><b>CONTENIDO:<\/b><\/p><p>1. Reglas parlamentarias<\/p><p>2. T\u00e9rminos parlamentarios<\/p><p>3. Mociones<\/p><p>4. Orden de precedencia de las mociones<\/p><p>5. Siete mociones subsidiarias<\/p><p>6. Cinco mociones privilegiadas<\/p><p>7. Mociones incidentales<\/p><p>8. Mociones principales\u00a0 incidentales<\/p><p>9. Informaci\u00f3n general para organizaciones y sus asuntos<\/p><hr><p><b>P\u00e1ginas: <\/b>48<\/p><p><b>Peso:<\/b> 65 g<\/p><p><b>Tama\u00f1o: <\/b>13,5 x 19,1<\/p><p><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/p><p><b>ISBN:<\/b> 156-344-2841<\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/303_las-reglas-del-juego.jpg","gallery":[]},{"id":132,"title":"Nunca dejaron de ense\u00f1ar","author":"Autor: Richard Lee Spindle","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Jes\u00fas sigui\u00f3 la pr\u00e1ctica rab\u00ednica de ense\u00f1ar p\u00fablicamente en las sinagogas, en las villas, en los caminos, en las fuentes y en el patio del templo, pero una gran parte de su ministerio la invirti\u00f3 en entrenamiento e instrucci\u00f3n privada a sus disc\u00edpulos. las narraciones b\u00edblicas nos indican que Jes\u00fas estuvo con ellos 24\/7. A ese ritmo, le cost\u00f3 tres a\u00f1os de constante discipulado.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Hoy en d\u00eda hay una tendencia sutil de querer ser disc\u00edpulos instant\u00e1neos. Esto no suceder\u00e1. El discipulado requiere invertir tiempo en aprendizaje intelectual y espiritual para conocer a Cristo.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Nunca dejaron de ense\u00f1ar <\/b>da por sentado que todo cristiano es un estudiante de la Palabra de Dios y maestro a la vez. Tambi\u00e9n reconoce que algunos tienen la habilidad de comunicar mejor que otros, pero que todos de una u otra manera ense\u00f1an.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">Nunca dejaron de ense\u00f1ar\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">es vital para todo aquel que considera seriamente ser un disc\u00edpulo de Cristo y obedecer su mandato de \"id y haced disc\u00edpulos a todas las naciones...\" Mateo 28:19<\/span><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO:<\/b><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">1. El obediente<\/font><\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Enfoque b\u00edblico: Deuteronomio<\/font><\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Tema del cap\u00edtulo: La primera responsabilidad de cada maestro es mantener un alto concepto de la Biblia.<\/font><\/li><\/ul><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">2.\u00a0<\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El gozoso<\/span><\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Enfoque b\u00edblico: Nehem\u00edas<\/font><\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Tema del cap\u00edtulo: El gozo es una de las emociones predominantes del maestro cristiano. \u00a1Sea un generador de gozo!<\/font><\/li><\/ul><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. Los comunicadores<\/span><\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Enfoque b\u00edblico: Marcos<\/font><\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Tema del cap\u00edtulo: La\u00a0No hay ense\u00f1anza sin comunicaci\u00f3n. Jes\u00fas es nuestro modelo.<\/font><\/li><\/ul><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. Los arriesgados<\/span><\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Enfoque b\u00edblico: Hechos<\/font><\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Tema del cap\u00edtulo: Los maestros de la iglesia primitiva eran persona comunes que hab\u00edan estado con Jes\u00fas. \u00a1La clave: haber estado con Jes\u00fas!<\/font><\/li><\/ul><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Los confirmadores<\/span><\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Enfoque b\u00edblico: Efesios<\/font><\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Tema del cap\u00edtulo: Pablo insta a los maestros a que se edifiquen los unos a los otros, anim\u00e1ndose, hablando s\u00f3lo lo que es constructivo, hablando la verdad en amor, confirm\u00e1ndose.<\/font><\/li><\/ul><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Los ejemplos<\/span><\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Enfoque b\u00edblico: Hebreos<\/font><\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">Tema del cap\u00edtulo: La Escritura requiere que sus maestros sean ejemplo de una vida santa, disciplinada, entrenada y madura.<\/font><\/li><\/ul><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">101<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013,3 x 19 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0130 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0156-344-2388<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-2388","image":".\/img\/132_nunca-dejaron-de-ensenar.jpg","gallery":[]},{"id":319,"title":"En busca del Esp\u00edritu","author":"Ralph Earle","price":"800","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00bfPuede decirse algo nuevo acerca de la obra del Esp\u00edritu Santo?<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Una de las se\u00f1ales de esperanza que m\u00e1s nos animan es el renovado inter\u00e9s de la iglesia por la presencia y poder del Esp\u00edritu Santo de Dios. \u00c9l, su personalidad, su presencia obrando con todo poder, son estudiados por el Dr. Earle en el libro <b>En busca del Esp\u00edritu<\/b>.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Cap\u00edtulo I: El amanecer<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Los evangelios sin\u00f3pticos<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">Cap\u00edtulo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">II:<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Amanecer y un eclipse<\/span><\/div><div>El evangelio de Juan<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Cap\u00edtulo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">III: La plenitud del d\u00eda<\/span><\/div><div>Hechos de los ap\u00f3stoles<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Cap\u00edtulo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">IV:\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Una luz del cielo\u00a0<\/span><\/div><div>Ep\u00edstolas de Pablo<\/div><div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Cap\u00edtulo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">V: Cita con el atardecer<\/span><\/div><div>Ep\u00edstolas generales<\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Cap\u00edtulo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">VI: Un llamado claro<\/span><br><\/div><div>Apocalipsis<\/div><div><br><\/div><div><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1dLCasi7EnGVcRfkw2nIZNF43vNZfZm1p\" style=\"color: rgb(135, 135, 135); font-size: 16px; background-color: rgb(255, 255, 255);\" target=\"_blank\"><b><font color=\"#3984c6\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/b><\/a><br><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0156<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,2 x 18.8 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0185 g<\/div><div><b>C\u00f3digo: <\/b>LTD3101<\/div><\/div><\/div>","sku":"LTD3101","image":".\/img\/319_en-busca-del-espiritu.jpg","gallery":[]},{"id":345,"title":"Por qu\u00e9 no llega el avivamiento","author":"Leonard Ravenhill","price":"800","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Leonard Ravenhill es una de las mayores autoridades en avivamiento, quien puede hablar con la atribuci\u00f3n de erudito, pero con el respaldo de una vida intachable, hace el llamado a toda la cristiandad a comprometerse con los principios del avivamiento b\u00edblico.<\/p><p><b>Por qu\u00e9 no llega el avivamiento<\/b> es una obra cl\u00e1sica, sobre la vida cristiana normal, la oraci\u00f3n, la b\u00fasqueda de Dios, los cambios que verdaderamente una persona necesita, y sobre los valores eternos.<\/p><p><span style=\"font-weight: 600;\">Por qu\u00e9 no llega el avivamiento <\/span>es una denuncia a la tibieza, a la necesidad de profundidad espiritual, a la escasez de compromiso.<\/p><p><span style=\"font-weight: 600;\">Por qu\u00e9 no llega el avivamiento <\/span>es una invitaci\u00f3n a la b\u00fasqueda de unci\u00f3n, de fuego, de almas ardientes por la gloria de Dios.<\/p><p><b>\u00cdNDICE<\/b><\/p><p>1. Sobretodo lo que buscas, busca unci\u00f3n<\/p><p>2. La oraci\u00f3n se apodera de lo eterno<\/p><p>3. Un llamado para que haya unci\u00f3n en el p\u00falpito y... \u00a1acci\u00f3n en las bancas!<\/p><p>4. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los El\u00edas de Dios!<\/p><p>5. Avivamiento en un campo de huesos<\/p><p>6. Por qu\u00e9 tarda el avivamiento<\/p><p>7. \u00bfEs la pr\u00e9dica desde el alma ardiente un arte perdido?<\/p><p>8. Creyentes incr\u00e9dulos<\/p><p>9. Se buscan: profetas para este d\u00eda de juicio<\/p><p>10. El fuego engendra fuego<\/p><p>11. \u00bfPor qu\u00e9 no se despiertan?<\/p><p>12. La iglesia pr\u00f3diga en un mundo pr\u00f3digo<\/p><p>13. Se buscan: profetas para predicar a predicadores<\/p><p>14. Construyamos imperios para Dios<\/p><p>15. Marcado... \u00a1para Cristo!<\/p><p>16. \"\u00a1Dame hijos, o muero!\"<\/p><p>17. La escoria del mundo<\/p><p>18. La oraci\u00f3n... tan vasta como Dios<\/p><p>19. Como va la iglesia, as\u00ed va el mundo<\/p><p>20. Conocido en el infierno<\/p><hr><p><b>P\u00e1ginas: <\/b>142<br><\/p><p><b>Tama\u00f1o: <\/b>13,07 x 21 cm<\/p><p><b>Peso:<\/b> 165 g<\/p><p><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/p><p><b>ISBN:\u00a0<\/b>978-987-557-200-3<\/p><\/div>","sku":"978-987-557-200-3","image":".\/img\/345_por-que-no-llega-el-avivamiento.jpg","gallery":[]},{"id":175,"title":"Nuestra gran comisi\u00f3n","author":"Autora: Ellen P. Bustle","price":"300","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En <b>Nuestra gran comisi\u00f3n<\/b> Ellen P. Bustle re\u00fane seis historias de personas de diferentes lugares del mundo que escucharon el evangelio por medio de la Iglesia del Nazareno y luego ellas se convirtieron en medios para que otros escuchen las Buenas Nuevas de salvaci\u00f3n. Usted descubrir\u00e1, las diferentes maneras en que Dios llega a las personas e impacta sus corazones.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Y Dios dio el crecimiento<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Por Bruno Radi (Radziszewski)<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. \u00a1A Dios sea la gloria!<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Por Neville Bartle<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. \u00a1\u00c9l me mantiene cantando!<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Por Pedro Cruz<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. De un continente a otro<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Por Richard Zanner<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. Dos de Colombia<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Por Christian y Margit Sarmiento<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. El misionero de Moab<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Por Afeef Halasah<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a056<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13 x 19 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a070 g<\/div><div><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/div><\/div><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/175_nuestra-gran-comision.jpg","gallery":[]},{"id":125,"title":"Rostros encubiertos","author":"Autora: Eunice Bryant","price":"800","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En medio de un mundo que se hunde en la corrupci\u00f3n, la violencia y la mentira es importante hablar de los aspectos \u00e9ticos en la vida cotidiana.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Desde su experiencia pr\u00e1ctica, la Dra. Bryant en <b>Rostros encubiertos<\/b> le ayudar\u00e1 a reflexionar acerca del impacto que estamos logrando como cristianos en nuestra comunidad.<br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b><br><\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. \"Todo el mundo lo hace\"<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. El precio del enga\u00f1o<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. \u00bfPor qu\u00e9 esperar hasta el matrimonio?<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Aborto, \u00bfs\u00ed o no?<br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div>5. Las da\u00f1inas consecuencias del chisme y la calumnia<\/div><div>6. Lo que es de C\u00e9sar<br><\/div><div><div>7. Lo que es del pr\u00f3jimo y lo que es de Dios<\/div><div>8. La pol\u00edtica eclesi\u00e1stica: El abuso del poder<\/div><div>9. Los santos domingueros: La hipocres\u00eda<br><\/div><div><div>10. Nuestro cuerpo: El templo de Dios<\/div><div>11. \u00bfBueno, malo o...?<\/div><div>12. Irreprensible delante de Dios<\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0140<\/div><div style=\"\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,4 x 20,5 cm<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Peso:<\/b>\u00a0185 g<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/div><div style=\"\"><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>ISBN:<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a0<\/span><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\">156-344-4755<\/font><\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-4755","image":".\/img\/125_rostros-encubiertos.jpg","gallery":[]},{"id":138,"title":"Alto Voltaje - Alumno","author":"Autores: Patricia Picavea, David Gonz\u00e1lez","price":"800","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><b style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\">Alto Voltaje<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0son 13 lecciones b\u00e1sicas especialmente desarrolladas para introducir a los preadolescentes en los principios esenciales de la fe cristiana.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><b>Presentaci\u00f3n:<\/b> Un sobre de papel con 13 lecciones, una solicitud de bautismo, una solicitud de membres\u00eda y un certificado de participaci\u00f3n en el curso.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\">Cada lecci\u00f3n contiene actividades (sopa de letras, crucigrama, verdadero y falso, etc.) que las hacen din\u00e1micas y amenas para su ense\u00f1anza. <\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\">Las respuestas a las actividades y otros recursos de ense\u00f1anza se encuentran en la <b>Gu\u00eda para el discipulador<\/b>\u00a0que puede descargar gratuitamente en un archivo PDF de 32 p\u00e1ginas\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1B6i93Ds4C4IzYenWb8ZI-bYI7ntTocr5\/view?usp=share_link\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">haciendo clic aqu\u00ed<\/font><\/a>.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1_g3caYJXMpKRwfg9xFD8WSDe_5D9lnhc\" style='background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px; text-align: justify;'><font color=\"#0000ff\">Descargar aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a052<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a016 x 22 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso: <\/span>85 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Sobre:<\/span>\u00a0Blando<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">C\u00f3digo:<\/span>\u00a0GNS-918<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"-GNS\u00a0918.00","image":".\/img\/138_alto-voltaje-alumno.jpg","gallery":[".\/img\/138_alto-voltaje-alumno_0.jpg",".\/img\/138_alto-voltaje-alumno_1.jpg",".\/img\/138_alto-voltaje-alumno_2.jpg",".\/img\/138_alto-voltaje-alumno_3.jpg",".\/img\/138_alto-voltaje-alumno_4.jpg",".\/img\/138_alto-voltaje-alumno_5.jpg"]},{"id":53,"title":"Geograf\u00eda b\u00edblica","author":"Autor: Frederic L. Fay","price":"300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">A<\/span><\/font>l leer la Biblia, \u00bfSe\nha preguntado d\u00f3nde est\u00e1n localizadas las ciudades y los pueblos donde viv\u00eda la\ngente de esa <span lang=\"FR\">\u00e9<\/span><span lang=\"IT\">poca? <\/span>\u00bfNo ser\u00eda m\u00e1s interesante ver los lugares como Ur de los Caldeos, N\u00ednive,\nJerusal<span lang=\"FR\">\u00e9<\/span>n, Betania, Nazaret, desde su propia\nperspectiva? Sit\u00faese en el lugar de los hechos.<p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\">Los mapas le mostrar\u00e1n\nel pa\u00eds, las ciudades y algunos viajes mencionados en la Biblia, adem\u00e1s del\ntexto sobre la acci\u00f3n y explicaciones que hacen m\u00e1s v\u00edvido el relato.<p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\">Este libro puede ser\nmuy \u00fatil para el lector que quiere familiarizarse mejor con los lugares y la\ngente de los tiempos b\u00ed<span lang=\"PT\">blicos.<\/span><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\">ISBN: 987-22565-7-8 <p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\">P\u00e1ginas: 64<\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><p><br><\/p><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1B2cKZfr5Q6Gg6pJBLkI0M0-N0hSssx9L\"><b><font color=\"#3984c6\">Descargar muestra<\/font><\/b><\/a><p><br><\/p><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"987-22565-7-8","image":".\/img\/53_geografia-biblica.jpg","gallery":[]},{"id":201,"title":"Una jornada del coraz\u00f3n","author":"Autor: Lela Morgan","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Misiones nazarenas en Per\u00fa<\/span><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">156-344-5786<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Pag.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0 <\/span><span style=\"font-size: 14px;\">85<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><\/span><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/201_una-jornada-del-corazon.jpg","gallery":[]},{"id":188,"title":"Despu\u00e9s del terremoto","author":"Autor: Cheryl Lynne Crouch","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">Historias misioneras.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">Pag. 64<\/span><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/188_despues-del-terremoto.jpg","gallery":[]},{"id":190,"title":"Decisiones complicadas","author":"Autor: Sheryl Crouche","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">Historias misioneras.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">987-22923-5-3<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">&lt;span style=\"font-size: 14px;\"&gt;\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n&lt;\/span&gt;<\/span><\/style><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Pag.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0 <\/span><span style=\"font-size: 14px;\">53<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1SjUYoYFKfYg2jA5isD7nOjT7Fq2eKVsW\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b><font color=\"#3984c6\">Descargar muestra<\/font><\/b><\/span><\/a><span class=\"s1\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/span><\/p><\/div>","sku":"987-22923-5-3","image":".\/img\/190_decisiones-complicadas.jpg","gallery":[]},{"id":187,"title":"Un intruso en la Internet","author":"Shannon Hill","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">Historias misioneras.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">156-344-5808<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">Pag. 64<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-5808","image":".\/img\/187_un-intruso-en-la-internet.jpg","gallery":[]},{"id":181,"title":"Detr\u00e1s de la gran muralla","author":"Autores: Robert Sutherland y John Sutherland ","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">La historia de Frank y Ann Sutherland, historia misionera.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Pag.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">80<\/span><\/span><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/181_detras-de-la-gran-muralla.jpg","gallery":[]},{"id":86,"title":"Sabuesos en Senegal","author":"Barbara Youree","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Dos hijos de misioneros y dos ni\u00f1os senegalenses se unen para ayudar a su amigo, Maamut, quien est\u00e1 en peligro de perder su trabajo y prestigio por haberse convertido de musulm\u00e1n a cristiano. A Maamut lo acusan falsamente de haber robado una vaca y lo amenazan con quemar la cl\u00ednica misionera donde \u00e9l trabaja. La tarea de investigaci\u00f3n de los ni\u00f1os es toda una odisea y hace que la historia adem\u00e1s de poner en alto el nombre de Cristo-, sea emocionante, inspiradora y desafiante.<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p2\"><br><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">ISBN: 99939-74-28-5<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">P\u00e1ginas: 52<\/span><\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=152vPPVKQckxdN4aFXUqynfwfVJQWBvi8\"><b><font color=\"#3984c6\"><span style=\"font-size: 14px;\">Descargar muestra<\/span><\/font><\/b><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"99939-74-28-5","image":".\/img\/86_sabuesos-en-senegal.jpg","gallery":[]},{"id":182,"title":"Misiones y voleibol ","author":"Autor: Cheryl Crouch","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-size: 14px;\">Historias Misioneras.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">ISBN: 156-344-5778<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">P\u00e1ginas:<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">80<\/span><\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/182_misiones-y-voleibol.jpg","gallery":[]},{"id":83,"title":"Gritos al amanecer","author":"Autor: Keith Schwanz","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">De un momento a otro, las oficinas centrales de la regi\u00f3n Sudamericana de la Iglesia del Nazareno en quito, Ecuador, se convulsionaron. Un hecho aterrador se hab\u00eda producido: secuestraron al misionero norteamericano Don Cox, era diciembre de 1995.<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p2\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">En un pa\u00eds donde el secuestro extorsivo era una verdadera industria y donde se registraban muchas muertes a manos de los secuestradores, este hecho revest\u00eda una gravedad extrema. Llevado a un escondite en la monta\u00f1a, donde permaneci\u00f3 preso de los delincuentes por muchos d\u00edas viviendo en condiciones infrahumanas, Don logr\u00f3, al final y luego de afiebradas negociaciones, obtener su libertad.<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p2\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Este libro relata los detalles de un episodio muy dif\u00edcil, tanto para Don como para su familia, especialmente para su esposa. Pero tambi\u00e9n resalta la enorme movilizaci\u00f3n y solidaridad de la Iglesia del Nazareno y la cercana participaci\u00f3n de Dios. Al internarse en el relato misionero de esta obra, encontrar\u00e1 momentos de inspiraci\u00f3n (desaf\u00edo, sorpresa o tensi\u00f3n), que lo llevar\u00e1n por el emocionante recorrido transitado por sus protagonistas.<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p2\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">ISBN: 99939-74-30-7<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">P\u00e1ginas: 64<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b><br><\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1kVQPMOQz9Kq0B8lbOTaT7SgyoyfKz911\"><b><span style=\"font-size: 14px;\">Descargar muestra<\/span><\/b><\/a><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"99939-74-30-7","image":".\/img\/83_gritos-al-amanecer.jpg","gallery":[]},{"id":26,"title":"Programas B\u00edblicos","author":"W. Roberto Adell","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">El juego tiene su lugar en la vida y resulta de suma utilidad en la tarea de ense\u00f1anza-aprendizaje. Sin lugar a dudas, el juego es uno de los m\u00e9todos m\u00e1s agradables para aprender y gustado por la mayor\u00eda de personas.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Este libro contienen una gran variedad de acertijos, adivinanzas, juegos, pasatiempos y programas interesantes para todo tipo de concursos en la iglesia.<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a076<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013,5 x 19 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0100 gr<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0156-344-2795<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-2795","image":".\/img\/26_programas-biblicos.jpg","gallery":[".\/img\/26_programas-biblicos_0.jpg",".\/img\/26_programas-biblicos_1.jpg"]},{"id":362,"title":"Manual Plenitud de Vida - Ministerio del Adulto Mayor","author":"Recursos PDF \u00a1Descargue gratis!","price":"None","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El\u00a0<b>Manual Plenitud de vida\u00a0<\/b>es un material que le llevar\u00e1 de la mano para implementaci\u00f3n de un ministerio para el adulto mayor, un ministerio ausente en muchas iglesias. En el presente manual encontrar\u00e1 todo lo necesario para comprender la importancia y necesidad de este ministerio y c\u00f3mo llevarlo a la pr\u00e1ctica en su iglesia local.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Un ministerio diferente<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Objetivos del ministerio plenitud de vida<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. Caracter\u00edsticas por edades<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Conociendo un poco m\u00e1s al adulto mayor<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. Organizaci\u00f3n de Plenitud de vida<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Iniciando el ministerio<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. Diario o libreta de apuntes<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. Evaluaci\u00f3n<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>9. Algunas recomendaciones<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>10. Planificaci\u00f3n de una reuni\u00f3n para adultos mayores<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>11. Posibles actividades para realizar<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>12. Tanatolog\u00eda<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>13. Recobrando valores<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-size: 18px;\"><u><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1XURtw5ar9qRLQIF5BIaGjufYcyJZgXKo\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed el Manual Plenitud de vida<\/font><\/a><\/u><\/span><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Conozca otros materiales de Escuela B\u00edblica Vacacional que puede descargar gratis:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><\/div><div><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/341\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) Aprendiendo entre amigos<\/font><\/a><\/div><div><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) H\u00e9roes de la Biblia<\/font><\/a><\/div><\/div><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/362_manual-plenitud-de-vida-ministerio-del-adulto-mayor.jpg","gallery":[]},{"id":366,"title":"Ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en l\u00ednea - UNICEF","author":"Recursos PDF \u00a1Descargue gratis!","price":"None","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'>Mientras los debates contin\u00faan, un tema est\u00e1 claro: el acceso a la informaci\u00f3n que provee la Internet ofrece la posibilidad a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes del mundo de beneficiarse de fuentes de aprendizaje, espacios de ocio y plataformas de intercambio social. Sin embargo, la conectividad ilimitada -especialmente sin supervisi\u00f3n\u2013, presenta serios riesgos.<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\"; min-height: 14px;'><br><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'>Por todo ello, la tarea consiste en encontrar la forma de proporcionar a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes el apoyo y la orientaci\u00f3n que necesitan para que puedan aprovechar al m\u00e1ximo su uso de las redes.<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\"; min-height: 14px;'><br><\/p><p class=\"p3\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'><b>CONTENIDO<\/b><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\"; min-height: 14px;'><br><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'><span class=\"s1\" style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\">1. <\/span>Los beneficios de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n (TICs) para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\"; min-height: 14px;'><br><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'><span class=\"s1\" style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\">2. <\/span>Entendiendo qu\u00e9 hay detr\u00e1s de la red<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\"; min-height: 14px;'><br><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'><span class=\"s1\" style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\">3. <\/span>El uso de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n (TICs) por parte de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\"; min-height: 14px;'><br><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'><span class=\"s1\" style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\">4. <\/span>Riesgos en l\u00ednea<\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\"; min-height: 14px;'><br><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'><span class=\"s1\" style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\">5. <\/span>\u00bfQu\u00e9 pueden hacer los padres?<\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: \"Helvetica Neue\";'><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1kDtxOFWwQAFVBnzb-_ABHC2v1PiG7to5\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\">Descargue gratis aqu\u00ed el material de UNICEF\u00a0Ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en l\u00ednea<\/a><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px; color: rgb(70, 65, 51);'><\/u><font color=\"#0000ff\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-size: 18px;\"><\/span><\/font><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a028<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a021 x 29.7 cm (A4)<\/span><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/366_ninos-ninas-y-adolescentes-en-linea-unicef.jpg","gallery":[]},{"id":364,"title":"Escuela B\u00edblica Vacacional: La Gran Investigacio\u0301n","author":"Recursos PDF \u00a1Descargue gratis!","price":"None","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n\t\t<div class=\"page\" title=\"Page 6\">\n\t\t\t<div class=\"layoutArea\">\n\t\t\t\t<div class=\"column\">\n\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px;\"><b>La Escuela Bi\u0301blica Vacacional<\/b> (EBV) es uno de los ministerios ma\u0301s importantes para llegar a los nin\u0303os de\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 11pt;\">5 a 12 an\u0303os y<\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px;\">\u00a0a sus familias con el amor transformador de Jesu\u0301s.<\/span><\/p>\n\t\t<p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\"><b style=\"\">La Gran Investigacio\u0301n <\/b><\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\">es una experiencia de cuatro di\u0301as con un quinto di\u0301a opcional para llevar\nel amor de Dios a la comunidad a trave\u0301s de un proyecto de misiones. Tambie\u0301n se incluye una celebracio\u0301n de\nclausura para darles a los nin\u0303os la oportunidad de compartir lo que han aprendido con sus familias; y darle a su\npastor la oportunidad de invitar a los padres, familiares y amigos a comenzar una relacio\u0301n con Dios.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\">La Gu\u00eda del Director, en sus 55 p\u00e1ginas le ofrece toda la informaci\u00f3n necesaria para llevar a cabo la\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px;\">EBV\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px; font-weight: 600;\">La Gran Investigacio\u0301n<\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px; font-weight: 600;\">.<\/span><\/p><p>\n\t\t<\/p><div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n\t\t\t<div class=\"layoutArea\">\n\t\t\t\t<div class=\"column\">\n\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\">Cada leccio\u0301n tiene una pista del di\u0301a:\n<\/span><\/p>\n\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\">Lecci\u00f3n 1: Caso de las Piedras Monumentales<br><\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px;\">Lecci\u00f3n 2:\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\">Caso del Cord\u00f3n Rojo<br><\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px;\">Lecci\u00f3n 3:\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\">Caso del Frasco Roto<br>\n<\/span><span style=\"font-family: Lato; font-size: 14.6667px;\">Lecci\u00f3n 4:\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\">Caso de la Bolsa de Grano Perdido<\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr><div class=\"page\" title=\"Page 6\"><div class=\"layoutArea\"><div class=\"column\"><div class=\"page\" title=\"Page 5\"><div class=\"layoutArea\"><div class=\"column\"><p><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/14x1INZTQbZnAcpGYWyn-VDqN4bRElzFu\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\" style=\"\">Descargue gratis aqu\u00ed la EBV La Gran Investigaci\u00f3n - COMPLETA<\/font><\/a><\/u><\/p><p><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1gOrBZ61ovE78V9mg7zw4lgfC5Pe4saPK\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed la Gu\u00eda del Director<\/font><\/a><\/u><\/p><p><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1RywiFnDmfnHMyDEsubZuGsRNbE4NhqWB\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed La Lecci\u00f3n 1: Caso de las Piedras Monumentales<\/font><\/a><\/u><\/p><p><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1OJ24rEwyB3yarPiskbyyoI23dFT4zKFo\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed La Lecci\u00f3n 2: Caso del Cord\u00f3n Rojo<\/font><\/a><\/u><\/p><p><font color=\"#0000ff\"><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1k60joEpYuSRhAga74P-MHaeTOWXnj-rJ\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed La Lecci\u00f3n 3: Caso<\/font> <font color=\"#0000ff\">del<\/font> <font color=\"#0000ff\">Frasco<\/font> <font color=\"#0000ff\">Roto<\/font><\/a><\/u><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px;'><br><\/u><\/font><\/p><p><u style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 18px;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1pEAiO0rqpX3LE9eEL5hAtskeNLYJAqgj\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed La Lecci\u00f3n 4: Caso de la Bolsa de Grano Perdido<\/font><\/a><\/u><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr><div class=\"page\" title=\"Page 6\"><div class=\"layoutArea\"><div class=\"column\"><div class=\"page\" title=\"Page 5\"><div class=\"layoutArea\"><div class=\"column\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Conozca otros materiales de Escuela B\u00edblica Vacacional y Culto infantil que puede descargar gratis:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\"><\/a><p style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; background-color: rgb(255, 255, 255);'><font color=\"#0000ff\">(EBV) Manual Escuela B\u00edblica Vacacional<\/font><\/a><br><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\"><\/a><\/p><\/div><p><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(2, 134, 194); outline: 0px;'><font color=\"#0000ff\">(EBV) H\u00e9roes de la Biblia<\/font><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/341\/\" target=\"_blank\" style='background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(2, 134, 194); text-decoration-line: underline; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; outline: 0px;'><font color=\"#0000ff\">(EBV) Aprendiendo entre amigos<\/font><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/341\/\" target=\"_blank\" style='background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(2, 134, 194); text-decoration-line: underline; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; outline: 0px;'><\/a><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/360\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Organizaci\u00f3n y Administraci\u00f3n del Culto infantil<\/font><\/a><font color=\"#0000ff\"><br><\/font><\/p><div><br><\/div><p><br><\/p><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"color: rgb(2, 134, 194); text-decoration-line: underline; outline: 0px;\"><p style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style='background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(2, 134, 194); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; outline: 0px;'><\/a><\/p><\/div><\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><p><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style='background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(2, 134, 194); text-decoration-line: underline; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; outline: 0px;'><font color=\"#0000ff\"><br><\/font><\/a><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Lato;\"><br><\/span><\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/364_escuela-biblica-vacacional-la-gran-investigacion.jpg","gallery":[".\/img\/364_escuela-biblica-vacacional-la-gran-investigacion_0.jpg",".\/img\/364_escuela-biblica-vacacional-la-gran-investigacion_1.jpg",".\/img\/364_escuela-biblica-vacacional-la-gran-investigacion_2.jpg",".\/img\/364_escuela-biblica-vacacional-la-gran-investigacion_3.jpg",".\/img\/364_escuela-biblica-vacacional-la-gran-investigacion_4.jpg"]},{"id":360,"title":"Organizacio\u0301n y Administracio\u0301n del Culto Infantil","author":"Recursos PDF \u00a1Descargue gratis!","price":"None","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style=\"\"><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><b>Organizacio\u0301n y Administracio\u0301n del Culto infantil\u00a0<\/b>es un material que ofrece\u00a0 una idea general y detallada de lo que es el Culto Infantil y c\u00f3mo se puede realizar de manera sencilla y organizada. El Culto Infantil no es otra Escuela Dominical, sino que es un tiempo para preparar al ni\u00f1o en los distintos ministerios y en su vida de adoraci\u00f3n. Un tiempo donde los ni\u00f1os pueden acercarase a Dios y expresarse desde su edad.<\/font><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Culto infantil<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Finalidades<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. Director local<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. L\u00edderes<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. Divisi\u00f3n de grupos<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Ni\u00f1os oficiales<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. Actividades<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. Material did\u00e1ctico<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>9. Memorizaci\u00f3n de vers\u00edculos<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>10. Tiempo de reconocimiento<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>11. Evangelismo<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>12. Formulario para voluntarios adultos<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>13. Formulario para ni\u00f1os colaboradores<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>14. Programas sugeridos<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>15. Proyectos de media semana<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-size: 18px;\"><u><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1LoWHOsz_F18IUeNkL5_PAjoVZr4TcdZA\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed Organizaci\u00f3n y Administraci\u00f3n del Culto infantil<\/font><\/a><\/u><\/span><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Conozca otros materiales de Escuela B\u00edblica Vacacional que puede descargar gratis:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><\/div><div style=\"\"><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) Manual Escuela B\u00edblica Vacacional<\/font><\/a><br><\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/341\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) Aprendiendo entre amigos<\/font><\/a><\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) H\u00e9roes de la Biblia<\/font><\/a><\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><\/a><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><\/a><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/364\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) La gran investigaci\u00f3n<\/font><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/360_organizacion-y-administracion-del-culto-infantil.jpg","gallery":[]},{"id":339,"title":"Manual Escuela B\u00edblica Vacacional","author":"Recursos PDF \u00a1Descargue gratis!","price":"None","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El <b>Manual Escuela B\u00edblica Vacacional <\/b>es un material excelente para implementar este programa en su iglesia local. En sus 37 p\u00e1ginas encontrar\u00e1 todo lo necesario para entender el programa de la Escuela B\u00edblica Vacacional y capacitar a todo el personal que servir\u00e1 en esta importante labor.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Diferencia entre la Escuela Dominical, una obra evangel\u00edstica con ni\u00f1os y la Escuela B\u00edblica Vacacional.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Planificaci\u00f3n<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. El programa diario<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Clausura de la Escuela B\u00edblica Vacacional<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. Divisi\u00f3n por edades<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Responsabilidades del personal que trabaja con ni\u00f1os<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. Conservaci\u00f3n de resultados<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style=\"\"><span style=\"font-size: 18px;\"><u style=\"\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1eR_qfeFiMAeaYD2J0Nb_SuIA1FY3j8ga\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed el Manual Escuela B\u00edblica Vacacional<\/font><\/a><\/u><\/span><\/div><hr><div style=\"\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Conozca otros materiales de Escuela B\u00edblica Vacacional y Culto infantil que puede descargar gratis:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/341\/\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) Aprendiendo entre amigos<\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) H\u00e9roes de la Biblia<\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/364\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) La gran investigaci\u00f3n<\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/360\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Organizaci\u00f3n y Administraci\u00f3n del Culto infantil<\/font><\/a><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/364\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\"><br><\/font><\/a><font color=\"#0000ff\"><br><\/font><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><\/div><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/339_manual-escuela-biblica-vacacional.jpg","gallery":[]},{"id":341,"title":"Escuela B\u00edblica Vacacional: Aprendiendo entre amigos","author":"Recursos PDF \u00a1Descargue gratis!","price":"None","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>Aprendiendo entre amigos<\/b> es un material completo para realizar una Escuela B\u00edblica Vacacional en su iglesia local. En sus 75 p\u00e1ginas encontrar\u00e1 5 lecciones completas con las manualidades para tres grupos de edades con los moldes, ayudas visuales y toda la gr\u00e1fica necesaria para fotocopiar seg\u00fan la cantidad de asistentes que tenga.<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>CONTENIDO:<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Introducci\u00f3n<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Prop\u00f3sito<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Personajes<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Lecciones<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 1 - \u00a1Uy, qu\u00e9 sed!<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/rK8P1pf1f9E\">https:\/\/youtu.be\/rK8P1pf1f9E<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/L9i3_jmPD18\">https:\/\/youtu.be\/L9i3_jmPD18<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/x9J8Gd6_T3E\">https:\/\/youtu.be\/x9J8Gd6_T3E<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 2 - Maravilloso cambio<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/d0sBxmbvCMw\">https:\/\/youtu.be\/d0sBxmbvCMw<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/dEl5qmFJ3-U\">https:\/\/youtu.be\/dEl5qmFJ3-U<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/UIEv6k7eH4c\">https:\/\/youtu.be\/UIEv6k7eH4c<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 3 - El verdadero tesoro<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/AGMyP7IYT-c\">https:\/\/youtu.be\/AGMyP7IYT-c<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/ihtJrHoLWo0\">https:\/\/youtu.be\/ihtJrHoLWo0<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/MGu70aAM1OY\">https:\/\/youtu.be\/MGu70aAM1OY<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 4 - \u00a1Qu\u00e9 gane el mejor!<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/0776y0dMccI\">https:\/\/youtu.be\/0776y0dMccI<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/8MzNVkOtksg\">https:\/\/youtu.be\/8MzNVkOtksg<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/pBCD9EplAyI\">https:\/\/youtu.be\/pBCD9EplAyI<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 5 - Una invitaci\u00f3n especial<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/0776y0dMccI\">https:\/\/youtu.be\/0776y0dMccI<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 12 a\u00f1os Ver video\u00a0<a href=\"https:\/\/youtu.be\/CFLN6o1YsCw\">https:\/\/youtu.be\/CFLN6o1YsCw<\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Anexos<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Xw-5DABnmbO3h1oRw0yIfEKorltXLi_a\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed la Escuela Vacacional Aprendiendo entre amigos<\/font><\/a><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Conozca otros materiales de Escuela B\u00edblica Vacacional y Culto infantil que puede descargar gratis:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/343\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(2, 134, 194); text-decoration-line: underline; outline: 0px;\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) H\u00e9roes de la Biblia<\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/364\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(2, 134, 194); text-decoration-line: underline; outline: 0px;\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) La gran investigaci\u00f3n<\/font><\/a><font color=\"#0000ff\"><br><\/font><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) Manual Escuela B\u00edblica Vacacional<\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\" style=\"\"><\/a><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/360\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Organizaci\u00f3n y Administraci\u00f3n del Culto infantil<\/font><\/a><font color=\"#0000ff\"><br><\/font><\/div><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/341_escuela-biblica-vacacional-aprendiendo-entre-amigos.jpg","gallery":[]},{"id":343,"title":"Escuela B\u00edblica Vacacional: H\u00e9roes de la Biblia","author":"Recursos PDF \u00a1Descargue gratis!","price":"None","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><b>H\u00e9roes de la Biblia\u00a0<\/b><span style=\"color: rgb(54, 50, 38); font-family: Helvetica; font-size: 16px;\">es un material completo para realizar una Escuela B\u00edblica Vacacional en su iglesia local. En sus 83 p\u00e1ginas encontrar\u00e1 5 lecciones completas con las manualidades para tres grupos de edades con los moldes, ayudas visuales y toda la gr\u00e1fica necesaria para fotocopiar seg\u00fan la cantidad de asistentes que tenga.<\/span><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>CONTENIDO:<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Introducci\u00f3n<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Prop\u00f3sito<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Personajes<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Lecciones<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 1 - No\u00e9<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 2 - Mois\u00e9s<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 3 - Daniel<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 4 - Jon\u00e1s<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0Lecci\u00f3n 5 - Jes\u00fas<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Historia Memo, Rizos y Chispita<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Ayudas visuales<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 4 a 6 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 7 a 9 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0Manualidades para 10 a 12 a\u00f1os<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\">- Anexos<\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(70, 65, 51);\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1wt0kkuzx5U4LJZlEnxfhxhHoDzf3Agqt\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed la Escuela Vacacional H\u00e9roes de la Biblia<\/font><\/a><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><span style=\"font-weight: 600;\">Conozca otros materiales de Escuela B\u00edblica Vacacional y Culto Infantil que puede descargar gratis:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: normal; font-family: Helvetica; color: rgb(54, 50, 38);\"><br><\/p><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/341\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135); text-decoration-line: underline; outline: 0px;\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) Aprendiendo entre amigos<\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/341\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135); text-decoration-line: underline; outline: 0px;\"><\/a><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/364\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135); outline: 0px;\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) La gran investigaci\u00f3n<\/font><\/a><\/div><div><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(EBV) Manual Escuela B\u00edblica Vacacional<\/font><\/a><br><\/div><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/339\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><\/a><a href=\"https:\/\/www.produsam.org\/#!\/producto\/360\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Organizaci\u00f3n y Administraci\u00f3n del Culto infantil<\/font><\/a><\/div><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/343_escuela-biblica-vacacional-heroes-de-la-biblia.jpg","gallery":[]},{"id":384,"title":"En las manos de Dios","author":"Calcoman\u00eda","price":"100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Calcoman\u00eda con fondo transparente disponibles en dos colores: con letras color blanco y color negro.<\/p><p>De f\u00e1cil manejo por el medio corte que trae en la parte de atr\u00e1s.<\/p><p>Adhiere sobre casi cualquier superficie (ver fotos).<\/p><p>Medidas: 9.5 cm x 9.5cm<br><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/384_en-las-manos-de-dios.jpg","gallery":[".\/img\/384_en-las-manos-de-dios_0.jpg",".\/img\/384_en-las-manos-de-dios_1.jpg",".\/img\/384_en-las-manos-de-dios_2.jpg",".\/img\/384_en-las-manos-de-dios_3.jpg"]},{"id":179,"title":"Las hojas secas","author":"Autor: Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez","price":"400","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Las hojas secas<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0es una larga conversaci\u00f3n de un hombre frente a los desaf\u00edos de la vida. Es una novela de pocos personajes y casi un solo escenario pero que a trav\u00e9s de una narrativa fluida seduce al lector a meterse en ella. Eusebio, un hombre al final de su jornada, reflexiona junto a su joven nieta acerca de su vida y las maneras en que Dios busc\u00f3 restaurarlo. Con detalles que s\u00f3lo los recuerdos pueden describir el autor lleva a sus lectores a identificarse con los personajes y sus momentos de desiciones.\u00a0<\/span><br><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a078<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a010,8 x 17,8 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:\u00a0<\/span>90 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0156-344-1942<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"156-344-1942","image":".\/img\/179_las-hojas-secas.jpg","gallery":[]},{"id":177,"title":"Milagro en la celda 13","author":"Autor: Ismael E. Amaya","price":"400","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">El prop\u00f3sito del autor es glorificar a Dios, presentando la historia de una vida transformada como una evidencia m\u00e1s, de que todav\u00eda en pleno siglo XX, el evangelio de Jesucristo sigue siendo el \"poder de Dios para salvaci\u00f3n a todo aquel que cree\" (Romanos 1:16)<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">093027-03<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">Pag. 128<\/span><\/p><\/div>","sku":"093027-03","image":".\/img\/177_milagro-en-la-celda-13.jpg","gallery":[]},{"id":202,"title":"\u00a1Vivimos en Alemania tambi\u00e9n! ","author":"Autor: Gay  L. Leonard","price":"200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Historias misioneras.<\/span><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Pag.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0 <\/span><span style=\"font-size: 14px;\">39<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><br><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/202_vivimos-en-alemania-tambien.jpg","gallery":[]},{"id":48,"title":"Diccionario b\u00edblico para estudiantes","author":"Autor: Frederic L. Fay","price":"400","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"Cuerpo\"><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">E<\/span><\/font>ste diccionario\nincluye 748 definiciones y descripciones de t<span lang=\"FR\">\u00e9<\/span>rminos,\nde personajes, de personajes, de lugares relacionados con los tiempos b\u00edblicos,\ncientos de ilustraciones y citas b\u00edblicas en las que se encuentras estas\npalabras.<p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">Por sus definiciones\nsencillas y concisas, esta obra ofrece una ayuda pr\u00e1ctica para todo estudiante\nde la Biblia, que necesita una breve explicaci\u00f3n de los t<span lang=\"FR\">\u00e9<\/span><span lang=\"PT\">rminos m<\/span>\u00e1s comunes en los\ntiempos b\u00ed<span lang=\"PT\">blicos.<\/span><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">ISBN: 987-22565-8-6 <p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">P\u00e1ginas: 64<\/p><p class=\"Cuerpo\"><br><\/p><p class=\"Cuerpo\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1skEPDx28_6nUG4P0HpJaqlTI7GF7o8Tt\"><b><font color=\"#3984c6\">Descargar muestra<\/font><\/b><\/a><br><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"987-22565-8-6","image":".\/img\/48_diccionario-biblico-para-estudiantes.jpg","gallery":[]},{"id":117,"title":"El ciclo de la mayordom\u00eda victoriosa","author":" Stan y Linda Toler","price":"400","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Jes\u00fas no temi\u00f3 hablar de nuestro tiempo y nuestro dinero. Temas importantes que corresponden a la mayordom\u00eda.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Algunos cristianos se inquietan ante la palabra mayordom\u00eda. Sin embargo otros han descubierto que la mayordom\u00eda victoriosa significa una vida victoriosa.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> <\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Conozca el poderoso plan de Dios respecto a la mayordom\u00eda en cada \u00e1rea de su vida. Vea c\u00f3mo Dios abre las ventanas de los cielos a medida que usted aprende y pone en pr\u00e1ctica los principios de la mayordom\u00eda victoriosa que Dios nos dej\u00f3 en su Palabra<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">.<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>1. Conf\u00eda para vivir<\/b><\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">La mayordom\u00eda nos conecta con Dios<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>2. Encomi\u00e9ndate para crecer<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La mayordom\u00eda refleja nuestra actitud hacia lo material<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>3. Del\u00e9itate en dar<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La mayordom\u00eda es un acto de compa\u00f1erismo cristiano<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>4. Guarda silencio para heredar<\/b><\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La mayordom\u00eda reporta dividendos eternos<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a064<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013,5 x 20 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a075 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify; font-weight: 600;\">ISBN:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;\">\u00a0978-<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">156-344-7258\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1O9wS4xu2UPeRxE_Zk5gGkJwN52CaZOlV\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size: 14px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/span><\/b><\/a><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-156-344-7258","image":".\/img\/117_el-ciclo-de-la-mayordomia-victoriosa.jpg","gallery":[]},{"id":1,"title":"Santidad en la vida diaria Vol. 1","author":"Autor: George Lyons","price":"400","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Una mirada al significado pr\u00e1ctico de la santidad para los disc\u00edpulos de hoy. El Dr. George Lyons, nos recuerda en esta obra que Dios nos llama a vivir en santidad, y necesitamos saber exactamente lo que eso significa para nosotros hoy. Si un cristiano no puede explicar la santidad en un lenguaje sencillo, que toda persona pueda entender, quiz\u00e1 ese cristiano no sabe realmente qu\u00e9 es la santidad.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Convencido de que Romanos 12:1-2 y Efesios 4:1-6 son pasajes clave para comprender qu\u00e9 es vivir en santidad en la vida diaria, el autor gu\u00eda al lector a trav\u00e9s del puente de los siglos, pasando de la comprensi\u00f3n del texto antiguo a la aplicaci\u00f3n de sus principios en nuestro tiempo.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>CONTENIDO:<\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">1. La provisi\u00f3n de la santidad<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">2. El proceso de la santidad<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">3. El prop\u00f3sito de la santidad<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">4. La pr\u00e1ctica de la santidad<\/span><\/p><hr><p><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">P\u00e1ginas:<\/strong><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"> 48<\/span><br><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Tama\u00f1o:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a013,4 x 20,5 cm<\/span><br><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Peso:<\/strong> 75 g<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 156-344-4968<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Ver muestra gratis haciendo clic aqu\u00ed<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-4968","image":".\/img\/1_santidad-en-la-vida-diaria-vol-1.jpg","gallery":[]},{"id":13,"title":"Santidad en la vida diaria Vol. 2","author":"Autor: George Lyons","price":"400","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Dios es santo, y nosotros tambi\u00e9n podemos serlo. <i>\"Sed santos, porque yo soy santo\".<\/i> Ese es el mandato b\u00edblico. Ese es el deseo de un coraz\u00f3n rendido a Dios. Desafortunadamente, en medio de las actividades y conflictos de la vida no siempre se cumple. \u00bfC\u00f3mo puede el cristiano conciliar el llamamiento b\u00edblico a la santidad con los rigores de la existencia diaria?<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Unase a George Lyons en un recorrido a trav\u00e9s de la Biblia, porque \u00e9l declara que <i>\"la santidad no es s\u00f3lo la caracter\u00edstica esencial de la naturaleza de Dios, sino el \u00e9nfasis central de su Palabra\".<\/i>\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Lyons se interesa no s\u00f3lo en la teor\u00eda, sino en la pr\u00e1ctica, porque es en la vida diaria donde realmente se pone a prueba la santidad.<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>CONTENIDO:<\/strong><\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">1. Ante todo, \u00bfqu\u00e9 es la santidad?<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">2. La santidad en 1 Tesalonicenses<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">3. El santo amor de Dios<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">4. \u00bfEs la santidad contagiosa?<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">5. Autoexamen con el poder del Esp\u00edritu<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">6. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 el amor en su vida?<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">7. Entera santificaci\u00f3n.<\/span><\/p><hr><p><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">P\u00e1ginas:<\/strong><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0112<\/span><br><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013.5 x 20.4 cm<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Peso: <\/b>150<\/span><\/p><p><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong>\u00a0156-344-4976<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-4976","image":".\/img\/13_santidad-en-la-vida-diaria-vol-2.jpg","gallery":[]},{"id":151,"title":"El amor m\u00e1s excelente","author":"Autor: John A. Knight","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; min-height: 15.0px}\n<\/style>\n<p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">En <b>El amor m\u00e1s excelente,<\/b> el doctor John A. Knight hace un llamado a la iglesia a seguir a Jes\u00fas en la profundidad de la santidad. Nos recuerda que la directa comuni\u00f3n con Cristo y la transformaci\u00f3n a su imagen es para todos los hijos de Dios y no para una \u00e9lite espiritual de la iglesia.<\/span><\/p><hr><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">CONTENIDO:<\/span><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Parte I - \u00bfPredicar santidad o no predicar santidad?<\/b><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. Nuestro llamado santo<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. Predicar con entendimiento<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Parte II - A su semejanza. El plan de Dios para un pueblo santo<\/b><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. Santidad: La posibilidad de ser semejantes a Dios<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Pecado: La p\u00e9rdida de la imagen de Dios<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. El significado y la naturaleza del pecado<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6. Expiaci\u00f3n:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La posibilidad de ser semejantes a Dios<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7. Errores y preguntas comunes<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8. La aventura de una vida santa<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;\"><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>Parte III - El amor m\u00e1s excelente<\/b><\/font><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Un ejemplo de serm\u00f3n de santidad expositivo<br><\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a014 x 19,8 cm<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0206<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso:<\/b>\u00a0220\u00a0g<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-41-5<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"978-987-1340-41-5","image":".\/img\/151_el-amor-mas-excelente.jpg","gallery":[]},{"id":130,"title":"El poder para ser libre","author":"Autor: Frank Moore","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00bfEs usted uno de los muchos creyentes que intentan descubrir el prop\u00f3sito de Dios para su vida y alcanzarlo?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Frank Moore, en\u00a0<b>El poder para ser libre<\/b>\u00a0lo guiar\u00e1 en esa b\u00fasqueda de descubrimiento del poder para vivir en libertad. Esta aventura de 40 d\u00edas lo llevar\u00e1 a la poderosa vida en Cristo que usted siempre anhel\u00f3.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-weight: 600;\">El poder para ser libre<\/span>\u00a0entreteje un cuadro de amor, pureza, poder y car\u00e1cter. En estas p\u00e1ginas, encontrar\u00e1 la maravillosa gu\u00eda del Esp\u00edritu Santo que lo llevar\u00e1 a ser obediente al llamado de Dios.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Su autor, apoyado en la experiencia de haber sido testigo del poder de Dios en la vida de aquellos que buscaron a Dios de coraz\u00f3n y le obedecieron, en\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">El poder para ser libre<\/span>\u00a0le da consejos que le ayudar\u00e1n a liberar su mente y coraz\u00f3n de las cadenas de la religi\u00f3n nominal.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>\u00bfC\u00f3mo tener la vida que siempre anhel\u00e9?<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Del d\u00eda 1 al d\u00eda 5<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Descubrimiento 1: Tiene una gu\u00eda<\/span><\/div><div>Del d\u00eda 6 al d\u00eda 12<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Descubrimiento 2: Usted puede aceptar el amor<\/span><br><\/div><div>Del d\u00eda 13 al d\u00eda 19<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Descubrimiento 3: Usted puede vivir en pureza<\/span><\/div><div>Del d\u00eda 20 al d\u00eda 26<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Descubrimiento 4: Usted puede recibir poder<\/span><\/div><div>Del d\u00eda 27 al d\u00eda 33<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Descubrimiento 5: Usted puede desarrollar un car\u00e1cter a la semejanza de Cristo<\/span><\/div><div>Del d\u00eda 34 al d\u00eda 40<span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0196<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14 x 20 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0235 g<\/div><div><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>987-13440-09-5<\/div><\/div><hr><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">Otros t\u00edtulos del mismo autor:<\/span><\/div><div><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/122\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Encuentro<\/font><\/a><\/div><div><font color=\"#0000ff\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/2\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Teolog\u00eda en la cafeter\u00eda<\/font><\/a><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/122\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><br><\/a><\/font><br><\/div><\/div><\/div>","sku":"987-13440-09-5","image":".\/img\/130_el-poder-para-ser-libre.jpg","gallery":[]},{"id":123,"title":"Formaci\u00f3n espiritual","author":"Autores Varios","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Muchos cristianos hoy no saben c\u00f3mo mantener una relaci\u00f3n saludable y creciente con Dios. Luchan cada d\u00eda por vivir su fe profundamente pero la enloquecedora rutina diaria los envuelve y pierden la visi\u00f3n; y as\u00ed contin\u00faan tropezando por el camino de la mediocridad en vez de ir por el camino de la santidad.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Formaci\u00f3n espiritual <\/b>le ofrece una descripci\u00f3n fresca, convincente y pr\u00e1ctica de lo que significa responder al llamado de Dios a una vida de creciente semejanza a Cristo (Filipenses 3:14).<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>I Parte: C\u00f3mo encontrar el camino<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Caminando con Dios<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Saboteados por el pecado<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. Deudores a la gracia<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">II Parte:<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0C\u00f3mo encontrar recursos para el viaje<\/span><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/div><div>4. Nos encontramos con Dios\u00a0en la adoraci\u00f3n<\/div><div>5. Nos encontramos con Dios en la Palabra<\/div><div>6. Nos encontramos con Dios en la oraci\u00f3n<\/div><div>7. Nos encontramos con Dios por medio de la sustracci\u00f3n bendita<\/div><div>8. Nos encontramos con Dios por medio de la lectura espiritual y la meditaci\u00f3n<\/div><div>9. Nos encontramos con Dios al escribir un diario<\/div><div>10. Nos encontramos con Dios por medio de nuestra unicidad<\/div><div><br><\/div><div><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">III Parte:<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0C\u00f3mo encontrar compa\u00f1eros en el camino<\/span><br><\/div><div><div><br><\/div><div><div>11. La vida de santidad es una empresa en comunidad<\/div><div>12. Cara a cara y coraz\u00f3n a coraz\u00f3n<\/div><div>13. Sin reserva y sin disfraz<\/div><div>14. Amigos espirituales y mentores en la fe<\/div><div>15. Juntos podemos lograrlo: La nueva imagen de los mentores en la fe<\/div><div>16. Nutrici\u00f3n espiritual en la familia<\/div><\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">VI Parte: C\u00f3mo encontrar formas para servir a otros en el camino<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/div><div><div>17. Consagraci\u00f3n: Preludio al servicio<\/div><div>18. Se\u00f1or intensifica mi amor por otros<\/div><div>19. C\u00f3mo encontrar mi lugar de servicio<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0210<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14 x 20 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0215 g<\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>978-156-344-4401<\/div><\/div><\/div>","sku":"978-156-344-4401","image":".\/img\/123_formacion-espiritual.jpg","gallery":[]},{"id":141,"title":"Arriesg\u00e1ndose en el ministerio","author":"Autor: Dale Galloway y colegas del Instituto Beeson","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<\/p><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Dale Galloway en <b style=\"\">Arriesg\u00e1ndose en el ministerio<\/b> re\u00fane a varios autores de experiencia que comparten sus testimonios acerca del ministerio. Los testimonios de estos siervos de Dios son un buen ejemplo para tomar en cuanta al momento de arriesgar su fe cuando Dios lo llama a alcanzar el siguiente nivel en su ministerio.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Una fe predominante<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Una misi\u00f3n arriesgada en la iglesia Comunidad de Gozo<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. \u00bfEstamos haciendo lo que estamos diciendo?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Minimizando las desventajas del riesgo<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. Arriesg\u00e1ndose a tener una cultura de creatividad<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Planeando la adoraci\u00f3n como nunca antes<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. Los grandes l\u00edderes toman riesgos<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. Riesgos requeridos en iglesias en transformaci\u00f3n<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>9. C\u00f3mo juntar dinero y aumentar la fe sin hundir el barco<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>10. Relaciones saludables: La base para tomar riesgos<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>11. Tomando riesgos sin arriesgar tu alma\u00a0<\/div><hr><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0160<br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>15,7 x 27,7 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0320 g<\/div><div><b>Tapa:<\/b> Dura<\/div><\/div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>ISBN:\u00a0<\/b><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>978-987-1340-42-2<\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-42-2","image":".\/img\/141_arriesgandose-en-el-ministerio.jpg","gallery":[]},{"id":112,"title":"Desde los ap\u00f3stoles hasta Wesley","author":"Autor: William M. Greathouse","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Ser\u00eda exagerado declarar que la iglesia, durante todos los siglos de su existencia, ha cre\u00eddo y ense\u00f1ado la perfecci\u00f3n cristiana tal como la Biblia lo presenta, y tal como la doctrina wesleyana lo ha entendido.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Desde los ap\u00f3stoles hasta Wesley<\/b> trata de definir la santidad como mandamiento, como privilegio y como la realizaci\u00f3n de nuestro llamado como hijos de Dios.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El Dr.\u00a0Greathouse le llevar\u00e1 a trav\u00e9s de la historia de la iglesia para encontrar el significado de la perfecci\u00f3n cristiana a trav\u00e9s de los siglos.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-weight: 600;\">Desde los ap\u00f3stoles hasta Wesley\u00a0<\/span>es un libro indispensable para quienes quieren conocer \"\u00a1la santidad necesaria!\" \u00a1la santidad requerida! \u00a1la santidad ofrecida!\"<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Declaraci\u00f3n de la doctrina<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. La doctrina b\u00edblica de la santidad<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. La iglesia primitiva<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Los plat\u00f3nicos cristianos<br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div>5. Perfecci\u00f3n mon\u00e1stica<\/div><div>6. San Agust\u00edn<br><\/div><div><div>7. La ense\u00f1anza cat\u00f3lica romana<\/div><div>8. La perfecci\u00f3n cristiana en la teolog\u00eda de la Reforma<\/div><div>9. La perfecci\u00f3n cristiana en la era despu\u00e9s de la Reforma<br><\/div><div><div>10. La doctrina wesleyana de perfecci\u00f3n<\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0160<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,3 x 19,1 cm<\/div><div style=\"\"><b>Peso:<\/b>\u00a0200 g<\/div><div style=\"\"><b style=\"\">ISBN:\u00a0<\/b>156-344-0903<\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-0903","image":".\/img\/112_desde-los-apostoles-hasta-wesley.jpg","gallery":[]},{"id":122,"title":"Encuentro","author":"Autor: Frank Moore","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Yo deber\u00eda orar m\u00e1s. S\u00e9 que yo deber\u00eda leer la Biblia cada d\u00eda. Quiero pasar m\u00e1s tiempo con Dios, pero mi vida est\u00e1 muy ocupada.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00bfSe siente culpable o desalentado al ver que las distracciones y la actividad de la vida diaria le impiden desarrollar la clase de relaci\u00f3n que le gustar\u00eda tener con Dios? Cristo no quiere que usted pase tiempo con \u00c9l sintiendo culpa o como algo impuesto. \u00c9l quiere que usted se entregue perdidamente a su amor de manera que sus pensamientos sean con usted dondequiera que vaya. \u00c9l anhela momentos sagrados con usted durante todo el d\u00eda, cuando usted est\u00e1 solo, con amigos o en la iglesia o en el trabajo. \u00c9l espera encontrarle en todos los momentos de su vida diaria.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Frank Moore, en <b>Encuentro<\/b>, introduce nuevos modelos de pensamiento acerca de las disciplinas espirituales como la oraci\u00f3n, la hospitalidad, la simplicidad de vida y la compasi\u00f3n entre otras. El Dr. Moore los inspira a transformar momentos ordinarios en encuentros sagrados.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Convierta su rutina espiritual en un romance sagrado que redefinir\u00e1, para siempre, lo que significa seguir a Cristo.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1ztcWjkWM8CT5iFIayv3CulV7Kztbkf4Q\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0200<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14 x 19,70 cm<\/div><div style=\"\"><b>Peso:<\/b>\u00a0215 g<\/div><div style=\"\"><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/div><div style=\"\"><b style=\"\">ISBN:\u00a0<\/b>978-1-56344-500-2<\/div><\/div><hr><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Otros t\u00edtulos del mismo autor:<\/b><\/div><div style=\"\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/130\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">El poder para ser libre<\/font><\/a><\/div><div style=\"\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/2\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Teolog\u00eda en la cafeter\u00eda<\/font><\/a><\/div><\/div><\/div>","sku":"978-1-56344-500-2","image":".\/img\/122_encuentro.jpg","gallery":[]},{"id":47,"title":"Conozca los profetas menores","author":"Autor: Ralph Earle","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"Cuerpo\"><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">C<\/span><\/font>ontiene informaci\u00f3n b\u00e1sica\nsobre los 12 profetas del Antiguo Testamento llamados menores. Una\nextraordinaria presentaci\u00f3n de los hombres de Dios que lucharon contra la\nprevaleciente ola de idolatr\u00eda de su tiempo. Excelente material para estudio en\ngrupos peque\u00f1os. En cada cap\u00edtulo se incluyen preguntas para discusi\u00f3n en la\nsesi\u00f3<span lang=\"PT\">n de estudio.<\/span><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">ISBN: 156-344-0709 <p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">P\u00e1<span lang=\"PT\">ginas: 112<\/span><p><\/p><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"156-344-0709","image":".\/img\/47_conozca-los-profetas-menores.jpg","gallery":[]},{"id":50,"title":"Explorando el Antiguo Testamento","author":"Autores: W. T. Purkiser, C. E. Demaya y Donald S. Metz","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"Cuerpo\"><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">E<\/span><\/font>ste libro se prepar\u00f3\ncomo texto introductorio del Antiguo testamento a nivel licenciatura. Incluye\nuna secuencia hist\u00f3<span lang=\"PT\">rica,\ntemas arqueol<\/span>\u00f3gicos, contenido y\nantecedentes b\u00edblicos para lograr la mejor comprensi\u00f3n del tema. Al final de\ncada uno de los 16 cap\u00edtulos se incluye un resumen, preguntas para profundizar\ny discutir m\u00e1s ampliamente el tema abordado y notas bibliogr\u00e1<span lang=\"PT\">ficas.<\/span><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">ISBN: 987-22923-2-9 <p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">P\u00e1<span lang=\"PT\">ginas: 428<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"PT\"><br><\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1TUM2XrvFQmN500IUhEIlTZYjl7rk-B4T\"><b><font color=\"#3984c6\">Descargar muestra<\/font><\/b><\/a><span lang=\"PT\"><br><\/span><p><\/p><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"987-22923-2-9","image":".\/img\/50_explorando-el-antiguo-testamento.jpg","gallery":[]},{"id":46,"title":"Conozca los profetas mayores","author":"Autor: Ralph Earle","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"Cuerpo\"><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">N<\/span><\/font>adie leer\u00e1 cuidadosamente\nlos mensajes de estos cuatro Profetas Mayores sin sentir su estrecha\npertenencia a los tiempos modernos. Aunque fueron escritos en tiempos del\nAntiguo Testamento, est\u00e1<span lang=\"PT\">n repletos\nde actualidad.<\/span><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"NL\">ISBN: 156-344-0695 <\/span><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">P\u00e1<span lang=\"PT\">ginas: 112<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\"><br><\/p><p class=\"Cuerpo\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1fiRpD46pnoZorwQc_ddKTvvBV5XU-Sde\"><b><font color=\"#3984c6\">Descargar muestra<\/font><\/b><\/a><br><\/p><p class=\"Cuerpo\"><p><\/p><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"156-344-0695","image":".\/img\/46_conozca-los-profetas-mayores.jpg","gallery":[]},{"id":113,"title":"De puntillas, por amor","author":"Autor: John T. Seamands","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\"><font face=\"Helvetica\"><b>De puntillas, por amor<\/b> es un<\/font><span style=\"font-size: 14px;\">\u00a0excelente libro devocional sobre la persona del Esp\u00edritu Santo en los libros del Nuevo Testamento. Su tono es netamente devocional y desafiante para aplicaciones pr\u00e1cticas en la vida diaria. Si usted quiere demostrar el amor de Dios a todos,\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-weight: 600;\">De puntillas, por amor<\/span>\u00a0es un libro que usted debe leer.<\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>CONTENIDO<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">I. Viviendo bajo el nivel posible<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">II. \u00bfD\u00f3nde estaba antes?<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">III: No llenaba los requisitos<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">IV. Aqu\u00ed empezamos<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">V. \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 all\u00e1 arriba?<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">VI. \u00bfQu\u00e9 debo hacer?<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">VII. El amor es la se\u00f1al<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">VIII. Siga caminando<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">IX. \u00bfEs esta la respuesta?<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\"><b style=\"font-size: 14px;\">Peso:<\/b><span style=\"font-size: 14px;\"> 145 gr<\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 13.6 x 19 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 116<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN:<\/b> 156-344-0814<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Editorial:<\/b> CNP (Casa Nazarena de Publicaciones)<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 14px;\"><\/span><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-0814","image":".\/img\/113_de-puntillas-por-amor.jpg","gallery":[]},{"id":119,"title":"As\u00ed vivi\u00f3 Jesucristo","author":"Autor: Willard H. Taylor","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>As\u00ed vivi\u00f3 Jesucristo<\/b>\u00a0vivi\u00f3 Jesucristo los datos de la vida de nuestro Se\u00f1or en una forma cronol\u00f3gica y dram\u00e1tica. Cuando termine de leerlo quedar\u00e1 profundamente impresionado con el majestuoso alcance de la redenci\u00f3n que ha obtenido nuestra salvaci\u00f3n.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. De Nazaret<br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. De las aguas del Jord\u00e1n<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. Por toda Galilea<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. De camino a Jerusal\u00e9n<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. El encuentro final<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. La copa amarga y el nuevo d\u00eda<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0128<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,6 x 21 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0155 g<\/div><\/div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>ISBN: <\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>156<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>-344-023-7<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-023-7","image":".\/img\/119_asi-vivio-jesucristo.jpg","gallery":[".\/img\/119_asi-vivio-jesucristo_0.jpg",".\/img\/119_asi-vivio-jesucristo_1.jpg"]},{"id":110,"title":"\u00bfSantos?","author":"David Kendall y Everett Leadingham","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Dios llama a su pueblo a ser santo, Aqu\u00ed llegamos a comprender la relaci\u00f3n entre el discipulado cristiano y la santidad b\u00edblica. Se examina lo que es la santidad en la vida diaria.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Tambi\u00e9n puede adquirir la Gu\u00eda para el l\u00edder y estudiar este material en grupos peque\u00f1os. Haga\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/269\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><font color=\"#0000ff\">clic aqu\u00ed<\/font><\/a><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0para ver la Gu\u00eda para el l\u00edder.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 14px;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">126<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN: <\/b>156-344-5492\u00a0- Art. 0559<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-5492 - Art. 0559","image":".\/img\/110_santos.jpg","gallery":[]},{"id":109,"title":"Santificaci\u00f3n en el Nuevo Testamento","author":"Autor: Ralph Earle","price":"950","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Santificaci\u00f3n en el Nuevo Testamento<\/b> es una colecci\u00f3n de estudios de los principales textos b\u00edblicos que derivan lecciones importantes para construir una iglesia santa. Escrito con sencillez pero con profundidad investigativa, el Dr. Earle tal como lo hizo a lo largo de su vida de estudioso de la Biblia y predicador, explica el camino m\u00e1s excelente.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 72<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>13,2 x 19 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso:<\/b> 110 g<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN:<\/b> 156-344-3031<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-3031","image":".\/img\/109_santificacion-en-el-nuevo-testamento.jpg","gallery":[]},{"id":168,"title":"Liderando como  Nehem\u00edas","author":"Autor: David McKenna","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">En <\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Liderando como Nehem\u00edas<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">, David McKenna lo invita a unirse a este excepcional hombre de Dios en una traves\u00eda de liderazgo que se iguala a los retos que enfrentan los l\u00edderes de hoy en d\u00eda. Podr\u00e1 reconocer la tarea dif\u00edcil de balancear las promesas del liderazgo b\u00edblico con las premisas del liderazgo secular, y aprender c\u00f3mo Nehem\u00edas pudo servir con completa integridad en ambos establecimientos<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">.<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Este libro le da al pastor o l\u00edder, maestro o profesional en cualquier \u00e1rea abundante informaci\u00f3n y consejos pr\u00e1cticos mientras comienza su camino para convertirse en un siervo de liderazgo significativo.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Al final de cada cap\u00edtulo incluye ejercicios pr\u00e1cticos para ayudarlo a desarrollar su traves\u00eda, cualquiera sea su experiencia de liderazgo.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>CONTENIDO:<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Parte I: Dentro del fuego<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">1. El hombre y su camino<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">2. El crisol<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Parte II: En el camino<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">1. El copero<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">2. El ingeniero<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">3. El gobernador<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">4. El legislador<\/span><\/p><div><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Parte III: En la balanza<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">1. La perspectiva del tiempo<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">2. La balanza de grandeza<\/span><\/p><\/div><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0152<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0155 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1733-38-5<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"978-987-1733-38-5","image":".\/img\/168_liderando-como-nehemias.jpg","gallery":[]},{"id":136,"title":"5 secretos para l\u00edderes excepcionales","author":"Autores: Stan Toler,  Louie E. Bustle","price":"1000","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div>Cuando Tim, un hombre de negocios joven, conoci\u00f3 a Pablo, un hombre sabio y experimentado, que se hallaba sentado a la entrada de su casa en la playa y comenz\u00f3 entre ambos una maravillosa relaci\u00f3n maestro-alumno. Cada vez que se encontraban, el anciano Pablo usaba el s\u00edmbolo de un caracol de mar para sus ense\u00f1anzas.<\/div><div><br><\/div><div>Por medio de esos encuentros y la gu\u00eda cuidadosa del anciano sabio Pablo, aquel hombre joven de negocios comprendi\u00f3 grandes verdades para que su vida cumpla el prop\u00f3sito de Dios.<\/div><div><br><\/div><div><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div><br><\/div><div>1. El mentor del l\u00edder<\/div><div>2. La mente del l\u00edder<\/div><div>3. La motivaci\u00f3n del l\u00edder<\/div><div>4. El m\u00e9todo del l\u00edder<\/div><div>5. El modelo del l\u00edder<\/div><div>6. La misi\u00f3n del l\u00edder<\/div><div>7. El mensaje del l\u00edder<\/div><hr><div><b>P\u00e1ginas:<\/b> 112<\/div><div><div><b>Tama\u00f1o: <\/b>14 x 19,5 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b> 125 g<\/div><div><b>ISBN: <\/b>978-987- 25049-0- 8<\/div><\/div><\/div>","sku":"978-987- 25049-0- 8","image":".\/img\/136_5-secretos-para-lideres-excepcionales.jpg","gallery":[]},{"id":374,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 12","author":"Autores: Varios","price":"950","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0); font-weight: 600;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-weight: 700; font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 12<\/b><\/font><span style=\"font-weight: 700; font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/driv\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Primer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Consejos para la vida<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Segundo trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Mayordomos responsables<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Tercer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Ense\u00f1anzas y poes\u00eda (Eclesiast\u00e9s y Cantar de los Cantares)<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Cuarto trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0La iglesia: modelo para el mundo (1 y 2 Tesalonicenses; 1 y 2 Timoteo y Tito)<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a019 x 27 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso:<\/b>\u00a0500 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><a href=\"https:\/\/drive\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/374_el-sendero-de-la-verdad-libro-12.jpg","gallery":[".\/img\/374_el-sendero-de-la-verdad-libro-12_0.jpg",".\/img\/374_el-sendero-de-la-verdad-libro-12_1.jpg"]},{"id":281,"title":"Manual de capacitaci\u00f3n b\u00e1sica de discipulado","author":"Autor: Ram\u00f3n Sierra","price":"1000","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"line-height: 1.2;\">\u00bfQu\u00e9 significa ser disc\u00edpulo de Jes\u00fas? Entender lo que un disc\u00edpulo es y lo que un disc\u00edpulo hace debe ser la prioridad m\u00e1xima de la iglesia.<\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>El Manual de capacitaci\u00f3n b\u00e1sica de discipulado<\/b> est\u00e1 orientado a hombres y mujeres, j\u00f3venes y adultos seguidores de Jes\u00fas comprometidos con la misi\u00f3n de \"hacer disc\u00edpulos en todas las naciones\".<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\">La capacitaci\u00f3n que se ofrece en este material es amplia. Las lecciones proveen herramientas para la realizaci\u00f3n de un ministerio de discipulado intencional y din\u00e1mico para toda la vida.<\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Cada lecci\u00f3n contiene:<\/b><\/p><ul><li style=\"line-height: 1.2;\">Un resumen de la lecci\u00f3n con el objetivo general y los vers\u00edculos claves para memorizar<\/li><li style=\"line-height: 1.2;\">Ejercicios para grupos y al final una actividad de integraci\u00f3n.<\/li><li style=\"line-height: 1.2;\">La hoja Enfocando para profundizar en alg\u00fan aspecto de la lecci\u00f3n.<\/li><\/ul><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Contenido:<\/b><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 1: <\/b>\u00bfQu\u00e9 significa ser disc\u00edpulo de Jes\u00fas?<\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 2: <\/b>Bases b\u00edblicas del disc\u00edpulado<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 3:<\/b> Discipulado como formaci\u00f3n espiritual<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 4: <\/b>Discipulado como un medio de multiplicaci\u00f3n y grupos peque\u00f1os<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 5: <\/b>Discipulado para pastores<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 6: <\/b>Discipulado para todos<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 7: <\/b>Discipulado en la familia<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 8: <\/b>Estrategia de discipulado para iglesias locales<\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 9: <\/b>El uso de m,ateriales de discipulado<\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Lecci\u00f3n 10: <\/b>C\u00f3mo desarrollar un ministerio de discipulado en la iglesia local<\/p><hr><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 90<br><\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 21 x 28 cm<\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><b>Peso:<\/b> 250 g<\/p><p style=\"line-height: 1.2;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1-b4WDYMuohDDo3qKEst-KImmC-c1n0W_\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/281_manual-de-capacitacion-basica-de-discipulado.jpg","gallery":[".\/img\/281_manual-de-capacitacion-basica-de-discipulado_0.jpg",".\/img\/281_manual-de-capacitacion-basica-de-discipulado_1.jpg"]},{"id":262,"title":"Un Se\u00f1or, una fe, un bautismo","author":null,"price":"550","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div>Toda organizaci\u00f3n que sobrevive a lo largo del tiempo es capaz de atribuir su longevidad a una profunda combinaci\u00f3n compartida de su prop\u00f3sito, sus creencias y sus valores. As\u00ed ha sido con la Iglesia del Nazareno.\u00a0<\/div><div><br><\/div><div><b>Un Se\u00f1or, una fe, un bautismo<\/b>\u00a0busca continuar en el presente las ense\u00f1anzas esenciales para la formaci\u00f3n en la fe en la Iglesia del Nazareno con el fin de ayudar a las nuevas generaciones en la vivencia\u00a0de la fe en Jesucristo.<\/div><div><br><\/div><div><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div><br><\/div><div>1. La historia de la salvaci\u00f3n: Creaci\u00f3n, Salvaci\u00f3n y Proclamaci\u00f3n<\/div><div>2. Las Sagradas Escrituras y la formaci\u00f3n de la fe<\/div><div>3. El Credo<\/div><div>4. Los Sacramentos<\/div><div>5. Los Diez Mandamientos<\/div><div>6. El Padre Nuestro<\/div><div><br><\/div><div><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1FvMMWMXmzDEiZ8fXDTiP4KAEFwA3-qGu\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/div><hr><div><b>P\u00e1ginas:<\/b> 60<br><\/div><div><b>Tama\u00f1o: <\/b>13 x 23 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b> 105 g<\/div><div><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/div><div><div><b>ISBN:<\/b> 978-987-1340-67-5<\/div><\/div><div><br><\/div><\/div>","sku":"978-987-1340-67-5","image":".\/img\/262_un-senor-una-fe-un-bautismo.jpg","gallery":[]},{"id":195,"title":"Rosas y espinas","author":"Autor: Ismael E. Amaya","price":"600","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><b>Rosas y espinas<\/b> es una una paradoja. Aunque sus personajes son creados, representan la vida real. El autor de manera clara y amena propone una mirada cr\u00edtica de la vida para disfrutarla en toda su plenitud. En su prefacio, dice: \"<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">A los j\u00f3venes todo les parece color de rosa y atractivo. No se dan cuenta que detr\u00e1s de toda esa felicidad falsa que el mundo les ofrece est\u00e1n las punzantes espinas que desgarrar\u00e1n sus tiernos corazones y destruir\u00e1n sus vidas\".<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0136<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013 x 19 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso: <\/span>165 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">C\u00f3digo:<\/span>\u00a0LNO-2905<\/span><\/p><\/div>","sku":"LNO-2905","image":".\/img\/195_rosas-y-espinas.jpg","gallery":[]},{"id":285,"title":"La imagen del ministerio en el Nuevo Testamento","author":"Autor: W. T. Purkiser","price":"600","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>El doctor W. T. Purkiser en\u00a0<b>La imagen del ministerio en el Nuevo Testamento<\/b> hace un valioso aporte al ministerio en tiempos d\u00f3nde se percibe una tendencia a menospreciar su importancia hist\u00f3rica. Hay dos elementos caracter\u00edsticos de este tiempo: una b\u00fasqueda del significado de la vida y el descubrimiento o fabricaci\u00f3n de una \"imagen\", hasta para los que est\u00e1n involucrados en el ministerio. Despu\u00e9s de varios intentos de robarle importancia a la tarea ministerial,\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">La imagen del ministerio en el Nuevo Testamento <\/span>nos recuerda los aspectos esenciales de la tarea que Dios nos ha dado.<\/p><p><b>CONTENIDO:<\/b><\/p><p>1. El concepto cambiante<\/p><p>2. Un bosquejo de la imagen b\u00edblica<\/p><p>3. El ministro como estudiante<\/p><p>4. El ministro como predicador<\/p><div><p>5. El ministro como pastor<\/p><\/div><div><p>6. El ministro como supervisor<\/p><\/div><hr><div><p><b>P\u00e1ginas: <\/b>150<\/p><p><b>Tama\u00f1o: <\/b>13 x 19<\/p><p><b>Peso:<\/b> 185 g<\/p><p><b>C\u00f3digo:<\/b> LMI2310<\/p><\/div><div><br><\/div><\/div>","sku":"LMI2310","image":".\/img\/285_la-imagen-del-ministerio-en-el-nuevo-testamento.jpg","gallery":[]},{"id":252,"title":"Fundamentos Nazarenos","author":"Quienes somos - Qu\u00e9 creemos","price":"750","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Una nueva generaci\u00f3n de l\u00edderes espirituales y un n\u00famero creciente de creyentes han solicitado que las cuestiones b\u00e1sicas de la ense\u00f1anza, historia, teolog\u00eda, misi\u00f3n, financiamiento y conexiones de la iglesia se conjunten en una publicaci\u00f3n breve y de f\u00e1cil acceso y en un lenguaje sencillo.<\/p><p><b> Fundamentos Nazarenos <\/b>explica porqu\u00e9 la Iglesia del Nazareno existe como un movimiento mundial de santidad y de la Gran Comisi\u00f3n en la tradici\u00f3n arminiana wesleyana. <\/p><p>Para los ministros y laicos, <b>Fundamentos Nazarenos<\/b> ofrece una mejor forma de entender el prop\u00f3sito de la Iglesia del Nazareno de divulgar la santidad b\u00edblica y su misi\u00f3n de hacer disc\u00edpulos semejantes a Cristo en las naciones.<\/p><p><b>CONTENIDO:<\/b><\/p><p>1. Nuestra herencia wesleyana de santidad<\/p><p>2. Nuestra iglesia global<\/p><p>3. Nuestros valores esenciales<\/p><p>4. Nuestra misi\u00f3n<\/p><p>5. Nuestras caracter\u00edsticas nazarenas<\/p><p>6. Nuestra teolog\u00eda wesleyana<\/p><p>7. Nuestros art\u00edculos de fe<\/p><p>8. Nuestra eclesiolog\u00eda\u00a0<\/p><p>9. Nuestro gobierno<\/p><p>10. Nuestra iglesia local, distrito y general<\/p><p>11. Nuestra iglesia conectada<\/p><p>12. Gu\u00eda del l\u00edder<\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1ctdMGZhGJZ5eSvshrG_F81Hya_bc01Vi\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/p><hr><p><b>P\u00e1ginas:<\/b> 94<\/p><p><b>Tama\u00f1o: <\/b>14,9 x 23 cm<\/p><p><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/p><p><b>Peso: <\/b>150 g<\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/252_fundamentos-nazarenos.jpg","gallery":[]},{"id":325,"title":"DEM - Matrimonios - 2","author":"Autores: Patricia y Germ\u00e1n Picavea","price":"700","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Times New Roman\"; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Disc\u00edpulos en Ministerio (DEM)<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0es una serie de cursos dise\u00f1ada para cristianos que desean a servir al Se\u00f1or en diferentes ministerios en la iglesia local.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Times New Roman\"; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">La serie completa<\/span>\u00a0est\u00e1 compuesta por 6 cursos generales y 9 cursos especializados en cada uno de los siguientes ministerios:\u00a0<\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Comunicaciones,\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Compasi\u00f3n,<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Escuela Dominical,\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Evangelismo<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">, J\u00f3venes, Liderazgo, Misiones, Mujer, Pastoral y\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Matrimonios<\/span><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Cada curso contiene 8 lecciones, y est\u00e1 dise\u00f1ado para estudiarse en forma individual o grupal. Es un material ideal para que varias personas interesadas en servir en un mismo ministerio, formen un grupo y semana a semana se re\u00fanan a estudiar.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El presente material corresponde al\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">DEM para Matrimonios 2\u00a0<\/span>y trata sobre las Bases b\u00edblicas del matrimonio.<br><\/span><br data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">CONTENIDO:<\/span><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. Origen y naturaleza del matrimonio<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. Prop\u00f3sitos del matrimonio<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. El amor, v\u00ednculo perfecto<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. Dejar... el principio de una nueva unidad<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. Uno m\u00e1s uni es igual a uno<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6. Iguales, diferentes, complementarios<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7. Hasta que la muerte los separe<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8. Restauraci\u00f3n del modelo original<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a029 x 20 cm<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a092<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:\u00a0<\/span>240 g<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1733-72-9<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><font color=\"#0000ff\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1QZ7HmLHPE8cuE2zHJ05dROVN89hxrll0\" target=\"_blank\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/a><\/font><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1733-72-9","image":".\/img\/325_dem-matrimonios-2.jpg","gallery":[]},{"id":99,"title":"Ayudemos en el altar","author":"Autores: Christian y Margit Sarmiento","price":"750","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Ayudemos en el altar<\/b> es un estudio b\u00edblico sobre el significado del altar, desde el sacrificio hebreo hasta su uso en la iglesia cristiana contempor\u00e1nea. Incluye lecciones pr\u00e1cticas para capacitar a personas en el servicio conocido como obreros de altar.\u00a0<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>CONTENIDO:<\/b><br><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>I. Tenemos un altar<\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Su significado b\u00edblico<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Su significado hist\u00f3rico<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Su uso contempor\u00e1neo<\/li><\/ul><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>II. La necesidad de capacitar a los obreros de altar<\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>\u00bfEs necesario capacitar a los obreros de altar?<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Un peligro que debemos enfrentar<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Un lugar de capacitaci\u00f3n<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Obreros de altar espont\u00e1neos<\/li><\/ul><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>III. Cualidades de un buen obrero de altar<\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Preparaci\u00f3n de los obreros de altar<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Un obrero de altar eficiente<\/li><\/ul><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>IV. Nuestro trabajo en el altar<\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Preguntas inmediatas<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Puntos pr\u00e1cticos<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Comprensiones importantes<\/li><\/ul><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>V. Vers\u00edculos claves para usar en el altar<\/p><ul><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Para la salvaci\u00f3n<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Para la santificaci\u00f3n<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Para las necesidades especiales<\/li><li style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>Para situaciones imprevistas<\/li><\/ul><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a084<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14,9 x 23 cm<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Tapa:\u00a0<\/b>Blanda<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Peso:\u00a0<\/b>105 g<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>ISBN:<\/b> 156-344-0318<\/p><hr><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-weight: 600; font-size: 14px;\">Otros t\u00edtulos del mismo autor:<\/span><br><\/p><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; line-height: 1.4;'><div style=\"color: rgb(70, 65, 51); line-height: 1.4;\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/169\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135); background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Ser hallado en Cristo<\/font><\/a><\/div><div style=\"line-height: 1.4;\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/135\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">80 visitas a Lucas<\/font><\/a><br><\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51); line-height: 1.4;\"><font color=\"#0000ff\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/258\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 1)<\/font><\/a><br><\/font><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/259\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 2)<\/font><\/a><\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51); line-height: 1.4;\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/260\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 3)<\/font><\/a><\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51); line-height: 1.4;\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/261\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 4)<\/font><\/a><\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51); line-height: 1.4;\"><br><\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-0318","image":".\/img\/99_ayudemos-en-el-altar.jpg","gallery":[]},{"id":323,"title":"DEM - Matrimonios - 1","author":"Autores: Patricia y Germ\u00e1n Picavea","price":"700","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Times New Roman\"; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Disc\u00edpulos en Ministerio (DEM)<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0es una serie de cursos dise\u00f1ada para cristianos que desean a servir al Se\u00f1or en diferentes ministerios en la iglesia local.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal; font-family: \"Times New Roman\"; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">La serie completa<\/span>\u00a0est\u00e1 compuesta por 6 cursos generales y 9 cursos especializados en cada uno de los siguientes ministerios:\u00a0<\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Comunicaciones,\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Compasi\u00f3n,<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Escuela Dominical,\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Evangelismo<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">, J\u00f3venes, Liderazgo, Misiones, Mujer, Pastoral y <b>Matrimonios<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Cada curso contiene 8 lecciones, y est\u00e1 dise\u00f1ado para estudiarse en forma individual o grupal. Es un material ideal para que varias personas interesadas en servir en un mismo ministerio, formen un grupo y semana a semana se re\u00fanan a estudiar.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El presente material corresponde al <b>DEM para Matrimonios<\/b>\u00a0y trata sobre la Organizaci\u00f3n del Ministerio para Matrimonios.<br><\/span><br data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">CONTENIDO:<\/span><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. \u00bfPor qu\u00e9 un ministerio para matrimonios?<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. Prop\u00f3sito y objetivos del Ministerio para matrimonios<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. L\u00edderes del Ministerio para matrimonios<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. Cursos prematrimonioales<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. Crecimiento matrimonioal<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6. Matrimonios en crisis<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7. En cada actividad<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8. Actividades<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a029 x 20 cm<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a082<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso:\u00a0<\/b>225 g<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1733-73-6<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><font color=\"#0000ff\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1QaHELy82TPz4YnujM-ZgRnbl2b2AKObk\" target=\"_blank\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/a><\/font><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1733-73-6","image":".\/img\/323_dem-matrimonios-1.jpg","gallery":[]},{"id":143,"title":"Autoridad b\u00edblica y la fe cristiana","author":"Autor: Richard S. Taylor","price":"700","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>\u00bfCu\u00e1n autoritativas son las Escrituras?<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\">La respuesta que se le d\u00e9 a esta pregunta es importante, porque influye sobre todos los aspectos de la vidadel ser humano: \u00e9tica, cultura, creencias, iglesia y vocaci\u00f3n entre otros.<br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><br><span style=\"font-size: 14px;\">El Dr. Richard S. Taylor en <b>Autoridad b\u00edblica y la fe cristiana<\/b>\u00a0le hace un llamamiento inequ\u00edvoco a volver a creer firmemente en la Biblia como la \u00fanica regla de fe y pr\u00e1ctica para la vida, porque es cre\u00edble, digna de confianza y tiene autoridad en s\u00ed misma. <\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\"><b>Contenido:<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">1. La autoridad de la Biblia<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">2. Autoridad b\u00edblica y autoridades secundarias<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">3. La naturaleza de la autoridad b\u00edblica<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">4. El \u00e1mbito de la autoridad b\u00edblica<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">5. Las limitaciones de la autoridad b\u00edblica<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">6. La autoridad b\u00edblica y la Hermen\u00e9utica<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">7. Autoridad b\u00edblica, el creyente y la iglesia<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 100<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 13,5 x 19<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso: <\/b>125 g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1.2;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>C\u00f3digo:\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-size: 14px;\">NLTD-3085<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"NLTD-3085","image":".\/img\/143_autoridad-biblica-y-la-fe-cristiana.jpg","gallery":[]},{"id":327,"title":"Evangelismo a la ni\u00f1ez","author":"Autor: Rafael Serrano","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Evangelismo a la ni\u00f1ez<\/b> es un Manual que le introduce en el mundo de la evangelizaci\u00f3n a la ni\u00f1ez y le gu\u00eda paso a paso para la implementaci\u00f3n y desarrollo de este ministerio en su iglesia local. Un material sumamente pr\u00e1ctico que le ayudar\u00e1 en la capacitaci\u00f3n de l\u00edderes y desarrollo del ministerio de\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Evangelismo a la ni\u00f1ez<\/span>\u00a0<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">CONTENIDO:<\/span><\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. La importancia de evangelizar a la ni\u00f1ez<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. Caracter\u00edstica de la evangelizaci\u00f3n a la ni\u00f1ez<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. Caracter\u00edsticas del l\u00edder que trabaja con la ni\u00f1ez<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. Estrategias de evangelismo a la ni\u00f1ez<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. Despu\u00e9s del evangelismo: El discipulado a la ni\u00f1ez<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1yyxN-CTwVUW1ERKB6XSlzkIYMyLnukVI\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><\/span><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\"><br><\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a014,1 x 20,1 cm<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a060<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso:\u00a0<\/b>85 g<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1733-70-5<\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1733-70-5","image":".\/img\/327_evangelismo-a-la-ninez.jpg","gallery":[]},{"id":70,"title":"La vida que desea para sus hijos","author":"Autores: Less Parrott III y Les Parrott Sr.","price":"750","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">El renombrado autor y consejero profesional, Les Parrott III, junto con su padre, Les Parrott Sr, se unen en\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">La vida que desea para sus hijos<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0para dar esperanza, ayuda y consejos a los padres que desean inculcar una herencia perdurable en la vida de sus hijos.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Con el respaldo de las experiencias personales y la amable personalidad de los autores,\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">La vida que desea para sus hijos<\/span>\u00a0le brinda un consejo s\u00f3lido para ayudar a que sus hijos no s\u00f3lo se inicien bien en la vida adulta sino que escalen a otras alturas durante toda su vida.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Contenido:<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. Piense bien de usted mismo.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. Ad\u00e1ptese a las circunstancias fuera de su control.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. Difiera su gratificaci\u00f3n.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. Vea el vaso medio lleno.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. Res\u00e9rvese su opini\u00f3n cuando sea necesario.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6. Practique la dedicaci\u00f3n total.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7. Forme relaciones que perduren.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8. Espere su propio Getseman\u00ed.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">9. Establezca su propia fe.<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0104<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a012,7 x 20,3 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0125 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-1-56344-631-3<\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-631-3","image":".\/img\/70_la-vida-que-desea-para-sus-hijos.jpg","gallery":[]},{"id":299,"title":"La mente de Cristo","author":"Autor: Dennis F. Kinlaw","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00bfQu\u00e9 motiva a un m\u00e1rtir a sacrificarse a s\u00ed mismo? \u00bfQu\u00e9 impulsa a un joven profesional brillante a dejar su carrera exitosa para convertirse en misionero? \u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n algunos cristianos escogen vivir en situaciones extremas de pobreza y realizar un servicio cristiano cuando podr\u00edan ganar riquezas y posici\u00f3n social en otra profesi\u00f3n?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El Dr. Dennis Kinlaw cree que la pregunta cr\u00edtica no es <b><i>qu\u00e9<\/i><\/b> sino <b><i>qui\u00e9n<\/i><\/b> motiva a la gente a realizar semejantes sacrificios, y afirma que la respuesta est\u00e1 en las Escrituras.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Este libro describe c\u00f3mo el Esp\u00edritu Santo puede transformar completamente la manera de pensar de una persona. En verdad, la Escritura dice que el Esp\u00edritu Santo puede darle a cualquier creyente la misma mente que hubo en Cristi Jes\u00fas: <i>\"Haya, pues, en vosotros este sentir que hubo en Cristo Jes\u00fas\" Filipenses 2:5.<\/i><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En <b>La mente de Cristo<\/b>, su autor explora lo que significa esta verdad para el cristiano hoy. Con una explicaci\u00f3n pr\u00e1ctica y sencilla usted desear\u00e1\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">La mente de Cristo<\/span> y no podr\u00e1 satisfacerse con menos.\u00a0<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. El tema olvidado<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. \u00bfHacer lo justo o ser justo?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. Entendiendo qui\u00e9n es Cristo<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Entendiendo qui\u00e9nes somos nosotros<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. La mente carnal versus la mente de Cristo<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Desde el terreno medio hasta las alturas<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. \"No busqu\u00e9is vuestro propio provecho\"<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. \u00bfPor qu\u00e9 necesitamos tener la mente de Cristo?<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0140<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14,5 x 19,4 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0155 g<\/div><div><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/div><\/div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 6px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: 1;\"><span class=\"s1\" style='font-family: \"Times New Roman\"; font-size: 12px; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); font-kerning: none;'><b style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>ISBN:\u00a0<\/b><\/span><font face=\"Open Sans, sans-serif\">978-1-56344-661-0<\/font><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 6px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; line-height: 1;\"><font face=\"Open Sans, sans-serif\">Otro t\u00edtulo del mismo autor<\/font><\/p><div><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/198\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Vivimos como Cristo<\/font><\/a><\/span><\/span><\/div><\/div>","sku":"978-1-56344-661-0","image":".\/img\/299_la-mente-de-cristo.jpg","gallery":[]},{"id":178,"title":"Cuando florece el lodo ","author":"Autor: Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><b style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Cuando florece el lodo<\/b><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"> narra la vida misma... con sus afanes sue\u00f1os y prop\u00f3sitos de vencer el mal disfrazado y solapado que atenta contra los que siguen el bien.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Esta novela es un desaf\u00edo para que los hijos de Dios busquen superarse y vencer cada d\u00eda en medio de un mundo hostil que los seduce a seguir sus deseos sin cuestionarse<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-width: initial;\">. El autor, le llevar\u00e1 al encuentro de la realidad de la vida, con sus pesares y aspiraciones frustradas, donde la mano de Dios trae la paz y hace renacer la esperanza, la felicidad y el amor.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a084<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013,3 x 19 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0110 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0156-344-0784<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"156-344-0784","image":".\/img\/178_cuando-florece-el-lodo.jpg","gallery":[]},{"id":199,"title":"Teolog\u00eda, biblia y evangelismo","author":"Autor: Ismael E. Amaya","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><b>Teolog\u00eda, biblia y evangelismo<\/b> presenta una teolog\u00eda b\u00edblica de la evangelizaci\u00f3n. La misi\u00f3n primordial de la iglesia de Jesucristo es evangelizar al mundo, y en el verdadero sentido de la Palabra, evangelismo es el cumplimiento, en la corriente de la historia, de los prop\u00f3sitos redentores de Dios por medio de la instrumentalidad de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">CONTENIDO:<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><b>Primera parte: La teolog\u00eda del evangelismo y la Biblia<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 1. La teolog\u00eda b\u00edblica del evangelismo<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">C<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">ap\u00edtulo 2.<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">\u00a0Las tres alternativas de la teolog\u00eda del evangelismo<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 3. El Dios de la historia<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Segunda parte: La teolog\u00eda del evangelismo y el hombre<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 4. La novedad del Nuevo Testamento<\/span><\/p><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 5. El drama del Ed\u00e9n<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 6. Las consecuencias del primer pecado<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 7. Dios y el plan de redenci\u00f3n<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 8. La Biblia: La hostoria de la salvaci\u00f3n<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tercera parte: La teolog\u00eda del evangelismo y la iglesia<\/span><\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 9. La iglesia cristiana: El nuevo Israel<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 10. La misi\u00f3n prof\u00e9tica de la iglesia<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 11. La misi\u00f3n social de la iglesia<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 12. \"Me ser\u00e9is testigos\"<\/span><\/p><\/div><hr><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0168<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,5 x 19,5 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0175 g<\/div><div><b>Tapa:\u00a0<\/b>Blanda<\/div><\/div><p class=\"p1\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style='font-size: 16px; line-height: 1; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-width: 0px;'><span class=\"s1\" style='font-family: \"Times New Roman\"; font-size: 12px;'><b style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>ISBN: <\/b><\/span><font face=\"Open Sans, sans-serif\">0-930927-06-0<\/font><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"0-930927-06-0","image":".\/img\/199_teologia-biblia-y-evangelismo.jpg","gallery":[]},{"id":283,"title":"M\u00e1s all\u00e1 del domingo","author":"Compilado por: Woodie J. Stevens","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\">Como seguidores fieles de Cristo, estudiamos sus ense\u00f1anzas y adoramos juntos; cantamos, asistimos a las clases de escuela dominical o grupos peque\u00f1os y servimos voluntariamente en los ministerios; damos nuestros diezmos, apoyamos a nuestros misioneros y participamos de proyectos de alcance a otros. Invertimos nuestras vidas en las personas, programas, actividades y la educaci\u00f3n de nuestras iglesias. Pero participar activamente en la iglesia y mantener los ideales cristianos no nos hace disc\u00edpulos de Cristo. Los verdaderos disc\u00edpulos hacen de Cristo su pasi\u00f3n, su misi\u00f3n, su motivaci\u00f3n; llevan a Cristo con ellos dondequiera que vayan.<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Escrito por educadores y l\u00edderes de la iglesia, <b>M\u00e1s all\u00e1 del domingo<\/b> le invita a moverse de ser un seguidor de Cristo a ser un fiel disc\u00edpulo, encarnando su amor por las personas con quienes interact\u00faa diariamente. A trav\u00e9s de diferentes perspectivas, motivaci\u00f3n y sugerencias pr\u00e1cticas, <b>M\u00e1s all\u00e1 del domingo<\/b> le gu\u00eda en el desarrollo de una fe diaria, s\u00f3lida y sensible; una fe tan sumergida en Cristo que fluye m\u00e1s all\u00e1 de las paredes del templo hacia las vidas de las personas a su alrededor.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO:<\/b><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">1. M\u00e1s all\u00e1 del pasado: Cumpliendo la misi\u00f3n. Woodie J. Stevens<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">2. Haciendo disc\u00edpulos por medio del liderazgo pastoral.\u00a0<\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Woodie J. Stevens<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Haciendo disc\u00edpulos por medio de la iglesia local.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Woodie J. Stevens<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Haciendo disc\u00edpulos por medio de<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0los ministerios entre ni\u00f1os. Lynda Boardman<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Haciendo disc\u00edpulos por medio de<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0los ministerios de j\u00f3venes. Gary Hartke<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Haciendo disc\u00edpulos por medio de<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0los ministerios para la familia. Larry Morris<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Haciendo disc\u00edpulos por medio de<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0sistemas. Larry McKain<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8. M\u00e1s all\u00e1 de lo casual: Ser un disc\u00edpulo semejante a Cristo.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Woodie J. Stevens<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">9. M\u00e1s all\u00e9 de la membres\u00eda al discipulado.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Woodie J. Stevens<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">10. Mas all\u00e1 de uno mismo para aprender a ser semejante a Cristo. Craig Rench<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">11. Ser antes de hacer. JohnDenney<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">12. M\u00e1s all\u00e1 del iglecrecimiento.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Woodie J. Stevens<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">13. Cinco componentes medulares para hacer disc\u00edpulos semejantes a Cristo. Hal Perkins<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">14. En todas las naciones. Erica R\u00edos<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">15. Tres corrientes del discipulado.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Woodie J. Stevens<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">16. Disc\u00edpulos discipulando disc\u00edpulos.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Woodie J. Stevens<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">17. Discipulado para toda la vida. D. Michael Henderson<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">144<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a012,8 x 20 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0165 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-1-56344-624-5<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1Qa95VS5w_lUbtSb5I4-NxJvnLiTxSGP5\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed dos cap\u00edtulos gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-624-5","image":".\/img\/283_mas-alla-del-domingo.jpg","gallery":[]},{"id":198,"title":"Vivimos como Cristo","author":"Autor: Dennis F. Kinlaw","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">El autor afirma que el evangelio no es \u00fanicamente una invitaci\u00f3n<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">a ser salvo, sino un llamado a representar a Cristo cada d\u00eda en el mundo y dar ejemplo de vida, \u02ddPues como \u00e9l es, as\u00ed somos nosotros en este mundo \u02dd (1 Juan 4:17).<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b><br><\/b><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Contenido:<\/b><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">1. Lo que nos prometi\u00f3<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">2. Enfrentar nuestro pecado<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">3. Caminar con Dios<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">4. Ser imitadores de Dios<\/span><\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-size: 14px;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-size: 14px;\">112<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>14,4 x 20,5 cm<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso: <\/b>210 gr<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b> Dura<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN:<\/b>\u00a0<\/span><\/span><span style=\"font-size: 14px;\">9-781563-446733<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Otro t\u00edtulo del mismo autor:<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/299\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">La mente de Cristo<\/font><\/a><\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"9-781563-446733","image":".\/img\/198_vivimos-como-cristo.jpg","gallery":[]},{"id":297,"title":"La mezcla secreta","author":"Autor: Stan Toler","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Una par\u00e1bola c\u00e1lida, rica y con algo de cafe\u00edna sobre c\u00f3mo construir relaciones s\u00f3lidas.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00bfPercibe que algo importante le est\u00e1 faltando? \u00bfSiente un vac\u00edo que carcome su coraz\u00f3n aun en medio del \u00e9xito y la realizaci\u00f3n personal?<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En el libro\u00a0<b>La mezcla secreta,<\/b> Stan Toler cuenta una par\u00e1bola que lo identifica. Es la historia de un hombre que descubre algunas verdades sorprendentes en un lugar inesperado: Una cafeter\u00eda. Percepciones fascinantes sobre la arom\u00e1tica y oscura bebida comenzaron a tener sentido, y obtuvo el sabor de la verdadera riqueza y abundancia de la vida.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Al igual que el hombre de la par\u00e1bola de\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">La mezcla secreta<\/span>, usted tambi\u00e9n experimentar\u00e1 nuevas percepciones con respecto al verdadero significado de la riqueza y llegar\u00e1 a darse cuenta que \u00e9sta no s\u00f3lo se encuentra en los bienes materiales y la realizaci\u00f3n personal, sino en mayor medida en la calidad de sus relaciones.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Usted puede aprender mucho sobre la vida mediante una taza de caf\u00e9. Deguste\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">La mezcla secreta<\/span> y comience a experimentar relaciones verdaderamente ricas.<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0142<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>15 x 20,8 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0260 g<\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Dura<\/div><\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>978-987-1340-40-8<\/div><\/div><\/div>","sku":"978-987-1340-40-8","image":".\/img\/297_la-mezcla-secreta.jpg","gallery":[]},{"id":347,"title":"Ese punto clave llamado santidad","author":"Ted Hughes","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>La intenci\u00f3n del Dr. Ted Hughes en\u00a0<b>Ese punto clave llamado santidad<\/b> es provocar un impulso incontenible de buscar la santidad b\u00edblica. Desmintiendo la creencia que ser santos es convertirse en aburridos, muestra la hermosura de seguir a Jes\u00fas caminando senderos de integridad.<\/p><p>M\u00e1s all\u00e1 de ser un poderoso llamado a la santidad, este libro le ayudar\u00e1 a entender que la santidad es la llave de oro por excelencia para liberarnos de pesadas cadenas.<\/p><p><b>Ese punto clave llamado santidad<\/b> es una herramienta efectiva para desterrar el pecado de su vida y disfrutar de una hermosa amistad con Jes\u00fas.<\/p><p><b>CONTENIDO:<\/b><\/p><p>1. El principio de la totalidad I<\/p><p>2. El principio de la totalidad II<\/p><p>3. La hermosura de la santidad<\/p><p>4. Obediencia total, bendici\u00f3n m\u00e1xima<\/p><p>5. Recursos adecuados<\/p><p>6. Un coraz\u00f3n santo<\/p><p>7. La obra del Esp\u00edritu Santo en el coraz\u00f3n humano<\/p><hr><p><b>P\u00e1ginas:<\/b> 86<\/p><p><b>Tama\u00f1o:<\/b> 14 x 20 cm<\/p><p><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/p><p><b>Peso: <\/b>110 g<\/p><p><br><\/p><\/div>","sku":"987-21334-6-8","image":".\/img\/347_ese-punto-clave-llamado-santidad.jpg","gallery":[]},{"id":172,"title":"Urgente: \u00a1necesitamos avivamiento!","author":"Autor: C. William Fisher","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px; -webkit-text-stroke-width: initial;'>Un gran n\u00famero de personas est\u00e1n dispuestas a sentarse en las grader\u00edas y animar a otros, escribe William Fisher, pero menos y menos est\u00e1n dispuestas a saltar a la arena y luchar, sangrar y agonizar para salvar a las personas.<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>Con aproximaci\u00f3n c\u00e1ndida pero desafiante, este evangelista veterano expone la falta de preocupaci\u00f3n por avivamiento y nuestra triste falta de preocupaci\u00f3n para obtenerlo. El Dr. Ralph Sockman dijo que \"el avivamiento es regresar al calvario en gran sollozo\". La respuesta del Dr. Fisher a esta cita nos toca en la herida: \"Preferimos pavonearnos que sollozar\".\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b><br><\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>CONTENIDO<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>1. Avivamiento y evangelizaci\u00f3n<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>2. El lugar del avivamiento en la evangelizaci\u00f3n nazarena<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>3. La crisis: \u00bfPor qu\u00e9 es inevitable?<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>4. Alternativas para el avivamiento<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>5. Urgente \u00a1necesitamos avivamiento!<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>6. Pague el precio del avivamiento<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><font style='text-align: justify; background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px;' color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 18px;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1_IImWb63QAUj2lUlIhBla58dRSV4_G0E\" target=\"_blank\" style='text-align: justify; background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px;'>Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/a><\/span><\/font><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b style='-webkit-text-stroke-width: initial; color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>P\u00e1ginas:<\/b><span style='-webkit-text-stroke-width: initial; color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>\u00a098<\/span><br><\/p><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14 x 20 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0125 g<\/div><div><b>Tapa:\u00a0<\/b>Blanda<\/div><\/div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\" style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Times New Roman\"; font-size: 12px; -webkit-text-stroke-width: 0px;'><b style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>ISBN:\u00a0<\/b><\/span><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-size: 16px;\">978-987-1340-63-7<\/span><\/font><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">&lt;span style=\"font-size: 14px;\"&gt;\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n&lt;\/span&gt;<\/span><\/style><\/div>","sku":"978-987-1340-63-7","image":".\/img\/172_urgente-necesitamos-avivamiento.jpg","gallery":[]},{"id":124,"title":"\u00bfPor qu\u00e9 soy evangelico?","author":"Autor: C. William Fisher","price":"800","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b style=\"\">\u00bfPor qu\u00e9 soy evang\u00e9lico?<\/b> examina en forma honesta y positiva alguna de las m\u00e1s peligrosas distorsiones de creencias religiosas que confunden la mente de muchas personas.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En estos tiempos de moderaci\u00f3n y tolerancia, es importante que los cristianos puedan decir categ\u00f3ricamente e inteligentemente: yo\u00a0soy evang\u00e9lico y no... Una declaraci\u00f3n as\u00ed no proviene de un orgullo estridente o de una actitud caprichosa, m\u00e1s bien fluye de la seguridad y de la certeza de nuestra creencia bien cimentada.\u00a0<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. El desaf\u00edo de los cultos<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. \u00bfPor qu\u00e9 soy evang\u00e9lico?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. \u00bfPor qu\u00e9 soy evang\u00e9lico y no morm\u00f3n?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. \u00bfPor qu\u00e9 soy evang\u00e9lico un cat\u00f3lico romano?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. \u00bfPor qu\u00e9 soy evang\u00e9lico un testigo de Jehov\u00e1?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. \u00bfPor qu\u00e9 soy evang\u00e9lico un adepto a la ciencia cristiana?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. \u00bfPor qu\u00e9 soy evang\u00e9lico un adventista del s\u00e9ptimo d\u00eda?<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0164<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14 x 20 cm<\/div><div style=\"\"><b>Peso:<\/b>\u00a0200 g<\/div><div style=\"\"><b style=\"\">ISBN:\u00a0<\/b>987- 229-2302<\/div><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><br><\/div><div style=\"\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1IlroBRiJ5iR2LDNyga4bvXAuhZcTI8ZP\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><\/div><\/div><\/div>","sku":"987-229-2302","image":".\/img\/124_por-que-soy-evangelico.jpg","gallery":[]},{"id":269,"title":"\u00bfSantos? Gu\u00eda del l\u00edder","author":"Redactores: David Kendall y Everett Leadingham","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style=\"font-family: Helvetica; color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><b>\u00bfSantos?<\/b><\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>\u00a0Gu\u00eda para el l\u00edder<\/b>\u00a0se ha preparado para facilitar una experiencia de estudio grupal basada en el libro \u00bfSantos?\u00a0<\/span>Haga<span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/110\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><font color=\"#0000ff\">clic aqu\u00ed<\/font><\/a><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0para ver el libro.<\/span><br><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 11px; line-height: normal; font-family: Helvetica; min-height: 13px;\"><br><\/p><p><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/p><p><b>Tama\u00f1o: <\/b>22 x 28 cm<\/p><p><b>ISBN: <\/b>978-156-344-626X - Art. 0648<\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/269_santos-guia-del-lider.jpg","gallery":[]},{"id":197,"title":"M\u00e1s all\u00e1 del dolor","author":"Autor: Edgar R. Gonz\u00e1lez ","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><b style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">M\u00e1s all\u00e1 del dolor<\/b><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0es una novela de misterios, como el misterio de un robo; pero el m\u00e1s intrigante es la forma en que las dificultades, problemas y tragedias de la vida nos pueden hacer mejores personas. Todo esto est\u00e1 presente en el matrimonio de Rigo y Rosa. Ellos transitan por las sendas del amor, como nosotros. Sin embargo, en forma imperceptible, el p\u00e9ndulo de la vida se mueve peligrosamente hacia el otro extremo. Como sucede a veces, para superar las dificultades, esta pareja recibe la ayuda de las personas menos indicadas y hasta despreciadas.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial; font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Es posible que la vida de Rigo, de Rosa, de Ebudesa, de Eleazar y del pastor Santiago, tengan algo en com\u00fan con la nuestra. De ser as\u00ed, ellos nos desaf\u00edan a afrontar la vida desde una perspectiva pr\u00e1ctica, pero diferente: tener la voluntad de explorar\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600; text-align: justify; -webkit-text-stroke-width: initial;\">M\u00e1s all\u00e1 del dolor,\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; -webkit-text-stroke-width: initial;\">haciendo uso del poder transformador que tiene el perd\u00f3n.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0160<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a013,3 x 19 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; font-weight: 600;\">Peso:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0200 gr<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; font-weight: 600;\">Tapa:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a0Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; font-weight: 600;\">ISBN:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">\u00a01-56344-371-6<\/span><\/p><\/div>","sku":"1-56344-371-6","image":".\/img\/197_mas-alla-del-dolor.jpg","gallery":[]},{"id":96,"title":"La iglesia para nuestros d\u00edas","author":"Autor: Dale Galloway","price":"850","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\np.p3 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 10.0px 'Times New Roman'; min-height: 11.0px}\n<\/style>\n<div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El libro <b style=\"\">La iglesia para nuestros d\u00edas<\/b>, sostiene que el ministerio de la iglesia en estos tiempos requiere nuevos paradigmas y antiguos compromisos.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>La iglesia para nuestros d\u00edas<\/b>, ha reunido a l\u00edderes de avanzada en el \u00e1rea de crecimiento de la iglesia, a fin de examinar el presente y desafiar el futuro<br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. C\u00f3mo descubrir la perspectiva de la persona secular<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Diez caracter\u00edsticas de la iglesia saludable m\u00e1s otra<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. El amor atrevido<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Piense como misionero, act\u00fae como comerciante<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. La asimilaci\u00f3n impulsada por un prop\u00f3sito<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. C\u00f3mo entender la cultura popular de su comunidad<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. Avive sus sue\u00f1os para alcanzar a los inconversos<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. Los ni\u00f1os y los j\u00f3venes: un ministerio de alta prioridad<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>9. El ministerio de la iglesia para alcanzar a los inconversos<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0168<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,3 x 20,3 cm<\/div><div style=\"\"><b>Peso:<\/b>\u00a0220 g<\/div><div style=\"\"><b>ISBN:\u00a0<\/b>156- 344-5468<\/div><div><br><\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-5468","image":".\/img\/96_la-iglesia-para-nuestros-dias.jpg","gallery":[]},{"id":65,"title":"Armon\u00eda en el hogar","author":"Autor: James D. Hamilton","price":"850","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">En este libro James Hamilton trata con una palabra clave en la vida del matrimonio y la familia: Relaciones. El autor sostiene de manera documentada que la m\u00e1s grande y poderosa garant\u00eda para sobrevivir y prosperar en el matrimonio y la familia es Cristo. En el mundo actual, un hogar sin los fundamentos Dios y Cristo como la cabeza y pastor de \u00e9l no tiene la garant\u00eda de desarrollar relaciones saludables entre sus miembros.<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p2\"><br><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN:<\/b> 987-229-2337<\/span><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>P\u00e1ginas: <\/b>104<\/span><\/p><\/div>","sku":"987-229-2337","image":".\/img\/65_armonia-en-el-hogar.jpg","gallery":[]},{"id":32,"title":"Venid adoremos","author":"Autor: James R. Spruce","price":"850","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Su autor nos presenta un examen honesto que tanto la congregaci\u00f3n como el pastor deben realizar y, adem\u00e1s, nos presenta un desaf\u00edo a evaluar, en forma personal y colectiva, nuestros h\u00e1bitos de adoraci\u00f3n. Spruce sabe que la adoraci\u00f3n es un verbo, una acci\u00f3n que el pueblo de Dios debe hacer. Venid adoremos ofrece una gu\u00eda para todas las personas que desean hacer de la adoraci\u00f3n lo que debe ser.<\/p><hr><p> <\/p><p><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0132<\/p><p><b>ISBN:<\/b> 1-56344-351-1<\/p><\/div>","sku":"1-56344-351-1","image":".\/img\/32_venid-adoremos.jpg","gallery":[]},{"id":40,"title":"Un vistazo a la doctrina b\u00edblica","author":"Autores: W. T. Purkiser","price":"850","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"Cuerpo\"><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">U<\/span><\/font>n libro para los que\ndesean hacer un estudio de las m\u00e1s importantes doctrinas de la Biblia.<p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"IT\">ISBN: 156-344-3414 <\/span><span lang=\"EN-US\"><p><\/p><\/span><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"EN-US\">P\u00e1<\/span><span lang=\"PT\">ginas: 114\u00a0\u00a0<\/span><span style='font-size:10.0pt;font-family:\"Times New Roman\";color:windowtext;\nmso-ansi-language:ES-TRAD'><p><\/p><\/span><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"156-344-3414","image":".\/img\/40_un-vistazo-a-la-doctrina-biblica.jpg","gallery":[]},{"id":150,"title":"Di\u00e1logos con los doce profetas menores","author":"Luis D. Salem","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px;\">En <b>Di\u00e1logos con los doce profetas menores,<\/b><\/span><\/font><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>\u00a0su autor crea usa el di\u00e1logo como instrumento central para presentar a cada uno de los profetas, su realidad y su mensaje. Con una gran imaginaci\u00f3n pero centrado en la Biblia, Luis Salem lleva al lector por los lugares donde cada uno de los profetas anunci\u00f3 la Palabra de Dios.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>CONTENIDO:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>1. Oseas, Profeta del amor<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>2. Joel<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>, Profeta del Esp\u00edritu<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>3. Am\u00f3s, Profeta del retorno a Dios<\/span><\/p><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>4. Abd\u00edas, un patriota ejemplar<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>5. Jonas, el Profeta viajero<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>6. Miqu\u00e9as, Profeta del nuevo d\u00eda<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>7. Nahum, Profeta de la justicia<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>8. Habacuc, Var\u00f3n de altura<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>9. Sofon\u00edas, de las tinieblas a la luz<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>10. Hageo, un l\u00edder anciano<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>11. Zacar\u00edas, un plan misionero<\/span><\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 10px; line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>12. Malaqu\u00edas, un Profeta moderno<\/span><\/p><\/div><hr><div><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>P\u00e1ginas:<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a0112<\/span><br><\/div><p class=\"p2\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b>\u00a013.4 x 19.1 cm<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso:<\/b>\u00a0160 g<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"LEB 276","image":".\/img\/150_dialogos-con-los-doce-profetas-menores.jpg","gallery":[]},{"id":170,"title":"Creados para la misi\u00f3n","author":"Autores: Gustavo Crocker y Bob Broadbooks","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En tiempos en que las denominaciones buscan su identidad, <b>Creados para la misi\u00f3n<\/b> explora el prop\u00f3sito y misi\u00f3n de un distrito en el contexto de la iglesia global.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style=\"\"><font face=\"Open Sans, sans-serif\">Gustavo Crocker y Bob Broadbooks desaf\u00edan los supuestos y la mentalidad operacional de cada l\u00edder denominacional que quiere moverse del status quo hacia una organizaci\u00f3n enfocada hacia afuera.<\/font><\/div><div style=\"\"><font face=\"Open Sans, sans-serif\"><br><\/font><\/div><div style=\"\"><font face=\"Open Sans, sans-serif\">Con consejos pr\u00e1cticos y un claro modelo para un liderazgo sano,\u00a0<\/font><span style='font-weight: 600; font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Creados para la misi\u00f3n<\/span><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'> le ayudar\u00e1 a llevar su distrito de una organizaci\u00f3n puramente administrativa a una agencia misional efectiva.<\/span><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tres razones para tener distritos<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Distrito: Su prop\u00f3sito<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. \u00bfPor qu\u00e9 distritos?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. \u00bfQu\u00e9 es un distrito?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Seis marcas de un distrito saludable<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. Distritos como MODELOS: Las marcas de un distrito saludable<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Seis caracter\u00edsticas esenciales de un superintendente distrital<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. Superintendentes distritales efectivos: Las seis prioridades esenciales de un supervisor efectivo<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a099<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14 x 19,9 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0115 g<\/div><\/div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><b style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>ISBN:\u00a0<\/b><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>978-987-1733-38-5<\/span><\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"978-987-1733-38-5","image":".\/img\/170_creados-para-la-mision.jpg","gallery":[]},{"id":149,"title":"Descubra su ministerio a trav\u00e9s de sus dones","author":"Autor: Edgar Balde\u00f3n","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>El dr. Edgar Balde\u00f3n a trav\u00e9s de los cap\u00edtulos de Descubra su ministerio a trav\u00e9s de sus dones nos ayuda a descubrir el prop\u00f3sito de Dios para su iglesia y nos desaf\u00eda a cumplir con el ministerio que Dios nos ha confiado para edificaci\u00f3n del cuerpo de Cristo.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>Incluye un test de ministerios que le ayudar\u00e1 a descubrir su \u00e1rea de servicio.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>1. Un Dios de gracia<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>2. Un pueblo de pueblo de gracia<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>3. Disc\u00edpulos que muestran gracia<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>4. El ministerio del creyente<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>5. El ministerio de la iglesia local<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>6. Los dones del Esp\u00edritu Santo<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>7. Ministerio de la iglesia<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>Test de ministerios<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1bJf0fyTG969iG0baeuUD-8dY15tn6_TL\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><hr><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0112<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13.8 x 20 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0140 g<\/div><div><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>978-987-1733-65-1<\/div><\/div><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; min-height: 15.0px}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"978-987-1733-65-1","image":".\/img\/149_descubra-su-ministerio-a-traves-de-sus-dones.jpg","gallery":[]},{"id":148,"title":"Descubra su ministerio","author":"Autores: Varios","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Es un tratado excelente del tema de los dones del esp\u00edritu\u00a0que enmarca no solo nuestro crecimiento como individuos, sino tambi\u00e9n nuestro crecimiento\u00a0como la iglesia del se\u00f1or. Enfoca estos aspectos\u00a0b\u00edblico y sociol\u00f3gicos del crecimiento\u00a0de manera erudita. Este estudio de los dones del esp\u00edritu se ubica en contexto para que cada persona descubra su propio ministerio en el cuerpo de Cristo.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">LG629<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">&lt;span style=\"font-size: 14px;\"&gt;\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n&lt;\/span&gt;<\/span><\/style><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Pag, 140<\/span><\/p><\/div>","sku":"LG629","image":".\/img\/148_descubra-su-ministerio.jpg","gallery":[]},{"id":120,"title":"Creencias para la vida","author":"Autor: W. T. Purkiser","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Creencias para la vida <\/b>explica de manera sencilla pero con profundidad las bases de la fe cristiana. Su autor, que ha dedicado toda la vida al estudio de las Sagradas Escrituras, comparte lo que es el resultado de su investigaci\u00f3n y de su propia experiencia.<br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>I: Creencias acerca de la fe<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">II:<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Creencias acerca del Dios Trino<\/span><\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">III:\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Creencias acerca de la Redenci\u00f3n<\/span><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">IV:\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Creencias acerca de la Nueva vida en Cristo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><\/div><div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">V: <\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Creencias sobre la Santificaci\u00f3n\u00a0<\/span><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">VI:\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Creencias acerca de la iglesia del futuro<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a096<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,4 x 19.10 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0120 g<\/div><div><b>C\u00f3digo:\u00a0<\/b>LTD3057<\/div><\/div><\/div>","sku":"LTD3057","image":".\/img\/120_creencias-para-la-vida.jpg","gallery":[]},{"id":173,"title":"Viviendo b\u00edblicamente ","author":"Autor: Louie E. Bustle","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">En esta obra, el autor ha reclamado el termino entera santificaci\u00f3n para el movimiento de santidad.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\">978-1-56344-424-1<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\" style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 6.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/span><\/style><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Pag.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">144<\/span><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-424-1","image":".\/img\/173_viviendo-biblicamente.jpg","gallery":[]},{"id":116,"title":"La santidad en el p\u00falpito moderno","author":"Richard S. Taylor","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Helvetica\"><b>La santidad en el p\u00falpito moderno<\/b><\/font><span style=\"font-size: 14px;\">\u00a0es literalmente un A-B-C de la predicaci\u00f3n de la santidad. Incluye las razones para predicarla, los m\u00e9todos v\u00e1lidos (y advierte de los inv\u00e1lidos), y m\u00faltiples ejemplos de los conceptos y m\u00e9todos presentados.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Helvetica\"><span style=\"font-weight: 600;\">La santidad en el p\u00falpito moderno<\/span><\/font>\u00a0presenta algunos ejemplos de c\u00f3mo hacer una buena ex\u00e9gesis y bosquejos de predicaci\u00f3n b\u00edblica.<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Helvetica\"><span style=\"font-weight: 600;\">La santidad en el p\u00falpito moderno<\/span><\/font>\u00a0ayudar\u00e1 a los predicadores a presentar el mensaje de santidad en forma tal que penetre en el coraz\u00f3n de los oyentes.<span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>CONTENIDO<\/b><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">1. \u00bfPor qu\u00e9 predicar la santidad?<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">2. La predicaci\u00f3n de la santidad<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">3. C\u00f3mo llegar a ser un mejor predicador de santidad<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">4. C\u00f3mo lograr claridad doctrinal<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">5. Predicaci\u00f3n que comunica<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">6. Algunas directrices homil\u00e9ticas<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">7. Principios de interpretaci\u00f3n<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">8. Izando una norma<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">9. Predicando la santiodad bas\u00e1ndonos en el Antiguo Testamento<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">10. Despu\u00e9s de escuchar hay que buscar<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">11. Errores frecuentes<\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 228<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>13.4 x 19.1<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso: <\/b>275 g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN: <\/b>156-344-3015<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-3015","image":".\/img\/116_la-santidad-en-el-pulpito-moderno.jpg","gallery":[".\/img\/116_la-santidad-en-el-pulpito-moderno_0.jpg",".\/img\/116_la-santidad-en-el-pulpito-moderno_1.jpg"]},{"id":111,"title":"Aqu\u00ed est\u00e1 como vivir una vida llena del Esp\u00edritu","author":"Autor: Lyle K. Potter","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Helvetica\"><b>Aqu\u00ed est\u00e1 c\u00f3mo vivir una vida llena del Esp\u00edritu<\/b> es una g<\/font><span style=\"font-size: 14px;\">u\u00eda b\u00edblica para una vida llena del Esp\u00edritu Santo.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">El presente material es ideal para estudios devocionales individuales o en grupos.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>CONTENIDO:<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">1. Se\u00f1or, lo digo en serio<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">2. Se\u00f1or, lo que tu digas<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">3. Deje que \u00c9L conduzca<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">4. M\u00e1s cerca que un hermano<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">5. \u00a1Auxilio! No lo puedo hacer<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">6. \u00bfLlenos para qu\u00e9?<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">7. Ciudadano de otro pa\u00eds<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">8. La pausa que refresca<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">9. \u00a1Ayyy! \u00a1Me resbal\u00e9!<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b style=\"font-size: 14px;\">P\u00e1ginas:<\/b><span style=\"font-size: 14px;\"> 40<\/span><br><\/p><p class=\"p2\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 13.4 x 19 cm<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso:<\/b> 55 g<\/span><br><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN: <\/b>156-344-0199<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-0199","image":".\/img\/111_aqui-esta-como-vivir-una-vida-llena-del-espiritu.jpg","gallery":[]},{"id":38,"title":"Descubramos nuestra fe","author":"Autores: Varios","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><font face=\"Helvetica\"><span style=\"font-size: 14.6667px;\"><b>Descubramos nuestra fe<\/b> es un excelente manual para el cristiano. Un libro de consulta permanente.\u00a0<\/span><\/font><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">Preguntas y respuestas sobre las creencias cristianas. Este libro contiene la doctrina de nuestra iglesia, y nos ense\u00f1<\/span><span lang=\"PT\" style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">a de d<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">\u00f3nde vinieron nuestras creencias de la Palabra de Dios, la Biblia.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\"><b>CONTENIDO:<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">Creencias acerca de Dios, nuestro padre<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de Jesucristo, nuestro Salvador<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca del Esp\u00edritu Santo nuestro ayudador<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de la Biblia, la santa Palabra de Dios<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de la humanidad y el pecado<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de salvaci\u00f3n<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de la Entera Santificaci\u00f3n<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de la vida cristiana<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de la iglesia<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de los sacramentos y la sanidad divina<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Creencias acerca de lo que suceder\u00e1 en el futuro<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><\/p><hr><p><span style=\"font-weight: 600; font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">\u00a064<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>11.5 x 17.8<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\"><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\"><b>Peso:<\/b> 70 g<\/span><\/p><p><b>I<\/b><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\"><b>SBN: <\/b>156-344-5441<\/span><\/p>\n\n<p><\/p><p class=\"Cuerpo\"><p><\/p><\/p>\n<style>\n\n<\/style><p><\/p><style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"156-344-5441","image":".\/img\/38_descubramos-nuestra-fe.jpg","gallery":[]},{"id":144,"title":"Bosquejos de sermones para ocasiones especiales","author":"Autor: Gene Williams","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Cada libro de esta serie provee una serie de bosquejos como ayuda al pastor o l\u00edder en una iglesia local. Pueden predicarse como series completas o como temas individuales.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Se entiende que cada bosquejo de <b>Bosquejos de sermones para ocasiones especiales<\/b> es el punto de partida para que el pastor o l\u00edder desarrolle su propia investigaci\u00f3n, a\u00f1ada sus ilustraciones y de esa manera construya un serm\u00f3n de su autor\u00eda para su congregaci\u00f3n.\u00a0<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a064<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,3 x 21,4 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0105 g<\/div><\/div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>ISBN:\u00a0<\/b><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>156-344-6774<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"156-344-6774","image":".\/img\/144_bosquejos-de-sermones-para-ocasiones-especiales.jpg","gallery":[]},{"id":142,"title":"Asunto de vida o muerte","author":"Autor: Al Truesdale","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Asunto de vida o muerte. Bio\u00e9tica y vida cristiana.<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La iglesia de Cristo vive para \u00c9l y testifica de \u00c9l en un medio que aparentemente se torna cada vez m\u00e1s complejo. Este desaf\u00edo no es nuevo. En cada per\u00edodo de la historia se ha visto obligada a formular su testimonio de Cristo respondiendo atentamente al contexto donde sirve.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">A fin de responder adecuadamente al cambio social, la iglesia debe examinar cuidadosamente las Escrituras, la tradici\u00f3n cristiana y la sociedad contempor\u00e1nea.<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">En el presente libro, su autor desarrolla los temas dif\u00edciles de manera sencilla y con abundante informaci\u00f3n para hacernos reflexionar sobre temas que por su importancia son <b>asunto de vida o muerte<\/b>.<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>La creencia cristiana y la bio\u00e9tica<\/b><\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">1. Fundamentos<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">2. Implicaciones<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Asunto de vida o muerte<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. El derecho al cuidado de la salud<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. El aborto<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. El derecho a morir y la eutanasia<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Necesidades humanas y recursos t\u00e9cnicos<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6. Experimentaci\u00f3n con humanos<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7. La distribuci\u00f3n de los escasos recursos m\u00e9dicos<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Cambios en los or\u00edgenes de la vida<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8. Ingenier\u00eda gen\u00e9tica - Intervenci\u00f3n gen\u00e9tica<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">9. Tecnolog\u00eda de la reproducci\u00f3n<br><\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">140<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013,5 x 19 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0170 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">C\u00f3digo:<\/span>\u00a0LG636<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"LG 636","image":".\/img\/142_asunto-de-vida-o-muerte.jpg","gallery":[]},{"id":64,"title":"Construyendo un matrimonio - Gu\u00eda  para el l\u00edder","author":"Autor: Roy Rotz","price":"500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Helvetica;\"><b>Construyendo un matrimonio<\/b><\/span><span style=\"font-size: 14px;\"><b>\u00a0Gu\u00eda para el l\u00edder<\/b> se ha preparado para facilitar una experiencia de estudio grupal de nueve semanas basada en el libro Construyendo un matrimonio (<a href=\"https:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/8\/\" target=\"_blank\"><u><font color=\"#0000ff\">ver el libro<\/font><\/u><\/a>). Le facilita a los matrimonios la posibilidad de aprender mediante la experiencia. Con la presente Gu\u00eda para el l\u00edder tambi\u00e9n obtiene aqu\u00ed - <b>totalmente gratis<\/b> - una serie de recursos como folletos, materiales de presentaci\u00f3n y pruebas (test) para usar en el desarrollo de las reuniones.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>CONTENIDO<\/b>:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Introducci\u00f3n:<\/b><\/span><\/p><ul><li style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Prep\u00e1rese para ense\u00f1ar este estudio<\/span><\/li><li style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Requisito de los l\u00edderes<\/span><\/li><li style=\"line-height: 1;\">Prep\u00e1rese para ense\u00f1ar<\/li><li style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Involucre a los participantes<\/span><\/li><li style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Sumario de la reuni\u00f3n<\/span><\/li><li style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Arreglo del ambiente<\/span><\/li><li style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Tecnolog\u00eda multimedia<\/span><\/li><li style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Recursos<\/span><\/li><\/ul><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Reuni\u00f3n 1:<\/b> Reuni\u00f3n de apertura<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 2:<\/b> Una perspectiva b\u00edblica del matrimonio<\/p><div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 3:<\/b> Los compromisos de un matrimonio perdurable<\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 4: <\/b>Comunicaci\u00f3n b\u00e1sica en el matrimonio<\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 5: <\/b>El camino hacia la resoluci\u00f3n del conflicto<\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 6: <\/b>Control del estr\u00e9s en el matrimonio<\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 7:<\/b> Edificando y manteniendo una relaci\u00f3n \u00edntima<\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 8: <\/b>Encuentre la intimidad espiritual en su matrimonio<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>Reuni\u00f3n 9:<\/b> Reuni\u00f3n de cierre, finalizando con estilo<\/p><\/div><div><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>- Ap\u00e9ndice 1:<\/b> Inventario personal de liderazgo<\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b>- Ap\u00e9ndice 2: <\/b>Haciendo a un buen l\u00edder de grupo<\/p><\/div><div><b>- Ap\u00e9ndice 3:<\/b> Folletos de Construyendo un matrimonio<\/div><div><br><\/div><div><a href=\"http:\/\/bit.ly\/2WJO8rq\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis de la Gu\u00eda para el l\u00edder<\/font><\/a><\/div><div><a href=\"http:\/\/bit.ly\/2WJO8rq\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\"><br><\/font><\/a><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-weight: 600;\">RECURSOS:<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">Folletos para trabajar con los matrimonios:\u00a0<a href=\"http:\/\/bit.ly\/316Bl1s\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed gratis todos los folletos<\/font><\/a><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">Presentaciones en PowerPoint\u00a0para trabajar en las reuniones:\u00a0<a href=\"http:\/\/bit.ly\/2Z8UNJ5\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed gratis todas las presentaciones de PowerPoint<\/font><\/a><\/p><\/div><hr><p class=\"p2\" style=\"line-height: 1;\"><b>P\u00e1ginas: <\/b>56<br><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b>\u00a012,8 x 20,4<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso:<\/b>\u00a080 g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;'><\/span><\/p><p class=\"p2\" style='box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; line-height: 1;'><b style=\"box-sizing: border-box; font-weight: 600;\">ISBN:<span>\u00a0<\/span><\/b>156-344-5729<\/p><\/div>","sku":"156-344-5729","image":".\/img\/64_construyendo-un-matrimonio-guia-para-el-lider.jpg","gallery":[]},{"id":137,"title":"Cada pieza en su lugar","author":"Autores: Louie E. Bustle y Ted Hughes","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='font-weight: 600; color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>inas:<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a040<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/span><span style=\"font-size: 14px;\">La doctrina de santidad es similar a un rompecabezas.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">Son muchas las piezas o aspectos a considerar.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0 <\/span><span style=\"font-size: 14px;\">Una pieza aislada no podr\u00e1 revelar la gloria de la imagen completa.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">La hermosura se revela cuando todas las piezas est\u00e1n juntas y en su lugar.\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">Dios es el artista.<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0\u00c9<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">l complet\u00f3 la obra maestra pieza por pieza.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\">En\u00a0<b>Cada pieza en su lugar,<\/b> sus autores llevan a sus lectores paso a paso en los diferentes aspectos que se deben tener en cuenta a la hora de hablar de santidad.\u00a0<\/p><hr><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 10px; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><b style=\"font-size: 14px;\">P\u00e1ginas:<\/b><span style=\"font-size: 14px;\">\u00a0150<\/span><br><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 10px; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 10px; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b>\u00a014.2 x 19.2 cm<\/span><\/p><p class=\"p2\" style='margin-bottom: 10px; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso:<\/b>\u00a0160\u00a0g<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><\/span><\/p><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 10px; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN:\u00a0<\/b>978-1-56344-481-4<\/span><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'; min-height: 15.0px}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"978-1-56344-481-4","image":".\/img\/137_cada-pieza-en-su-lugar.jpg","gallery":[]},{"id":135,"title":"80 Visitas a Lucas","author":"Autor: Christian Sarmiento","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style=\"line-height: 1.4;\"><span style=\"font-size: 14px;\">En <\/span><b><span style=\"font-size: 14px;\">80 Visitas a Lucas<\/span><\/b><span style=\"font-size: 14px;\">\u00a0encontrar\u00e1 algunos principios vitales para adoptar en el caminar con Cristo, y as\u00ed vivir plenamente.<\/span><\/div><div style=\"line-height: 1.4;\"><br><\/div><div style=\"line-height: 1.4;\"><b><span style=\"font-size: 14px;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span><\/b><span style=\"font-size: 14px;\">256<\/span><br><\/div><div style=\"line-height: 1.4;\"><b><span style=\"font-size: 14px;\">Tapa:<\/span><\/b><span style=\"font-size: 14px;\"> Blanda<\/span><\/div><div style=\"line-height: 1.4;\"><div style=\"line-height: 1.4;\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 14px;\">ISBN:\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 14px;\">978-987- 25049-1- 5<\/span><\/div><\/div><hr><div style=\"line-height: 1.4;\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; line-height: 1.4;'><span style=\"font-weight: 600; font-size: 14px;\">Otros t\u00edtulos del mismo autor:<\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; line-height: 1.4;'><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/169\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">Ser hallado en Cristo<\/span><\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; line-height: 1.4;'><font color=\"#0000ff\"><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/258\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 1)<\/span><\/font><\/a><br><\/font><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/259\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 2)<\/span><\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; line-height: 1.4;'><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/260\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 3)<\/span><\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; line-height: 1.4;'><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/261\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">La perspectiva del \u00e1guila (Tomo 4)<\/span><\/font><\/a><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; line-height: 1.4;'><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/99\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">Ayudemos en el altar<\/span><\/font><\/a><\/div><br><\/div><\/div>","sku":"978-987- 25049-1- 5","image":".\/img\/135_80-visitas-a-lucas.jpg","gallery":[]},{"id":133,"title":"Usted puede ense\u00f1ar mejor","author":"Autor: Sergio Franco","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">Usted puede ense\u00f1ar mejor\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">es vital para todo aquel que considera seriamente ser un disc\u00edpulo de Cristo y obedecer su mandato de \"id y haced disc\u00edpulos a todas las naciones...\" Mateo 28:19<\/span><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO:<\/b><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">1. Usted y su llamamiento<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">2. Usted y su libro de texto<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. Usted y su preparaci\u00f3n<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. Usted y su ense\u00f1anza<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. Usted y sus alumnos<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">144<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a013,3 x 19 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0175 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">C\u00f3digo:<\/span>\u00a0LEC443<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-3287","image":".\/img\/133_usted-puede-ensenar-mejor.jpg","gallery":[]},{"id":134,"title":"Usted puede orar mejor","author":"Autora: Eunice Bryant","price":"900","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Este libro continua el tema del ABC de la Oraci\u00f3n. Como su nombre lo indica, gu\u00eda al lector hacia una vida m\u00e1s rica, plena y profunda de la devoci\u00f3n a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">CONTENIDO:<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 1. Oraciones en el Antiguo Testamento (Primera parte)<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 2. Oraciones en el Antiguo Testamento (Segunda parte)<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 3. Oraciones en el Nuevo Testamento<\/span><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 4. Convicciones doctrinales basadas en las verdades b\u00edblicas<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 5. Verdades b\u00edblicas que transforman la vida<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Cap\u00edtulo 6. \u00danase a otros en oraci\u00f3n<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>P\u00e1ginas:<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>\u00a0198<\/span><br><\/p><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,3 x 19,1 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0240 g<\/div><div><b>Tapa:\u00a0<\/b>Blanda<\/div><\/div><p class=\"p1\" style='margin-bottom: 6px; font-size: 16px; line-height: 1; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; color: rgb(70, 65, 51);'><b style=\"font-family: Helvetica; color: rgb(0, 0, 0); font-size: 14px;\">C\u00f3digo:<\/b><span style=\"font-family: Helvetica; color: rgb(0, 0, 0); font-size: 14px;\">\u00a0LVC3262<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-3295","image":".\/img\/134_usted-puede-orar-mejor.jpg","gallery":[]},{"id":18,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 5","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO\u00a0<\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 5<\/b><\/font><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1dw7D02mWkdgRxBuV0WSl8n6nsBDLoSLb\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Primer trimestre:<\/b> N\u00fameros: La vida de Israel en el desierto<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Segundo trimestre:<\/b> Grandes religiones del mundo<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tercer trimestre:<\/b> La divinidad de Jes\u00fas seg\u00fan el Evangelio de Juan<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Cuarto trimestre:<\/b> Una historia diferente: Job<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0224<\/span><br><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 19 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>Peso:<\/b> 430 g<\/font><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1340-46-0<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1OovFa1yvzt_SMhbiwxjFnx2iexUSNJTy\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-1340-46-0","image":".\/img\/18_el-sendero-de-la-verdad-libro-5.jpg","gallery":[]},{"id":19,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 6","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0); font-weight: 600;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 6<\/b><\/font><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">:\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1cGK-pD-OcqN5viNFKtVREU14bYMqc4dq\" target=\"_blank\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><br><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Primer trimestre: <\/b>Deuteronomio: Despedida y muerte de un l\u00edder<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Segundo trimestre: <\/b>Diferentes conceptos a la luz de la Biblia<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tercer trimestre:<\/b> Hechos: Nace la iglesia;<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Cuarto trimestre: <\/b>Tiempo de regresar y poner la casa en orden.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 19 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>Peso:<\/b> 430 g<\/font><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1733-53-8<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1D5gJtOOnLsuDLoNSQzZd-BV9dCORibJc\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-1733-53-8","image":".\/img\/19_el-sendero-de-la-verdad-libro-6.jpg","gallery":[]},{"id":17,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 4","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0); font-weight: 600;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 4<\/b><\/font><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1IBPNcpBWPk1dB_Rp65pNAdt67VXnuDPz\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><br><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Primer trimestre (13 lecciones)<\/b>: El acercamiento a Dios seg\u00fan Lev\u00edtico<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">Segundo trimestre (13 lecciones)<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: El manejo de las finanzas en la vida cristiana<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">Tercer trimestre (13 lecciones)<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: La humanidad de Jes\u00fas seg\u00fan el Evangelio de Lucas<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">Cuarto trimestre (13 lecciones)<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: Fracasos y victorias: Jueces y Rut.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 19 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><b>Peso: <\/b>430 g<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1340-43-9<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1bd06RvAeCPTrMtECr4P-3LrVAzugKxF-\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\" style=\"\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-1340-43-9","image":".\/img\/17_el-sendero-de-la-verdad-libro-4.jpg","gallery":[]},{"id":58,"title":"Clic - Libro 4","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0est\u00e1 desarrollado para adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os y j\u00f3venes de 18 a 23 a\u00f1os.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0es una colecci\u00f3n de seis libros<\/span>\u00a0que le permite tener el material completo desde los 12 hasta los 23 a\u00f1os. A su vez cada libro Clic es independiente, lo cual le permite ir adquiriendo cada libro seg\u00fan sus necesidades.\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es un material\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">100% b\u00edblico.<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es preparado por\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">escritores hispanos<\/span>\u00a0de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo,<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0y con experiencia en los temas y el trabajo con adolescentes y j\u00f3venes. Esto\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">lo hace un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0- Libro 4\u00a0<\/span>contiene el\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">material completo para un a\u00f1o calendario<\/span>\u00a0con 52 lecciones agrupadas en siete unidades de tem\u00e1ticas actuales y un enfoque pr\u00e1ctico.\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1OdhdOVBc4cjDWJe2_7KXgFXdFB5dlYK1\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n.<\/font><\/a><\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic\u00a0lo tiene todo.<\/span>\u00a0Cada lecci\u00f3n contiene el paso a paso con din\u00e1micas de inicio,\u00a0<\/span>vers\u00edculo para memorizar<span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">, respuestas a las actividades pr\u00e1cticas de la Hoja de trabajo y un desaf\u00edo para la semana. Incluye las dos Hojas de trabajo fotocopiables para los dos grupos de alumnos, con lo cual no debe comprar un libro para cada alumno.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Los libros Clic tienen como objetivo\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">crear una relaci\u00f3n entre los adolescentes y j\u00f3venes con Dios por medio de su Palabra<\/span>\u00a0y desafiarlos a una vida de obediencia radical.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0300<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>19 x 27 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso: <\/span>490\u00a0g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:\u00a0<\/span>Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-44-6<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1RSQ6FTJr1KUQoM0enGQMS6vW7ImAsOoI\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-44-6","image":".\/img\/58_clic-libro-4.jpg","gallery":[]},{"id":165,"title":"Principiantes a\u00f1o 2 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><p><font face=\"Arial\">El ciclo de primarios es de tres a\u00f1os para los\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">ni\u00f1os de<\/span><\/font><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a06 a 8<\/span><\/span><font face=\"Arial\"><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0a\u00f1os de edad.<\/span>\u00a0El libro para el alumnos consta de 52 lecciones a todo color para un a\u00f1o calendario.<\/font><\/p><hr><p><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial;\">140<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>19 x 27 cm<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0285 gramos<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-31-6<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1MI8Aw82QfqCucG3uG9i6ZmEonvGCSS2m\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#3984c6\"><b>Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/b><\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-156-344-3909","image":".\/img\/165_principiantes-ano-2-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":16,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 3","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0); font-weight: 600;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 3<\/b><\/font><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1RUpWGCbmx45fLPpPAd5x6xqaBwbAl_rH\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Primer trimestre (13 lecciones): <\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El \u00e9xodo del pueblo de Israel<\/span><br><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Segundo trimestre<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> La Biblia y los Derechos Humanos<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tercer trimestre<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> El Reino de Dios seg\u00fan Marcos<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Cuarto trimestre<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> Josu\u00e9, el siervo-l\u00edder.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 19 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><b>Peso:<\/b> 430 g<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1340-34-7<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1lnoHFC5fR6xp24RI3Ot219vyp3T4lxgk\"><font color=\"#0000ff\"><\/font><\/a><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1EF4ETFbGHgsicS0SVGW3EwZ_uJs23acK\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><b style=\"color: rgb(57, 132, 198);\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1EF4ETFbGHgsicS0SVGW3EwZ_uJs23acK\" target=\"_blank\">\u00a0<\/a><\/b><br><\/p><\/div>","sku":"978-1340-34-7","image":".\/img\/16_el-sendero-de-la-verdad-libro-3.jpg","gallery":[]},{"id":6,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 1","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>El Sendero de la Verdad<\/strong> es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>1. Es b\u00edblico.<\/b> Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>2. Es anual. <\/b>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>3. Es actual.<\/b> La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>4. Es escrito por hispanos.<\/b> La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><b style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/b><\/p><p class=\"p1\"><b style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/b><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"> Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO de\u00a0<\/strong><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 1<\/b><\/font><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: <\/strong><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1SB0fSaAFx04GlzG0brHIZOaecqpSivKy\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Primer trimestre (13 lecciones):<\/b> Conozcamos nuestra Biblia<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Segundo trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: <\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00bfEn qu\u00e9 creemos?<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tercer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> Mayordomos de nuestro cuerpo<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Cuarto trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> Viajes con prop\u00f3sito.\u00a0<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>P\u00e1ginas:<\/strong> 224<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 19 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Peso: <\/b>430 g<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1-54344-517-0<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1WjHJBPe5ABvkKjw48tXOmpk3rIou__td\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargar aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 13.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 13.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000; min-height: 15.0px}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style><\/div>","sku":"978-1-54344-517-0","image":".\/img\/6_el-sendero-de-la-verdad-libro-1.jpg","gallery":[]},{"id":15,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 2","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0); font-weight: 600;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO de\u00a0<\/strong><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 2<\/b><\/font><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: <\/strong><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1bM3QnhgTu7M3TywkcFda6zCZPm-kq7wN\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Primer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> El origen de todas las cosas seg\u00fan G\u00e9nesis<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Segundo trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> Mayordomos de la creaci\u00f3n<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tercer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> Disciplinas espirituales<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Cuarto trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> La vida y el ministerio de Jes\u00fas seg\u00fan Mateo.\u00a0<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 19 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Peso:<\/b> 430 g<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1340-25-5<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1eRUMgdEb_6-z1fPjnC5jTWy1nf6ngNGc\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-1340-25-5","image":".\/img\/15_el-sendero-de-la-verdad-libro-2.jpg","gallery":[]},{"id":329,"title":"S\u00e9, Hazlo, Ve (Juego de tres libros)","author":"Autores: Varios","price":"1600","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\n\t\t<\/span><\/p><div class=\"page\" title=\"Page 1\">\n\t\t\t<div class=\"layoutArea\">\n\t\t\t\t<div class=\"column\">\n\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Todos los l\u00edderes juveniles tienen una opini\u00f3n sobre lo que se debe incluir o cu\u00e1l debe ser el enfoque del ministerio juvenil.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">En la Juventud Nazarena Internacional (JNI), usamos los libros\u00a0<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">S\u00e9, Hazlo y Ve<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"> para hacer un llamado y volver a las tres estrategias centrales que los l\u00edderes de la juventud nazarena han afirmado por muchos a\u00f1os: Evangelismo (<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">S\u00e9<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">), Discipulado (<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Hazlo<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">) y Desarrollo de liderazgo (<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Ve<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">).<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Esta serie de tres libros le ayudar\u00e1 a volver a imaginar c\u00f3mo es el ministerio juvenil cuando los j\u00f3venes se involucran activamente en el evangelismo, el discipulado y el desarrollo de liderazgo.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 18px; text-align: justify;\"><b>S\u00e9<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Involucrar a los j\u00f3venes en el evangelismo te ayudar\u00e1 a verlo como una forma de vida y no solo como una tarea espiritual que cumplir. Te ayudar\u00e1 a emplear un lenguaje m\u00e1s matizado conforme descubras nuevas maneras de involucrar a tus j\u00f3venes en la importante tarea de compartir el amor salv\u00edfico de Dios con nuestro mundo.<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a0<\/span>15,2 x 22,6 cm<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span><\/span>76<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>978-1-63580-209-2<\/span><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1fgxb6hvljX1UfPmU56oStrrWhg8MgTI4\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis del libro <b><span style=\"font-size: 18px;\">S\u00e9<\/span><\/b><\/span><\/font><\/a><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 18px; text-align: justify;\"><b>Hazlo<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Involucrar a\u00a0 los j\u00f3venes en el discipulado te ayudar\u00e1 a pensar intencionalmente acerca de c\u00f3mo est\u00e1s creciendo en tu amor a Dios y a los dem\u00e1s, y c\u00f3mo est\u00e1s ense\u00f1ando a otros a hacer lo mismo. Te ayudar\u00e1 a ver incluso los peque\u00f1os momentos de la vida diaria como oportunidades para moldear a Jes\u00fas en los j\u00f3venes.<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a0<\/span>15,2 x 22,6 cm<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span><\/span>\u00a088<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span><\/span>978-1-63580-210-8<\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1iPNle1upbOn2lr918vpd7oRcO6ONr0f7\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis del libro <b><span style=\"font-size: 18px;\">Hazlo<\/span><\/b><\/span><\/font><\/a><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 18px; text-align: justify;\"><b>Ve<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Involucrar a los j\u00f3venes en el desarrollo de liderazgo nos ayudar\u00e1 a ver a nuestros j\u00f3venes l\u00edderes, dotados por Dios y llamados a servir a Dios. Nos ayudar\u00e1 a ir m\u00e1s all\u00e1, hacer ministerio para los j\u00f3venes y abrazar el ministerio con los j\u00f3venes.<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a0<\/span>15,2 x 22,6 cm<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span><\/span>78<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span><\/span>978-1-63580-211-5<\/p><\/div><\/div><\/div><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: 14px;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=18xX4ZkUbgimhbqTpWNLSDZOLYZPdyMTf\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis del libro <b><span style=\"font-size: 18px;\">Ve<\/span><\/b><\/font><\/a><\/span><\/p><p style='text-align: center; font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b><span style=\"font-size: 18px;\">IMPORTANTE:<\/span><\/b><span style=\"font-size: 18px;\"> Los tres libros se venden juntos<\/span><\/span><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/329_se-hazlo-ve-juego-de-tres-libros.jpg","gallery":[".\/img\/329_se-hazlo-ve-juego-de-tres-libros_0.jpg",".\/img\/329_se-hazlo-ve-juego-de-tres-libros_1.jpg",".\/img\/329_se-hazlo-ve-juego-de-tres-libros_2.jpg",".\/img\/329_se-hazlo-ve-juego-de-tres-libros_3.jpg"]},{"id":368,"title":"\u00bfQu\u00e9 tienes en tus manos?","author":"Eddie Estep","price":"1600","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Mois\u00e9s se vio repentinamente arrojado a uno de los roles de liderazgo m\u00e1s grandes y desafiantes del Antiguo Testamento. \u00bfCu\u00e1l fue su primera asignaci\u00f3n en el trabajo? Liberar a dos millones de israelitas y guiarlos por el desierto.<\/p><p>Como l\u00edderes, podemos relacionarnos con el sentimiento de insuficiencia de Mois\u00e9s frente a los desalentadores y desconocidos paisajes de liderazgo que tenemos ante nosotros. En <b>\u00a1Qu\u00e9 tienes en tus manos?<\/b>, el autor Eddie Estep sigue el incre\u00edble viaje de Mois\u00e9s y ofrece importantes lecciones de liderazgo que incluyen:<\/p><ul><li>Escuchar la voz de Dios<\/li><li>Liderar a trav\u00e9s del cambio<\/li><li>Manejo de la emoci\u00f3n en el liderazgo<\/li><li>Activaci\u00f3n de su equipo de liderazgo<\/li><\/ul><p>Desde un pastor t\u00edmido y modesto hasta una figura b\u00edblica poderosa, la vida de Mois\u00e9s nos ense\u00f1a una lecci\u00f3n valiosa. Dios no est\u00e1 buscando un l\u00edder perfecto con un cetro poderoso, sino s\u00f3lo un sirviente dispuesto que agarre un bast\u00f3n.<\/p><p>Mientras nos llama para que sirvamos y guiemos a las personas, Dios nos pregunta, <b>\u00bfQu\u00e9 tienes en tus manos?<\/b><\/p><p><b>CONTENIDO<\/b><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-family: BemboStd; font-size: 18px;\">1. Egipto: cuando los desvi\u0301os se convierten en los destinos<\/span><br><\/p><div class=\"page\" title=\"Page 9\" style=\"line-height: 1;\"><div class=\"layoutArea\" style=\"line-height: 1;\"><div class=\"column\" style=\"line-height: 1;\"><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">2. Farao\u0301n, parte 1: liderazgo basado en el miedo<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">3. Sifra y Fu\u0301a: desobediencia civil<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">4. Jocabed: un caso de cesta<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">5. Ira, parte 1: golpear a la gente<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">6. Madia\u0301n: donde los li\u0301deres son preparados<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">7. La sarza ardiente, Parte 1: el llamado al liderazgo<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">8. La sarza ardiente, Parte 2: la voz del liderazgo<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">9. Farao\u0301n, parte 2: liderazgo descorazonado<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">10. Las plagas y la pascua: la provisio\u0301n de Dios <\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">11. El e\u0301xodo: la primera marcha hacia la libertad<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">12. El mar Rojo: la libertad que Dios da<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">13. Mara: lugares amargos de la vida<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">14. Mana\u0301 y codornices: danos hoy<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">15. Amalecitas: los terroristas antiguos<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">16. Jetro: una razo\u0301n por la que los li\u0301deres colapsan<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">17. Monte Sinai\u0301: el lugar donde los li\u0301deres se encuentran con Dios<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">18. Los Diez Mandamientos: las primeras tablas<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">19. Los Diez Mandamientos: las segundas tablas<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">20. El becerro de oro: adoracio\u0301n profana<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">21. La hendidura de la roca: mue\u0301strame tu gloria, Sen\u0303or<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">22. Bezaleel y Aholiab: El taberna\u0301culo<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">23. Los doce espi\u0301as: la mayori\u0301a no siempre tiene la razo\u0301n<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">24. El desierto: el terreno donde se prueba la fe<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">25. Core\u0301 y la chusma: tratando con personas de dura cervi\u0301z<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">26. Ira, parte 2: golpeando las rocas<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">27. Josue\u0301: no hay e\u0301xito sin un sucesor<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 18px; font-family: BemboStd;\">28. Monte Nebo: cuando el li\u0301der se despide\u00a0<\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1i5NHshRqxri7pRS7UMQ_XIAMl042pz93\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135); background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 14px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis del libro<\/span><\/font><\/a><\/p><hr><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0222<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a014 x 21,5 g<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso:<\/b> 290 g<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 700;\">Tapa:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Blanda<\/span><br><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1733-74-3<\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1733-74-3 - Art. 0647","image":".\/img\/368_que-tienes-en-tus-manos.jpg","gallery":[]},{"id":359,"title":"Explorando la santidad cristiana - Tomo 2","author":"Paul M. Bassett y William M. Greathouse","price":"2300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\" style=\"font-size: 14.6667px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">El <b>tomo 2<\/b>\u00a0es u<\/span><\/font><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">n estudio de <b>los fundamentos hist\u00f3ricos<\/b>\u00a0de la doctrina de la santidad a trav<\/span><span lang=\"FR\" style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">\u00e9<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">s de los siglos de la historia cristiana.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><b>Contenido<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 1: El significado del estudio hist\u00f3rico<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 2: La Entera Santificaci\u00f3n en los primeros 5 siglos de la Era Cristiana<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 3: La doctrina de la Entera Santificaci\u00f3n en el oeste medieval<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 4: La\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">doctrina de la Entera Santificaci\u00f3n en el<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">\u00a0inicio del protestantismo<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 5: El concepto wesleyano de santificaci\u00f3n y perfecci\u00f3n<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 6: La perfecci\u00f3n en el metodismo ingl\u00e9s<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 7: La perfecci\u00f3n cristiana en el metodismo americano<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 8: La perfecci\u00f3n cristiana en el movimiento de santidad<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 16px;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0332<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tama\u00f1o:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 18px;\">\u00a015 x 22,5 cm<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Peso:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0730 g<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tapa:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0Dura<\/span><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><b>Editorial:<\/b> CNP (Casa Nazarena de Publicaciones)<br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/359_explorando-la-santidad-cristiana-tomo-2.jpg","gallery":[]},{"id":378,"title":"La Ciudad","author":"David Busic","price":"1600","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Jes\u00fas le dio a sus disc\u00edpulos la comisi\u00f3n de hacer disc\u00edpulos de todas las naciones, y John Wesley afirm\u00f3 que todo el mundo era su parroquia.<\/p><p>Las ciudades impulsan los cambios econ\u00f3micos, culturales y sociales. Las ciudades son el refugio para los pobres y marginados. Las ciudades son campos de misi\u00f3n listos para ser sembrados y cosechados.<\/p><p>Sin embargo, muchas iglesias han abandonado la ciudad para buscar otras oportunidades de ministerio. En la presente obra, <b>La Ciudad<\/b>, su autor delinea la historia del ministerio de santidad wesleyana para, en y desde el n\u00facleo urbano.<\/p><hr><p><b>CONTENIDO<\/b><\/p><p><b>Parte 1: Contexto<\/b><\/p><p>1. Comienzos urbanos<\/p><p>2. El gran cambio<\/p><p><b>Parte 2. Teolog\u00eda<\/b><\/p><p>3. Una espiritualidad wesleyana de santidad para la ciudad<\/p><p>4. Eclesiolog\u00eda urbana<\/p><p>5. Fundamentos escriturales<\/p><p><b>Parte 3. Estrategia y pr\u00e1ctica<\/b><\/p><p>6. Desaf\u00edos para un futuro urbano<\/p><p>8. Manifestaciones actuales<\/p><p>9. La iglesia parroquial<\/p><p>Conclusi\u00f3n<\/p><p>Ep\u00edlogo: La naturaleza simb\u00f3lica de las ciudades b\u00edblicas<\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1MikWA09q1p8P2LSg2H1DpSTa8JcQZPAK\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style='color: rgb(135, 135, 135); background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px;'><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 18px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/span><\/font><\/a><span style=\"font-size: 16px;\"><br><\/span><\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 16px;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0160<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tama\u00f1o:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 18px;\">\u00a015 x 23 cm<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Peso:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0250 g<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tapa:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0Blanda<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">ISBN:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0978-1-56344-962-8<\/span><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-962-8","image":".\/img\/378_la-ciudad.jpg","gallery":[".\/img\/378_la-ciudad_0.jpg",".\/img\/378_la-ciudad_1.jpg"]},{"id":289,"title":"Comentario de la Santa Biblia........ Tomo II","author":"Autor: Adam Clarke","price":"2150","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-weight: 600;\">Comentario de la Santa Biblia - Tomo II<\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Job a\u00a0Malaqu\u00edas<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El monumental comentario b\u00edblico de Adam Clarke ha sido una obra cl\u00e1sica de consulta por m\u00e1s de un siglo, y ha sido usada ampliamente por todas las denominaciones evang\u00e9licas.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La obra consta de tres vol\u00famenes:<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Tomo I - Antiguo Testamento (G\u00e9nesis a Ester)<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tomo II - Antiguo Testamento (Job a Malaqu\u00edas)<\/b><\/div><div>Tomo III - Nuevo Testamento<\/div><div><br><\/div><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La importancia de este comentario es singular por su tama\u00f1o, naturaleza y estilo. Adem\u00e1s data de principio del arminianismo wesleyano; este factor imparte ciertos grados de calor de ese gran movimiento.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Comentario de la Santa Biblia de Adam Clarke\u00a0<\/span>es una fuente de ayuda para la ex\u00e9gesis b\u00edblica propia de los pastores, te\u00f3logos, maestros y l\u00edderes comprometidos con la fiel interpretaci\u00f3n de las Escrituras.<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a05414<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>16,9 x 24,5 cm<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0930 g<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>156-344-0555<\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-0555","image":".\/img\/289_comentario-de-la-santa-biblia-tomo-ii.jpg","gallery":[".\/img\/289_comentario-de-la-santa-biblia-tomo-ii_0.jpg",".\/img\/289_comentario-de-la-santa-biblia-tomo-ii_1.jpg"]},{"id":28,"title":"Introducci\u00f3n a la teolog\u00eda cristiana","author":"Autor: H. Orton Wiley y Paul T. Culbertson","price":"1800","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Escrito sin vocabulario t\u00e9cnico, este libro explica el desarrollo hist\u00f3rico de conceptos abstractos y presenta un resumen de las carreras, de los contextos particulares, y de las comprensiones doctrinales de temas cristianos. Es ideal para principiantes pero tambi\u00e9n para los estudiantes avanzados.<\/p><hr><p><b>ISBN:<\/b> 156-344-1519 <\/p><p><b>P\u00e1ginas:<\/b> 508<\/p><p><b>Tapa: <\/b>Dura<\/p><\/div>","sku":"156-344-1519","image":".\/img\/28_introduccion-a-la-teologia-cristiana.jpg","gallery":[]},{"id":317,"title":"Historia de la Iglesia Cristiana","author":"Autor: Williston Walker","price":"1999","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El nacimiento de Jes\u00fas vio las tierras que rodeaban el Mediterr\u00e1neo en un grado nunca antes igualado y desconocido para nosotros, esos vastos territorios estaban bajo el dominio del Imperio. Todo se manten\u00eda unido por la sumisi\u00f3n a un solo emperador y a un sistema militar. Aqu\u00ed comienza la <b>Historia de la Iglesia Cristiana.<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En este libro el autor informa del desarrollo de la iglesia, de las controversias que rodearon a la persona de Jesucristo y de las controversias teol\u00f3gicas, cristol\u00f3gicas y doctrinales, as\u00ed como de los efectos y desarrollo del papado.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Williston Walker da un vistazo a la Edad Media, a las misiones de la iglesia cristiana y al descontento contra la iglesia pol\u00edtica.\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Historia de la Iglesia Cristiana<\/span>\u00a0culmina con el avivamiento y la formaci\u00f3n de nuevas sociedades religiosas del cristianismo en las Am\u00e9ricas a partir del a\u00f1o 1914.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-weight: 600;\">Historia de la Iglesia Cristiana<\/span> es un libro indispensable para conocer los elementos que formaron la iglesia del Se\u00f1or y los c\u00e1nones de la fe cristiana. Ning\u00fan pastor o l\u00edder debe prescindir de esta obra ya cl\u00e1sica en el tema.\u00a0<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Per\u00edodo I: Desde los comienzos hasta la crisis gn\u00f3stica<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">Per\u00edodo II:<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Desde la crisis gn\u00f3stica hasta Constantino<\/span><\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Per\u00edodo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0III: La iglesia del Estado Imperial<\/span><\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Per\u00edodo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0IV:\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">La Edad Media hasta la terminaci\u00f3n de la iglesia de las investiduras\u00a0<\/span><\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Per\u00edodo<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0V: Fines de la Edad Media<\/span><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Per\u00edodo VI: La Reforma<\/span><br><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Per\u00edodo VII: La transici\u00f3n a la situaci\u00f3n religiosa moderna<\/span><br><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Ep\u00edlogo: Historia de la iglesia cristiana desde el a\u00f1o 1914<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0823<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>15 x 22 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0830 g<\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>156-344-1411<\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-1411","image":".\/img\/317_historia-de-la-iglesia-cristiana.jpg","gallery":[".\/img\/317_historia-de-la-iglesia-cristiana_0.jpg",".\/img\/317_historia-de-la-iglesia-cristiana_1.jpg"]},{"id":293,"title":"Fundamentos del cuidado pastoral","author":"Autor: Bruce L. Petersen","price":"1600","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Unos de los trabajos m\u00e1s importantes del ministro es el cuidado pastoral; reconfortar, asesorar y guiar a las personas en la reconciliaci\u00f3n de las relaciones con Dios y con los dem\u00e1s. La gente de hoy busca con ah\u00ednco un ministro que sepa su nombre y se preocupe por sus angustias y dolores.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style=\"\"><font face=\"Open Sans, sans-serif\"><b>Fundamentos del cuidado pastoral<\/b> introduce a los ministros y laicos al ministerio en cuanto a las habilidades y cualidades personales necesarias para prestar una atenci\u00f3n eficaz a las personas dentro y fuera de la iglesia.<\/font><\/div><div style=\"\"><font face=\"Open Sans, sans-serif\"><br><\/font><\/div><div style=\"\"><font face=\"Open Sans, sans-serif\">Con una visi\u00f3n experimentada, el profesor Bruce Petersen proporciona los conocimientos fundamentales para capacitar a los pastores y l\u00edderes que la iglesia necesita para cuidar a las personas de manera significativa y personal de acuerdo al modelo de amor, compasi\u00f3n y gracia que Cristo mostr\u00f3 durante su ministerio en la tierra.<\/font><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Unidad 1. Los fundamentos del cuidado pastoral<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Unidad 2. Las funciones del cuidado pastoral<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Unidad 3. La presencia pastoral<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Unidad 4. El pastor es una persona<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"http:\/\/bit.ly\/2Z7JIYQ\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0336<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>15,6 x 23,6 cm<\/div><div style=\"\"><b>Peso:<\/b>\u00a0495 g<\/div><div style=\"\"><b>Tapa:<\/b> Dura<\/div><div style=\"\"><b style=\"\">ISBN:\u00a0<\/b>978-987-340484<\/div><\/div><style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 8.0px Helvetica; color: #ffffff}\n<\/style><\/div>","sku":"978-987-340484","image":".\/img\/293_fundamentos-del-cuidado-pastoral.jpg","gallery":[]},{"id":382,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 10","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>El Sendero de la Verdad<\/strong> es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>1. Es b\u00edblico.<\/b> Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>2. Es anual. <\/b>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>3. Es actual.<\/b> La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>4. Es escrito por hispanos.<\/b> La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><b style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/b><\/p><p class=\"p1\"><b style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/b><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"> Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-size: small; -webkit-text-stroke-width: initial; text-align: justify;\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO de\u00a0<\/strong><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 10<\/b><\/font><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: <\/strong><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/16UFTtQqIl0zQ6cBiOviWIUz7s0ToDT8a\/view?usp=share_link\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Primer trimestre (13 lecciones):<\/b> Dos cartas especiales: G\u00e1latas y Efesios<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Segundo trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">: <\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La vida integral del cristiano<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tercer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> Desaf\u00edos y recompensas: Cr\u00f3nicas<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Cuarto trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> Vida y visiones de Daniel\u00a0<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>P\u00e1ginas:<\/strong> 224<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 19 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Peso: <\/b>430 g<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1-54344-517-0<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1IGUN-bSC10IEWoGOfqVhHSrVQnAwdleF\/view?usp=share_link\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargar aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 13.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 13.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000; min-height: 15.0px}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style><\/div>","sku":"978-1-54344-517-0","image":".\/img\/382_el-sendero-de-la-verdad-libro-10.jpg","gallery":[]},{"id":380,"title":"Jacobo Arminio","author":"Autor: Jos\u00e9 C. Rodr\u00edguez","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ***\u00a0 AGOTADO\u00a0 ***<\/b><\/p><p><b>Jacobo Arminio, vida, pensamiento y legado.<\/b> Una obra \u00fanica, ya que hasta donde se conoce, no existe una traducci\u00f3n al espa\u00f1ol de las obras de Jacobo Arminio.<br><\/p><p>Es lamentable que el tenue perfil que se tiene de Arminio en el contexto hispano sea negativo. Se conoce m\u00e1s el aspecto controversial de sus escritos, entendible ya que naci\u00f3, vivi\u00f3 y muri\u00f3 en una \u00e9poca marcada por intensas e importantes controversias vinculadas a la formaci\u00f3n de la teolog\u00eda en los siglos XVI y XVII. Con frecuencia, se conoce a Arminio como el pastor-profesor que se opuso a la doctrina de la predestinaci\u00f3n absoluta e incondicional de la teolog\u00eda reformada (supralapsarianismo) de su \u00e9poca. Se desconoce casi por completo que su pensamiento es comprehensivo y que abarca casi todas las doctrinas de la teolog\u00eda cristiana. No se le ha dado el lugar e importancia que merece como te\u00f3logo de primer orden.<\/p><hr><p><b>CONTENIDO<\/b><\/p><p><b>Primera parte:<\/b> La vida de Jacobo Arminio<\/p><p>Cap\u00edtulo I: Nacimiento-Ni\u00f1ez-Juventud (1560-1575)<\/p><p><b>Segunda parte:<\/b> El pensamiento teol\u00f3gico de Arminio<\/p><p>Cap\u00edtulo II: La teolog\u00eda de Arminio<\/p><p>Cap\u00edtulo III: Introducci\u00f3n teol\u00f3gica<br><\/p><p>Cap\u00edtulo IV: Sus tres discursos teol\u00f3gicos<\/p><p>Cap\u00edtulo V: Una doctrina trinitaria<\/p><p>Cap\u00edtulo VI: La doctrina de Dios<\/p><p>Cap\u00edtulo VII: La creaci\u00f3n y providencia divina<\/p><p>Cap\u00edtulo VIII: Doctrina del hombre<\/p><p>Cap\u00edtulo IX: Doctrina del pecado<\/p><p>Cap\u00edtulo X: Doctrina de la redenci\u00f3n<\/p><p>Cap\u00edtulo XI: Doctrina de la justificaci\u00f3n<\/p><p>Cap\u00edtulo XII: Doctrina de la santificaci\u00f3n<br><\/p><p><span style=\"font-weight: 600;\">Tercera parte:<\/span>\u00a0Las controversias teol\u00f3gicas<\/p><p>Cap\u00edtulo XIII: La predestinaci\u00f3n<\/p><p>Cap\u00edtulo XIV: S\u00ednodo de Dort<br><\/p><p>Cap\u00edtulo XV: Legado teol\u00f3gico de Arminio<br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51);'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1CcCmh4RGZUbKY9MhYep84WnV6QjHyPQX\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style='color: rgb(135, 135, 135); background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px;'><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 18px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/span><\/font><\/a><span style=\"font-size: 16px;\"><br><\/span><\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 16px;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0276<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tama\u00f1o:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 18px;\">\u00a015 x 23 cm<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Peso:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0\u00a0415 g<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tapa:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0Blanda<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">ISBN:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0978-1-56344-622-1<\/span><\/span><\/p><p><br><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-622-1","image":".\/img\/380_jacobo-arminio.jpg","gallery":[".\/img\/380_jacobo-arminio_0.jpg",".\/img\/380_jacobo-arminio_1.jpg"]},{"id":164,"title":"Principiantes a\u00f1o 2 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><font face=\"Arial\">El ciclo de primarios es de tres a\u00f1os para los <b>ni\u00f1os de<\/b><\/font><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>\u00a06 a 8<\/b><\/span><font face=\"Arial\"><b>\u00a0a\u00f1os de edad.<\/b> El libro para el maestro consta de 52 lecciones para todo el a\u00f1o calendario. Cada lecci\u00f3n es desarrollada paso a paso e incluye recursos para la ense\u00f1anza.<\/font><\/p><hr><p><span style=\"font-weight: 600; font-family: Arial;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial;\">168<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>19 x 27 cm<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><b>Peso:<\/b> 340 gramos<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><b>ISBN:<\/b> 978-987-1340-30-9<\/span><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1Kv3pf7amlGKwpp4DIeZUlshSLzWFSQm8\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><font face=\"Arial\"><br><\/font><br><\/p><\/div>","sku":"156-344-3855","image":".\/img\/164_principiantes-ano-2-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":372,"title":"El Sendero de la Verdad - Libro 11","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">El Sendero de la Verdad<\/span>\u00a0es un libro de lecciones de educaci\u00f3n cristiana para adultos j\u00f3venes (24 a\u00f1os en adelante) y adultos. Contiene 52 lecciones para todo el a\u00f1o divididas en cuatro trimestres (13 lecciones por trimestre).<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Todos nuestros materiales de Escuela Dominical tienen varias caracter\u00edsticas que lo hacen ideal para el desarrollo espiritual de su iglesia.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">1. Es b\u00edblico.<\/span>\u00a0Todas las lecciones tienen una clara y abundante base b\u00edblica con un adecuado tratamiento de cada tema.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">2. Es anual.\u00a0<\/span>En un s\u00f3lo libro se desarrollan las 52 lecciones necesarias para todo un a\u00f1o calendario.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">3. Es actual.<\/span>\u00a0La tem\u00e1tica contempor\u00e1nea que se maneja hace que la Palabra de Dios sea pertinente y cobre sentido para los ni\u00f1os, adolescentes, j\u00f3venes y adultos.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 15px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">4. Es escrito por hispanos.<\/span>\u00a0La gran variedad de escritores hispanos de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo lo hacen un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 13px; line-height: normal; font-family: Arial; color: rgb(70, 65, 51); -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\"><br><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0); font-weight: 600;\">5. Es completo para dar cada clase.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: 13px; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">\u00a0Cada lecci\u00f3n viene preparada con todo lo necesario para que el maestro o la maestra prepare su clase atractiva y din\u00e1mica.\u00a0<\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">En cada lecci\u00f3n el maestro encontrar\u00e1 la lecci\u00f3n paso a paso con m\u00faltiples recursos para la ense\u00f1anza y respuestas a las actividades pr\u00e1cticas.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; -webkit-text-stroke: rgb(0, 0, 0);\">Incluye Hojas de Actividades fotocopiables para los alumnos, esto significa que no hace falta comprar un libro para cada alumno, sino que fotocopia las Hojas de Actividades de acuerdo a la cantidad de alumnos que tenga.<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-weight: 700; font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO de\u00a0<\/span><font face=\"Arial\" size=\"2\"><b>El Sendero de la Verdad - Libro 11<\/b><\/font><span style=\"font-weight: 700; font-family: Arial; font-size: small;\">:\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/driv\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">(Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n)<\/font><\/a><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Primer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Conociendo los Salmos<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Segundo trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Caracter\u00edsticas del Pueblo de Dios<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Tercer trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Vida espiritual victoriosa: Filipenses<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Cuarto trimestre\u00a0<\/b><\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 600;\">(13 lecciones)<\/span><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">:<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0La obra de Cristo en el creyente: Colosenses\u00a0<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0224<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a019 x 27 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso:<\/b>\u00a0500 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><a href=\"https:\/\/drive\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/372_el-sendero-de-la-verdad-libro-11.jpg","gallery":[]},{"id":163,"title":"Preescolares a\u00f1o 1 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>En este libro le ayudar\u00e1 a aprender de Jes\u00fas, de sus amigos y de otros personajes de la Biblia que fueron obedientes al Se\u00f1or, libro con recursos did\u00e1cticos\u00a0<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'>(libro para de ni\u00f1os de 4 a 5 a\u00f1os).<\/span><\/p><hr><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>P\u00e1ginas: <\/b>128<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>Tama\u00f1o: <\/b>21 x 28,10<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>Peso: <\/b>370 gramos<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>ISBN: <\/b>987-1340-00-1<\/span><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=110NMu95x6nOKmxy29VfvKOaOyMn0_4Y3\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/p><\/div>","sku":"987-1340-00-1","image":".\/img\/163_preescolares-ano-1-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":161,"title":"Preescolares a\u00f1o 2 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>En este libro encontrar\u00e1s lecciones muy interesantes sobre la vida de Jes\u00fas, sus amigos y otros personajes interesantes, como Anna y su hijo Samuel,\u00a0<span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>(libro para de ni\u00f1os de 4 a 5 a\u00f1os).<\/span><\/p><hr><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0132<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Tama\u00f1o:<\/b>\u00a020 x 28,10<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Peso:\u00a0<\/b>340 gramos<b><br><\/b><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>ISBN:<\/b>\u00a0<span style=\"font-size: 14px;\">978-978-1340-27-9<\/span><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1_3TGLRX4fSBEMYJK20F0bzEefNXcV3ot\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\" style=\"\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><span style='font-weight: bold; color: rgb(57, 132, 198); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/span><br><\/p><\/div>","sku":"978-978-1340-27-9","image":".\/img\/161_preescolares-ano-2-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":160,"title":"Preescolares a\u00f1o 2 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'>En este libro las pr\u00e1cticas y ense\u00f1anzas y lecciones ilustradas lo guiar\u00e1n a descubrir, junto a sus preescolares, nuevas verdades de la Palabra de Dios y de los personajes b\u00edblicos que tanto admiramos,\u00a0(libro para maestros de ni\u00f1os de 4 a 5 a\u00f1os).<\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0212<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Tama\u00f1o:<\/b>\u00a020 x 28,10<\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>Peso:\u00a0<\/b>330 gramos<b><br><\/b><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);'><b>ISBN:<\/b>\u00a0978-1-56344-048-9<\/p><p style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1zOwTARdCP6yINc8K-3gPF2S9OL-i4HoI\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-048-9","image":".\/img\/160_preescolares-ano-2-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":162,"title":"Preescolares a\u00f1o 1 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'>En este libro las pr\u00e1cticas y ense\u00f1anzas y lecciones ilustradas lo guiar\u00e1n a descubrir, junto a sus preescolares, nuevas verdades de la palabra de Dios y de los personajes b\u00edblicos que tanto admiramos,\u00a0<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>(libro para maestros de ni\u00f1os de 4 a 5 a\u00f1os).<\/span><\/p><hr><p><span style='font-weight: 600; color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>P\u00e1ginas:<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a0152<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tama\u00f1o:<\/b> 21 x 28,10<\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Peso: <\/b>405 gramos<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b><br><\/b><\/span><\/p><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>ISBN:<\/b> 978-1-56344-048-9<\/span><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1mmAPxqRjc7KCT24DHRnsVREvyRl8Irpj\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-048-9","image":".\/img\/162_preescolares-ano-1-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":157,"title":"Palabras de vida a\u00f1o 2 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"line-height: 1;\"><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\">El ciclo de Palabras de Vida es de tres a\u00f1os para los\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">ni\u00f1os de<\/span><\/font><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a09 a 11<\/span><\/span><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0a\u00f1os de edad.<\/span>\u00a0El libro para el alumno consta de 52 lecciones a todo color para un a\u00f1o calendario.<\/font><br><\/p><hr><p style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b> 192<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><b>ISBN: <\/b>978-987-1340-29-3\u00a0 <\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1HStF-NITxrpfl7UM2vPFkCpme2PFPG-D\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-29-3","image":".\/img\/157_palabras-de-vida-ano-2-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":159,"title":"Palabras de vida a\u00f1o 3 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\">El ciclo de Palabras de Vida es de tres a\u00f1os para los\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">ni\u00f1os de<\/span><\/font><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a09 a 11<\/span><\/span><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0a\u00f1os de edad.<\/span>\u00a0El libro para el alumno consta de 52 lecciones a todo color para un a\u00f1o calendario.<\/font><br><\/p><hr><p><b>P\u00e1ginas: <\/b>204<\/p><p><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-978-1340-39-2<\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1bpbxjWWqByLNqYYWuCxlUx4tvwpVj9QW\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-978-1340-39-2","image":".\/img\/159_palabras-de-vida-ano-3-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":158,"title":"Palabras de vida a\u00f1o 3 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'>El ciclo de Palabras de Vida es de tres a\u00f1os para\u00a0<\/span><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'>ni\u00f1os de 9 a 11 a\u00f1os de edad<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'>. El libro para el maestro consta de 52 lecciones para todo el a\u00f1o calendario. Cada lecci\u00f3n es desarrollada paso a paso e incluye recursos para la ense\u00f1anza.<\/span><br><\/p><hr><p><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span>186<\/p><p><b>ISBN:<\/b> 978-978-1340-01<br><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1pdL9Vehi3ajEcC43r4vwdEWDNBQmLzmd\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-978-1340-38-5","image":".\/img\/158_palabras-de-vida-ano-3-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":156,"title":"Palabras de vida a\u00f1o 2 - Maestro","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"line-height: 1;\"><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'>El ciclo de Palabras de Vida es de tres a\u00f1os para\u00a0<\/span><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'>ni\u00f1os de 9 a 11 a\u00f1os de edad<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'>. El libro para el maestro consta de 52 lecciones para todo el a\u00f1o calendario. Cada lecci\u00f3n es desarrollada paso a paso e incluye recursos para la ense\u00f1anza.<\/span><\/p><hr><p style=\"line-height: 1;\"><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>P\u00e1ginas:<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'> 144<\/span><br><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><span style='font-weight: 600; color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>ISBN:<\/span><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a0978-987-1340-28-6<\/span><\/p><p style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1XMnmqGS_sRlF5JZFdlHCnNDud7RMqHex\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 14px;'><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-052-6","image":".\/img\/156_palabras-de-vida-ano-2-maestro.jpg","gallery":[]},{"id":333,"title":"Explorando la santidad cristiana - Tomo 1","author":"W. T. Purkiser","price":"2300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><font face=\"Roboto, Helvetica Neue, sans-serif\" style=\"font-size: 14.6667px;\"><span style=\"font-size: 14px;\">El <b>tomo 1<\/b> es u<\/span><\/font><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">n estudio de <b>los fundamentos b\u00edblicos<\/b>\u00a0de la doctrina de la santidad a trav<\/span><span lang=\"FR\" style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">\u00e9<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">s de los siglos de la historia cristiana.<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><b>Contenido<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 1: \u00bfQu\u00e9 es la santidad?<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 2: La santidad en el Antiguo Testamento<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 3: La santidad en los evangelios<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 4: Los santidad en el libro de los Hechos<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 5: La santidad en Romanos<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 6: El santidad en Corintios, G\u00e1latas y Efesios<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 7: La santidad en Filipenses, Colosenses y Tesalonicenses<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">Cap\u00edtulo 8: La santidad en las ep\u00edstolas generales y Apocalipsis<\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 16px;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0251<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tama\u00f1o:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 18px;\">\u00a015 x 22,5 cm<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Peso:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0455 g<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Tapa:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0Dura<\/span><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"line-height: 1; text-align: justify;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">ISBN:<\/span><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0978-1-56344-1209<\/span><\/span><\/p><p><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; font-weight: 700;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Editorial:<\/span><\/span><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; text-align: justify; font-size: 16px;\">\u00a0CNP (Casa Nazarena de Publicaciones)<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14.6667px;\"><br><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-1209","image":".\/img\/333_explorando-la-santidad-cristiana-tomo-1.jpg","gallery":[]},{"id":52,"title":"Explorando nuestra fe cristiana","author":"Redactor: W. T. Purkiser","price":"3100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"Cuerpo\"><b>Explorando nuestra fe cristiana<\/b> es un libro de texto a\nnivel universitario sobre los cimientos del cristianismo evang\u00e9lico, tal como \u00e9ste ha sido interpretado en la tradici\u00f3n wesleyana-arminiana. No es propiamente un libro de teolog\u00eda, sin embargo, la\nmayor parte est\u00e1 dedicada al estudio de las doctrinas fundamentales incluyendo\nsu historia, las bases b\u00edblicas y el desarrollo de cada doctrina. Esta obra tambi\u00e9n enfoca temas como el estudio de religiones comparadas, la \u00e9tica y la conducta cristiana.<\/p><hr><p class=\"Cuerpo\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 14.6667px;\">P\u00e1<\/span><span lang=\"PT\" style=\"font-size: 14.6667px;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ginas:<\/span>\u00a0660<\/span><br><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"NL\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 14,5 x 21,7<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"NL\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0785 g<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"NL\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"NL\"><b>ISBN:<\/b> 156-344-1225\u00a0- Art. 0281<\/span><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"156-344-1225 - Art. 0281","image":".\/img\/52_explorando-nuestra-fe-cristiana.jpg","gallery":[".\/img\/52_explorando-nuestra-fe-cristiana_0.jpg",".\/img\/52_explorando-nuestra-fe-cristiana_1.jpg"]},{"id":376,"title":"Camino Verdad Vida","author":"David A. Busic","price":"2400","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Una vida dedicada a seguir a Jes\u00fas no puede ser aburrida, ni permanecer estancada, tampoco puede permanecer aislada.<\/p><p>A medida que buscamos alcanzar la semejanza de Jes\u00fas, nos percatamos de que el discipulado cristiano es un sendero continuo de gracia. En\u00a0<b>Camino Verdad Vida<\/b>, David Busic nos invita a considerar las diferentes formas en que la gracias que nos busca, salva, santifica, sostiene y la gracias suficiente nos encuentra justo en el lugar donde estamos.<\/p><p>Cuando respondemos con fidelidad a aqu\u00e9l que con amor nos llama y equipa para que transitemos por el sendero de la gracia, disfrutaremos de una relaci\u00f3n m\u00e1s profunda con Jesucristo, quien es en s\u00ed mismo es el Camino, la Verdad y la Vida.<\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-weight: 700; font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. Sublime gracia<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>El Camino<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. La gracia que nos busca<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>La Verdad<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. La gracia salvadora<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>La Vida<\/b><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. La gracia santificadora<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La gracia<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">sustentadora<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6.<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">La gracia<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">suficiente<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0170<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a014 x 21.5 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso:<\/b>\u00a0230 g<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">ISBN:<\/span>\u00a0<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Kyh0eQJLZgM9Vft7vtReHkoFH_ktiEvn\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/376_camino-verdad-vida.jpg","gallery":[".\/img\/376_camino-verdad-vida_0.jpg",".\/img\/376_camino-verdad-vida_1.jpg"]},{"id":255,"title":"Gracia, fe y santidad","author":"Autor: H. Ray Dunning","price":"2900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style=\"font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);\"><b><br><\/b><\/p><p style=\"font-size: 16px; line-height: 27px; color: rgb(70, 65, 51);\"><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ***\u00a0 AGOTADO\u00a0 ***<\/b><\/p><div><br><\/div><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El ministro que declara, <i>\"Tal vez lo que voy a decir no sea buena teolog\u00eda, pero lo voy a decir de todos modos\"<\/i>, est\u00e1 violando la amonestaci\u00f3n b\u00edblica de predicar la sana doctrina.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El hacer teolog\u00eda es tan importante como ineludible para la vida de la iglesia. Sus decisiones deben ser hechas sobre la base de una comprensi\u00f3n teol\u00f3gica m\u00e1s que sobre bases pragm\u00e1ticas o de acuerdo con valores seculares prevalentes.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b style=\"\">Gracia, fe y santidad<\/b> es un tratado sobre la teolog\u00eda wesleyana tradicional a la luz de la realidad teol\u00f3gica actual. El Dr. Dunning examina las doctrinas de Dios, la humanidad, la salvaci\u00f3n y la santificaci\u00f3n. Tambi\u00e9n examina las fuentes teol\u00f3gicas as\u00ed como la naturaleza y el alcance de la tarea teol\u00f3gica.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a0<br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Gracia, fe y santidad<\/span>\u00a0el autor busca compartir la profundidad de la teolog\u00eda wesleyana con toda persona que se est\u00e1 preparando para servir en el ministerio; aunque no se excluye a l\u00edderes deseosos de profundizar en su desarrollo personal y su preparaci\u00f3n para las diferentes \u00e1reas del ministerio.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b><br><\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-family: BookAntiqua; font-size: 10pt;\"><br><\/span><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Parte I: Proleg\u00f3menos<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. La naturaleza y los alcances de la teolog\u00eda<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Fuentes de la teolog\u00eda: La Biblia<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. Fuentes de la teolog\u00eda: La Tradici\u00f3n, la Raz\u00f3n y la Experiencia<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">Parte II: Nuestro conocimiento de Dios<\/span><\/div><div>4. La revelaci\u00f3n: Su significado y su necesidad<\/div><div>5. Una aproximaci\u00f3n wesleyana<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Parte III: Las doctrinas del Dios el Soberano<\/span><\/div><div>6. Naturaleza y atributos de Dios<\/div><div>7. La Trinidad<\/div><div>8. Dios el Creador<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Parte IV:\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Las doctrinas del Dios el Salvador<\/span><\/div><div>9. La humanidad pecadora<\/div><div>10. La persona del Salvador<\/div><div>11. La obra del Salvador<\/div><div>12. Una perspectiva wesleyana de la expiaci\u00f3n<\/div><div><br><\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Parte V:\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Las doctrinas del Dios el Esp\u00edritu<\/span><\/div><div>13. La experiencia cristiana del Esp\u00edritu Santo<\/div><div>14. La obra del Esp\u00edritu Santo<\/div><div>15. La santificaci\u00f3n: Renovaci\u00f3n a la imagen de Dios<\/div><div>16. La comuni\u00f3n de los santos<\/div><div>17. Los medios de gracia<\/div><div><br><\/div><div><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=16yuPJaZGMY5VC0E3zAw6M6xdJqRXonna\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0708<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>16 x 23 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0890 g<\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>978-1-56344-878-2<\/div><\/div><\/div>","sku":"978-1-56344-878-2","image":".\/img\/255_gracia-fe-y-santidad.jpg","gallery":[".\/img\/255_gracia-fe-y-santidad_0.jpg",".\/img\/255_gracia-fe-y-santidad_1.jpg"]},{"id":42,"title":"Comentario de la Santa Biblia - Colecci\u00f3n completa","author":"Autor: Adam Clarke","price":"13500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El monumental comentario b\u00edblico de Adam Clarke ha sido una obra cl\u00e1sica de consulta por m\u00e1s de un siglo, y ha sido usada ampliamente por todas las denominaciones evang\u00e9licas.<br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La obra consta de tres vol\u00famenes:<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tomo I<\/b> - Antiguo Testamento (G\u00e9nesis a Ester)<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0538<\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>156-344-0547<br><\/div><\/div><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><br><\/div><div><b>Tomo II <\/b>- Antiguo Testamento (Job a Malaqu\u00edas)<\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0432<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>156-344-0555<\/div><\/div><div><br><\/div><div><b>Tomo III <\/b>- Nuevo Testamento<\/div><div><div><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0736<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>156-344-0563<\/div><\/div><div><br><\/div><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La importancia de este comentario es singular por su tama\u00f1o, naturaleza y estilo. Adem\u00e1s data de principio del arminianismo wesleyano; este factor imparte ciertos grados de calor de ese gran movimiento.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Comentario de la Santa Biblia de Adam Clarke\u00a0<\/span>es una fuente de ayuda para la ex\u00e9gesis b\u00edblica propia de los pastores, te\u00f3logos, maestros y l\u00edderes comprometidos con la fiel interpretaci\u00f3n de las Escrituras.<\/div><p><\/p><p class=\"Cuerpo\"><br><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><p><\/p><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/42_comentario-de-la-santa-biblia-coleccion-completa.jpg","gallery":[".\/img\/42_comentario-de-la-santa-biblia-coleccion-completa_0.jpg",".\/img\/42_comentario-de-la-santa-biblia-coleccion-completa_1.jpg"]},{"id":4,"title":"Diccionario Teol\u00f3gico Beacon","author":"Autores: Varios","price":"5900","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: left; line-height: 1.4;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\">El <\/span><b><span style=\"font-size: 16px;\">Diccionario Teol\u00f3gico Beacon<\/span><\/b><span style=\"font-size: 16px;\"> contiene 954 art\u00edculos y un gran n\u00famero de t\u00edtulos de referencia. Cada tema ordenado alfab\u00e9ticamente y con referencias al final del mismo ayuda al lector a continuar el estudio de acuerdo con su inter\u00e9s. Esta obra monumental ha sido posible gracias a la contribuci\u00f3n de eminentes eruditos de tradici\u00f3n wesleyanas que representan a 41 universidades e instituciones educativas. La profunda educaci\u00f3n de cada tema es presentada en forma sencilla, lo que la hace una obra accesible para el te\u00f3logo, pastor, evangelista, misionero, maestro, abogado, medico, ama de casa, agricultor, en fin, para toda persona que desee un mayor conocimiento de Dios y su redenci\u00f3n.<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: left; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1B0d_Qr0RJx0oah2Yds2hbu3bfCiwWj4s\" target=\"_blank\" style='background-color: rgb(255, 255, 255); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px;'><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 18px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/span><\/font><\/a><span style=\"font-size: 16px;\"><br><\/span><\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 600; font-size: 16px;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0737<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Tama\u00f1o:<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 18px;\"> 14,5 x 20,5 cm<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Peso:<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 16px;\"> 825 g<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Tapa:<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 16px;\"> Dura<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 16px;\">ISBN:<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 16px;\"> 978-1-56344-093-9<\/span><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-093-9","image":".\/img\/4_diccionario-teologico-beacon.jpg","gallery":[]},{"id":41,"title":"Comentario B\u00edblico Beacon","author":"Autores: Varios","price":"31000","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Combina los conocimientos de 40 eruditos, agrupados alrededor de una convicci\u00f3n conservadora y comprometida con la inspiraci\u00f3n de la Biblia. La exposici\u00f3n maneja asuntos ex\u00e9gticos textuales, pero con un enfoque pr\u00e1ctico. La colecci\u00f3n consta de 10 tomos. Cinco tratan sobre el Antiguo Testamento y cinco sobre el Nuevo Testamento.<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b style=\"font-weight: bold;\">Tomo 1:<\/b> <span lang=\"DE\" style=\"\">G\u00e9nesis a Deuteronomio<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 660<\/span><\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>Tomo 2:<\/b> Josu\u00e9 a Ester<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 700<\/span><\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>Tomo 3:<\/b> Job a Cantares<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 682<\/span><\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span lang=\"DE\"><b>Tomo 4:<\/b> Isa\u00edas a Daniel<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 704<\/span><\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span lang=\"DE\"><b>Tomo 5:<\/b> Oseas a Malaqu\u00edas<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 448<\/span><\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span lang=\"DE\"><b>Tomo 6:<\/b> Mateo a Lucas<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 632<\/span><\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span lang=\"DE\"><b>Tomo 7: <\/b>Juan a Hechos<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 612<\/span><\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span lang=\"DE\"><b>Tomo 8:<\/b> Romanos a 2 Corintios<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 692<\/span><\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span lang=\"DE\"><b>Tomo 9: <\/b>G\u00e1latas a Filem\u00f3n<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 760<\/span><\/span><\/p><hr><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span lang=\"DE\"><b>Tomo 10:<\/b> Hebreos a Apocalipsis<\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><span lang=\"DE\" style=\"\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 656<\/span><\/span><strong style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\"><p>\u00a0<\/p><\/strong><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><strong><font color=\"#3984c6\"><br><\/font><\/strong><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"line-height: 1;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1fSAECKLe7-oEmNSHmsTVg43SsFVHlaZi\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/p><strong>\n\n<style>\n\n<\/style><\/strong><\/div>","sku":null,"image":".\/img\/41_comentario-biblico-beacon.jpg","gallery":[]},{"id":291,"title":"Comentario de la Santa Biblia.......... Tomo III","author":"Autor: Adam Clarke","price":"7500","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Comentario de la Santa Biblia - Tomo III<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Nuevo Testamento<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El monumental comentario b\u00edblico de Adam Clarke ha sido una obra cl\u00e1sica de consulta por m\u00e1s de un siglo, y ha sido usada ampliamente por todas las denominaciones evang\u00e9licas.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La obra consta de tres vol\u00famenes:<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Tomo I - Antiguo Testamento (G\u00e9nesis a Ester)<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div>Tomo II - Antiguo Testamento (Job a Malaqu\u00edas)<\/div><div><b>Tomo III - Nuevo Testamento<\/b><\/div><div><br><\/div><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La importancia de este comentario es singular por su tama\u00f1o, naturaleza y estilo. Adem\u00e1s data de principio del arminianismo wesleyano; este factor imparte ciertos grados de calor de ese gran movimiento.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Comentario de la Santa Biblia de Adam Clarke\u00a0<\/span>es una fuente de ayuda para la ex\u00e9gesis b\u00edblica propia de los pastores, te\u00f3logos, maestros y l\u00edderes comprometidos con la fiel interpretaci\u00f3n de las Escrituras.<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0716<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>16,9 x 24,5 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a01,445 g<\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>156-344-0563<\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-0563","image":".\/img\/291_comentario-de-la-santa-biblia-tomo-iii.jpg","gallery":[]},{"id":287,"title":"Comentario de la Santa Biblia......       Tomo I","author":"Autor: Adam Clarke","price":"6000","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Comentario de la Santa Biblia - Tomo I<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>G\u00e9nesis a Ester<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El monumental comentario b\u00edblico de Adam Clarke ha sido una obra cl\u00e1sica de consulta por m\u00e1s de un siglo, y ha sido usada ampliamente por todas las denominaciones evang\u00e9licas.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La obra consta de tres vol\u00famenes:<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tomo I - Antiguo Testamento (G\u00e9nesis a Ester)<\/b><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div>Tomo II - Antiguo Testamento (Job a Malaqu\u00edas)<\/div><div><div>Tomo III - Nuevo Testamento<\/div><\/div><div><br><\/div><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La importancia de este comentario es singular por su tama\u00f1o, naturaleza y estilo. Adem\u00e1s data de principio del arminianismo wesleyano; este factor imparte ciertos grados de calor de ese gran movimiento.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">Comentario de la Santa Biblia de Adam Clarke <\/span>es una fuente de ayuda para la ex\u00e9gesis b\u00edblica propia de los pastores, te\u00f3logos, maestros y l\u00edderes comprometidos con la fiel interpretaci\u00f3n de las Escrituras.<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0538<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>16,9 x 24,5 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a01,160 g<\/div><div><b>ISBN:\u00a0<\/b>156-344-0547<\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-0547","image":".\/img\/287_comentario-de-la-santa-biblia-tomo-i.jpg","gallery":[]},{"id":254,"title":"Novedad de Vida","author":"Autor: Richard E. Howard","price":"1300","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px Helvetica}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">En este estudio erudito pero eminentemente pr\u00e1ctico de la teolog\u00eda paulina, el profesor Howard muestra c\u00f3mo esta distinci\u00f3n b\u00e1sica entre el indicativo de la gracia y el imperativo de la santidad constituyen la urdimbre y la trama del evangelio.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 14px;\">Esta obra de su tesis doctoral la present\u00f3 a la Universidad de Harvard. El autor nos presenta una rica labor exeg\u00e9tica de las ep\u00edstolas paulinas. Su teolog\u00eda paulina encaja dentro del amplio cuadro de la teolog\u00eda b\u00edblica, al mostrar c\u00f3mo las doctrinas del ap\u00f3stol sobre el hombre y el pecado tienen sus ra\u00edces en el pensamiento de Antiguo Testamento.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-weight: 600;\">P\u00e1<\/span><span lang=\"PT\" style=\"font-size: 11pt;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ginas:<\/span>\u00a0216<\/span><br><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-family: Helvetica; font-size: 11pt; line-height: 27px;\"><span lang=\"NL\"><b>Tama\u00f1o:<\/b>\u00a014,5 x 21,7<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-family: Helvetica; font-size: 11pt; line-height: 27px;\"><span lang=\"NL\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a0220 g<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-family: Helvetica; font-size: 11pt; line-height: 27px;\"><span lang=\"NL\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-family: Helvetica; font-size: 11pt; line-height: 27px;\"><span lang=\"NL\"><b>ISBN:<\/b>\u00a0<span style=\"font-size: 14px;\">978-1-56344-719-8<\/span>\u00a0- Art. 028<\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-719-8","image":".\/img\/254_novedad-de-vida.jpg","gallery":[".\/img\/254_novedad-de-vida_0.jpg",".\/img\/254_novedad-de-vida_1.jpg"]},{"id":253,"title":"Encuentros con mi amigo Jes\u00fas","author":null,"price":"1300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><p style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><\/span><\/span><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><font color=\"#464133\">Desde hace muchos a\u00f1os la <\/font><a href=\"https:\/\/www.jesusfilm.org\/watch\/jfp-interests-student-resources.html\/the-story-of-jesus-for-children\/spanish-latin-american.html\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Pel\u00edcula Jes\u00fas para ni\u00f1os<\/font><\/a><font color=\"#464133\"> es una herramienta muy \u00fatil para evangelizar y ahora junto a <b>Encuentros con mi amigo Jes\u00fas<\/b> aumenta su valor, convirti\u00e9ndose en un muy buen recurso para discipular a los ni\u00f1os que han aceptado a Jes\u00fas como su Salvador.<\/font><\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; text-align: justify;'><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Encuentros con mi amigo Jes\u00fas<\/b> consta de un DVD con 13 episodios extra\u00eddos de la\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/www.jesusfilm.org\/watch\/jfp-interests-student-resources.html\/the-story-of-jesus-for-children\/spanish-latin-american.html\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Pel\u00edcula Jes\u00fas para ni\u00f1os<\/font><\/a><font color=\"#464133\"> y un libro con 13 lecciones con din\u00e1micas y actividades que se aplican a cada episodio.<\/font><\/span><br><\/p><\/span><span style=\"font-size: 14px;\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><b style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">CONTENIDO:<\/b><br><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">1. El nacimiento del Salvador<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\">2. El bautismo de Jes\u00fas<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3. La pesca milagrosa<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4. La hija de Jairo<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. La elecci\u00f3n de los 12 disc\u00edpulos<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; text-align: justify;'><span style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small;\"><b>6. Las ense\u00f1anzas de Jes\u00fas -<\/b>\u00a0<\/span><font color=\"#0000ff\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1kZXUcA3bynz4EylTu-PY8i5F_Rx_w9nF\" target=\"_blank\" style=\"font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue gratis aqu\u00ed esta lecci\u00f3n<\/font><\/a><font color=\"#878787\">\u00a0y\u00a0<\/font><\/font><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1ddmEx0YZr4BpVSFPy5FoQZ2iyweRZiSw\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-family: Arial; font-size: small; background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">el episodio correspondiente<\/font><\/a><\/p><\/span><span style=\"font-size: 14px;\"><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7. Jes\u00fas calma la tempestad<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8. Jes\u00fas alimenta a cinco mil<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">9. El buen samaritano<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">10. El ciego Bartimeo recibe la vista<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">11. Jes\u00fas en Jerusal\u00e9n<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">12. Jes\u00fas es crucificado<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">13. La resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas y su mandato<\/span><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">32<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:<\/span>\u00a017,8 x 26,7 cm<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><font face=\"Arial\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:<\/span>\u00a095 g<\/font><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:<\/span>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1733-26-2<\/span><\/p><\/span><\/span><\/div>","sku":"978-156-344-152-3","image":".\/img\/253_encuentros-con-mi-amigo-jesus.jpg","gallery":[".\/img\/253_encuentros-con-mi-amigo-jesus_0.jpg",".\/img\/253_encuentros-con-mi-amigo-jesus_1.jpg",".\/img\/253_encuentros-con-mi-amigo-jesus_2.jpg"]},{"id":265,"title":"Encuentros que transformar\u00e1n tu vida","author":"Autor: Hern\u00e1n Puga","price":"1300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><b>Encuentros que transformar\u00e1n tu vida<\/b> cuenta con 15 lecciones para trabajar en grupos peque\u00f1os y un DVD con cortos relacionados al tema de estudio tomados de la <a href=\"https:\/\/www.jesusfilm.org\/watch\/jesus.html\/spanish-latin-american.html\" target=\"_blank\"><b><font color=\"#0000ff\">Pel\u00edcula Jes\u00fas<\/font><\/b><\/a>.<\/p><p>Presentamos este material con el prop\u00f3sito de ofrecer recursos a la iglesia local, especialmente para su uso en c\u00e9lulas, reuniones de hogar, o puntos de misi\u00f3n.<\/p><div><br><\/div><p><b>ISBN:<\/b> 978-987-1733-37-8<\/p><p><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/p><p><br><\/p><\/div>","sku":"978-987-1733-37-8","image":".\/img\/265_encuentros-que-transformaran-tu-vida.jpg","gallery":[]},{"id":45,"title":"Conozca su Nuevo Testamento","author":"Autor: Ralph Earle","price":"1400","description":"<div class=\"descripcion-larga\">E<span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">n este libro el doctor\nEarle hace un estudio del contenido de todos los libros del Nuevo Testamento.\nCon su erudici\u00f3n y su lenguaje sencillo, el profesor Ralph Earle ayuda en el\nentendimiento del Nuevo Testamento al estudiante reci<\/span><span lang=\"FR\" style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">\u00e9<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">n\niniciado y al versado en el tema.<\/span><p class=\"Cuerpo\"><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><p>\u00a0<\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\"><span lang=\"NL\">ISBN: 156-344-0725 <\/span><p><\/p><\/p>\n\n<p class=\"Cuerpo\">P\u00e1<span lang=\"PT\">ginas: 260<\/span><p><\/p><\/p>\n\n<style>\n\n<\/style><\/div>","sku":"156-344-0725","image":".\/img\/45_conozca-su-nuevo-testamento.jpg","gallery":[]},{"id":5,"title":"Cada Uno Gana Uno","author":"Autor: Stan Toler y Louie E. Bustle","price":"1300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Una estrategia completa para el evangelismo personal efectivo. Cada uno gana uno es una estrategia comprensible y efectiva el mensaje transformador de Cristo al mundo que nos rodea. Este material lo inspirar\u00e1 y desafiar\u00e1 a buscar nuevas oportunidades para compartir su fe en Jesucristo diariamente con todas las personas a su alrededor.<\/span><br style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 21 x 27 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>P\u00e1ginas:<\/strong> 196<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-156-344-152-3<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=15gg5IB7OWemjqfJhPCu6IcNYRqAuutuR\"><b><font color=\"#3984c6\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/b><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-156-344-152-3","image":".\/img\/5_cada-uno-gana-uno.jpg","gallery":[]},{"id":92,"title":"Bomba de tiempo en la iglesia","author":"Autores: Daniel Spaite y Debbie Salter Woodwin","price":"1400","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00bfC\u00f3mo prevenir el agotamiento espiritual?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Para muchos ministros el fusible se quema lentamente haci\u00e9ndose m\u00e1s d\u00e9bil cada d\u00eda... en cualquier momento la carga del ministro explota produciendo agotamiento espiritual y f\u00edsico. Y, en vez del ministerio lleno de vida que exist\u00eda antes, quedan s\u00f3lo fragmentos carbonizados.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En medio de los escombros de emociones heridas, familias destruidas y problemas de salud, los ministros se encuentran atrapados bajo el peso de sus responsabilidades. Los siete d\u00edas de la semana son domingo, y no hay esperanza de alivio.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>El m\u00e9dico\u00a0Daniel Spaite y Debbie Salter Woodwin, la esposa de un ministro han escrito\u00a0<b>Bomba de tiempo en la iglesia<\/b> para ayudar a los pastores a reconocer da\u00f1inos estilos de vida que conducen al agotamiento. Juntos proveen consejos para enfrentarse emocional y f\u00edsicamente a uno de los trabajos m\u00e1s dif\u00edciles. En este libro, los pastores excesivamente ocupados, cansados e irritables recibir\u00e1n inspiraci\u00f3n y ayuda para encontrar el equilibrio en medio del caos.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. El tic tac de una bomba de tiempo<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Un campo minado: El efecto oculto del estr\u00e9s<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. El agotamiento: Una mecha corta<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. \u00bfQui\u00e9n prende la mecha?<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. El mandato de Dios<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Una trampa explosiva: El complejo de ser \"de todo\"<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. El camino al desastre: El aislamiento<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. La partida y la tristeza<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>9. Un trabajo riesgoso<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>10. La salud desde la perspectiva de Dios<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>11. Examine su perspectiva del ministerio<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>12. Desactive la bomba de tiempo<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><a href=\"http:\/\/bit.ly\/2WuRxer\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0168<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>14 x 20 cm<\/div><div style=\"\"><b>Peso:<\/b>\u00a0205 g<\/div><div style=\"\"><b>ISBN:\u00a0<\/b>156-344-5859<\/div><\/div><\/div>","sku":"156-344-5859","image":".\/img\/92_bomba-de-tiempo-en-la-iglesia.jpg","gallery":[]},{"id":105,"title":"El concepto de Wesley sobre la perfecci\u00f3n cristiana","author":"Autor: Leo George Cox","price":"1400","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\">La santidad fue la doctrina fundamental en la vida y teolog\u00eda de Juan Wesley. A trav\u00e9s de las p\u00e1ginas de este libro, el Dr. Cox presenta un estudio cuidadoso, detallado y muy bien documentado de las ense\u00f1anzas de Juan Wesley sobre la perfecci\u00f3n cristiana.<\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\"><b>CONTENIDO<\/b><\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\">I. INTRODUCCI\u00d3N<\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\">II. EL PECADO Y LA GRACIA<\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\">III. PASOS O ETAPAS DE LA PERFECCI\u00d3N<\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\">IV. LA PERFECCI\u00d3N PRESENTE<\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\">V. LOS L\u00cdMITES HUMANOS<\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\">VI. LOS PECADOS DEL SANTIFICADO<\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\">VII. RESUMEN Y CONCLUSI\u00d3N<\/p><hr><p class=\"p2\"><b>Peso: <\/b>340 gr<br><\/p><p class=\"p2\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>14.6 x 21.6<\/p><p class=\"p2\"><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/p>\n<p class=\"p1\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 270<\/p><p class=\"p1\"><b>ISBN:<\/b> 156-344-0636<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-0636","image":".\/img\/105_el-concepto-de-wesley-sobre-la-perfeccion-cristiana.jpg","gallery":[]},{"id":147,"title":"Buenos d\u00edas Se\u00f1or 10","author":"Autores: Varios","price":"1300","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><b style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; color: rgb(70, 65, 51);\">Buenos d\u00edas Se\u00f1or<\/b><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; color: rgb(70, 65, 51);\">\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify; color: rgb(70, 65, 51);\">es un cuaderno personal que nos gu\u00eda en los encuentros diarios con Dios. Pretende ayudar a lograr un avivamiento personal en la vida de los que desean honrar al Se\u00f1or y edificar su Reino.<\/span><br><\/p><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 700;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0262<\/span><br><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; font-weight: 700;\">Tapa:<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0Blanda<\/span><br><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Encuadernaci\u00f3n:<\/span>\u00a0Anillado met\u00e1lico blanco<\/span><\/p><p style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px; line-height: 1; color: rgb(70, 65, 51); text-align: justify;'><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>ISBN:<\/b><\/span><b style='font-family: \"Times New Roman\"; color: rgb(0, 0, 0); font-size: 14px;'>\u00a0<\/b><span style='font-family: \"Times New Roman\"; color: rgb(0, 0, 0); font-size: 14px;'>978-987-1733-66-8<\/span><\/p><p class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1_ifzHoEZtV6-uNb-QBJZ2iuJve4r1ab0\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><b><span style=\"font-size: 14px;\"><font color=\"#3984c6\">Descargue gratis una muestra<\/font><\/span><\/b><\/a><br><\/p><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">&lt;span style=\"font-size: 14px;\"&gt;\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n&lt;\/span&gt;<\/span><\/style><\/div>","sku":"978-987-1733-66-8","image":".\/img\/147_buenos-dias-senor-10.jpg","gallery":[".\/img\/147_buenos-dias-senor-10_0.jpg",".\/img\/147_buenos-dias-senor-10_1.jpg"]},{"id":100,"title":"Santidad y Salud","author":"Autores: Jerry Hull y Larry Hull","price":"1500","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 15.0px; font: 11.0px Helvetica; min-height: 13.0px}\n<\/style>\n<p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">Muchos a\u00f1os antes de los an\u00e1lisis de colesterol y los gimnasios, y mucho antes de que se pusiera de moda la vida saludable, Pablo ense\u00f1o acerca del mandato de Dios para que sus hijos vivieran a plenitud. <b>Santidad y salud<\/b>, con un enfoque de salud integral, explora la transformaci\u00f3n que experimenta el cristiano cuando decide vivir santa y saludablemente, tal como desea Dios. Los autores motivan e inspiran a repensar en su acercamiento a la espiritualidad, las relaciones, la buena condici\u00f3n f\u00edsica e incluso el trabajo.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>CONTENIDO:<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">1. La salud integral<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">2. La felicidad<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">3. El dolor<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">4. La esperanza<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">5. La oraci\u00f3n<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">6. El significado<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">7. Las relaciones<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">8. El perd\u00f3n<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">9. Los h\u00e1bitos<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">10. El buen estado f\u00edsico<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">11. El ejercicio<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">12. El peso<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">13. La generosidad<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\">14. El trabajo<\/span><\/p><hr><p class=\"p2\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 128<\/span><br><\/p><p class=\"p2\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Peso:<\/b> 320 gr<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>18,3 x 22,9<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/span><br><\/p><span style=\"font-size: 14px;\">\n<\/span><p class=\"p1\"><span style=\"font-size: 14px;\"><b>ISBN:<\/b> 156-344-5360<\/span><span class=\"Apple-converted-space\" style=\"font-size: 14px;\">\u00a0<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-5360","image":".\/img\/100_santidad-y-salud.jpg","gallery":[".\/img\/100_santidad-y-salud_0.jpg",".\/img\/100_santidad-y-salud_1.jpg"]},{"id":37,"title":"Compendio de teolog\u00eda","author":"Autores: Amos Binney y Daniel Steele","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p>Es ideal para la instrucci\u00f3n de laicos, cursos de teolog\u00eda introductorios, estudios b\u00edblicos en grupo. <\/p><p>ISBN: 156-344-0601 <\/p><p>P\u00e1ginas: 40<\/p><\/div>","sku":"156-344-0601","image":".\/img\/37_compendio-de-teologia.jpg","gallery":[]},{"id":349,"title":"La perspectiva del \u00e1guila","author":"Pack 4 libros","price":"1200","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>La perspectiva del \u00e1guila<\/b><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>\u00a0evangeliza y disc\u00edpula. Prepara y gu\u00eda a los que comienzan el caminar con Cristo y a los creyentes cristianos a obtener verdad y vida del Evangelio de Juan y aplicarlas a su ser y a la pr\u00e1ctica de hacer disc\u00edpulos. Se trata de 365 devocionales sobre los 21 cap\u00edtulos del evangelio de Juan.<\/span><\/p><p><b style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>TOMO UNO<\/b><\/p><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Del d\u00eda 1 al d\u00eda 91<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:\u00a0<\/b>200<br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>Tapa:\u00a0<\/b>Blanda<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>978-987-1733-59-0<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><p style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif;'><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-weight: 600;\">TOMO DOS<\/span><\/font><\/p><div><div>Del d\u00eda 92 al d\u00eda 182<\/div><div><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0200<br><\/div><div><b>Tapa:<\/b>\u00a0Blanda<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1733-61-3<\/div><\/div><div><p style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif;'><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/font><\/p><p style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif;'><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-weight: 600;\">TOMO TRES<\/span><\/font><\/p><div>Del d\u00eda 183 al d\u00eda 273<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span>200<br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:\u00a0<\/span>Blanda<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>978-987-1733-62-0<\/div><div><p style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif;'><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/font><\/p><p style='color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif;'><font color=\"#464133\" face=\"Open Sans, sans-serif\"><span style=\"font-weight: 600;\">TOMO CUATRO<\/span><\/font><\/p><div>Del d\u00eda 274 al d\u00eda 365<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:\u00a0<\/span>200<br><\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:\u00a0<\/span>Blanda<\/div><div><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:\u00a0<\/span>978-987-1733-63-7<\/div><\/div><\/div><\/div><hr><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">Otros t\u00edtulos del mismo autor:<\/span><\/div><div><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/169\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135); background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Ser hallado en Cristo<\/font><\/a><\/div><div><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/135\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135); background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">80 visitas a Lucas<\/font><\/a><font style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><br><\/font><\/div><div><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/99\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(135, 135, 135);\"><font color=\"#0000ff\">Ayudemos en el altar<\/font><\/a><\/div><\/div><\/div>","sku":"PACK 4 LIBROS","image":".\/img\/349_la-perspectiva-del-aguila.jpg","gallery":[".\/img\/349_la-perspectiva-del-aguila_0.jpg",".\/img\/349_la-perspectiva-del-aguila_1.jpg"]},{"id":9,"title":"Liber\u00e1ndonos de los gigantes","author":"Autor: Dwight M. Gunter II","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">Si se trata de cr\u00edtica, fracaso, relaciones rotas, el enojo, el miedo o incluso la tragedia, <strong>Liber\u00e1ndonos de los gigantes<\/strong> le une con la \u00fanica fuente de poder que le da la victoria sobre los gigantes que le atacan a diario. Dwight Gunter ha enfrentado a estos gigantes y en esta libro le revela su secreto para encontrar el poder para derrotarlos, un poder transformador que s\u00f3lo Dios puede dar.<\/span><br style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><strong>CONTENIDO:<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">1. M\u00e1s que vencedores<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">2. Poder para vencer el miedo<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">3.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0las relaciones rotas<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0el pasado; <\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0el enojo<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0la cr\u00edtica<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0el fracaso<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0el yo<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">9.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0la preocupaci\u00f3n<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">10.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Poder para vencer<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0la tragedia<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">11. La fuente de poder<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong>\u00a012 x 20 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><strong>P\u00e1ginas:<\/strong>\u00a0188<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><b>Peso: <\/b>185 g<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><strong>Tapa:<\/strong>\u00a0Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><strong>ISBN:<\/strong>\u00a0978-1-56344-501-9<\/span><\/p><p data-mce-style=\"text-align: justify;\" style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\"><span data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1Ngs_o8R3gGsaQEmlW-hUsbb7Z6cyfVDX\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-501-9","image":".\/img\/9_liberandonos-de-los-gigantes.jpg","gallery":[]},{"id":2,"title":"Teolog\u00eda en la cafeter\u00eda","author":"Autor: Frank Moore","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">La sociedad moderna en la que vivimos aprecia cada vez m\u00e1s el pluralismo. Acepta como verdaderos todos los sistemas de pensamiento por igual. Cuanto m\u00e1s extra\u00f1as sean las creencias, m\u00e1s r\u00e1pido la gente simpatiza y paga lo que sea para adherirse. En este medio ambiente las verdades absolutas se evaporan como roc\u00edo en la ma\u00f1ana. Hoy, m\u00e1s que nunca, los cristianos debemos saber en qu\u00e9 creemos y por qu\u00e9. Por fin, aqu\u00ed tenemos un libro f\u00e1cil de leer y entender, que explica conceptos teol\u00f3gicos como la Trinidad, el problema del mal, la naturaleza humana y el pecado entre otros, y los hace comprensibles para la vida diaria.<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><u style=\"font-family: Helvetica; font-size: 14px; text-align: start;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=10Diz-ZMpd9FzUwAK9UkIUEzpB1tr5jEL\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\"><span style=\"font-size: 18px;\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/span><\/font><\/a><\/u><br><\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">Tama\u00f1o:<\/strong><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\"> 14 x 20 cm<\/span><br><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>P\u00e1ginas:<\/strong> 152<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><b>Peso:<\/b> 230 g<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 978-1-56344-333-6<\/span><\/p><hr><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><span style=\"font-weight: 600;\">Otros t\u00edtulos del mismo autor:<\/span><\/div><div><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/122\/\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Encuentro<\/font><\/a><\/div><div><a href=\"http:\/\/www.cnpsam.com\/#!\/producto\/130\/\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">El poder para ser libre<\/font><\/a><\/div><div><br><\/div><\/div><\/div>","sku":"978-1-56344-333-6","image":".\/img\/2_teologia-en-la-cafeteria.jpg","gallery":[]},{"id":7,"title":"El principio de las relaciones interpersonales","author":"Autor: Stan Toler","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">En <b>El principio de las relaciones interpersonales<\/b>, el doctor Stan Toler comparte los principios para transformar a laicos en l\u00edderes eficaces y entusiastas. Paso a paso examina ocho principios pr\u00e1cticos para la edificaci\u00f3n saludable en la iglesia de Dios.<\/span><br style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>CONTENIDO:<\/strong><\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">1. El principio de evaluaci\u00f3n<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">2. El principio de liderazgo<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\">3.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El principio<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0del ministerio laico<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">4.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El principio<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0de mercadotecnia<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">5. El principio de asimilaci\u00f3n<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">6. El principio de servicio<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">7.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El principio<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0de generosidad<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">8.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">El principio<\/span><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\">\u00a0de celebraci\u00f3n<\/span><\/p><hr><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 13 x 20 cm<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>P\u00e1ginas:<\/strong> 160<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>Tapa:<\/strong> Blanda<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial; font-size: small;\" data-mce-style=\"font-family: Arial; font-size: small; text-align: justify;\"><strong>ISBN:<\/strong> 156-344-5387<\/span><\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 1;\" data-mce-style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/bit.ly\/2EYMfx0\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"156-344-5387","image":".\/img\/7_el-principio-de-las-relaciones-interpersonales.jpg","gallery":[]},{"id":145,"title":"Bosquejos de sermones sobre la ep\u00edstola a los Efesios","author":"Autor: David W. Graves","price":"1200","description":"<div class=\"descripcion-larga\">\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/style>\n<p class=\"p1\" style=\"line-height: 1;\"><br><\/p><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Cada libro de esta serie provee una serie de bosquejos como ayuda al pastor o l\u00edder en una iglesia local. Pueden predicarse como series completas o como temas individuales.<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>Se entiende que cada bosquejo de <b>Bosquejos de sermones sobre la ep\u00edstola a los Efesios<\/b> es el punto de partida para que el pastor o l\u00edder desarrolle su propia investigaci\u00f3n, a\u00f1ada sus ilustraciones y de esa manera construya un serm\u00f3n de su autor\u00eda para su congregaci\u00f3n.\u00a0<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. Riquezas espirituales (1:3-14)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Nuestro destino (1:3-6)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. Miremos a ambos lados (1:3-14)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. El poder de la resurrecci\u00f3n (1:15-23)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. La oraci\u00f3n de Pablo pidiendo iluminaci\u00f3n (1:15-23)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Nuestra autoridad en Cristo (1:18-2:10)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. Desp\u00f3jese de las mortajas (1:1-10)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. Hechura de Dios (2:10)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>9. Gracia: Presente, pasada y futura (2:11-22)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>10. Un misterio revelado (1:1-13)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>11. La oraci\u00f3n de Pablo pidiendo poder (3:1,14-21)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>12. Un vida digna (4:1-16)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>13. \u00a1Fuera lo viejo! \u00a1Venga lo nuevo! (4:17-32)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>14. Instrucciones para la vida nueva (4:25-5:2)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>15. Imitemos a nuestro Padre (5:1-14)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>16. Imitadores de Dios (5:1-2)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>17. Demos gracias siempre (5:15-20)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>18. La vida puede ser gloriosamente plena (5:15-20)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>19. El control del Esp\u00edritu (5:18)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>20. La vida en el Esp\u00edritu (5:18)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>21. Hogares llenos del Esp\u00edritu Santo - Parte 1 (5:18-33)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>22. Hogares llenos del Esp\u00edritu Santo - Parte 2 (5:18-33)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>23. Hogares llenos del Esp\u00edritu Santo - Parte 3 (6:1-4)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>24. Hay esperanza para la familia (5:33)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>25. Listos para la batalla - Parte 1 (6:10-24)<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div>26. Listos para la batalla - Parte 2 (6:10-24)<\/div><div>27. Nuestra ventaja en la batalla: La oraci\u00f3n (6:10-24)<\/div><\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a064<\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"\"><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>13,3 x 21,4 cm<\/div><div style=\"\"><b>Peso:<\/b>\u00a0105 g<\/div><div style=\"\"><b style=\"\">ISBN:\u00a0<\/b>156-344-6766<\/div><\/div><style type=\"text\/css\"><span style=\"font-size: 14px;\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px 'Times New Roman'}\n<\/span><\/style><\/div>","sku":"156-344-6766","image":".\/img\/145_bosquejos-de-sermones-sobre-la-epistola-a-los-efesios.jpg","gallery":[]},{"id":315,"title":"\u00bfDice la Biblia realmente eso?","author":"Editor: Everett Leadingham","price":"1300","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>En el libro<b> \u00bfDice la Biblia realmente eso? <\/b>encontrar\u00e1 un examen de algunos de los pasajes dif\u00edciles del Nuevo Testamento. Pasajes que, muchas veces no queremos o\u00edr y evitamos profundizar en ellos porque literalmente no nos resultan agradables.<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style=\"color: rgb(70, 65, 51);\"><span style=\"font-weight: 600;\">\u00bfDice la Biblia realmente eso?\u00a0<\/span>busca llegar a la profundidad de cada pasaje para dejar claro su significado para nuestro tiempo. A trav\u00e9s de una exposici\u00f3n de los diferentes contextos, las costumbres de la \u00e9poca y el significado original de las palabras busca entender la verdad de estos pasajes.<\/div><div style=\"\"><br class=\"Apple-interchange-newline\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1zHMS0f3PkdiDtGvUil8hxLvQYUYY-i_A\" target=\"_blank\" style=\"\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><br><\/div><\/div><hr><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>CONTENIDO:<\/b><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><br><\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>1. El pecado contra el Esp\u00edritu Santo<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>2. Aborrecer a nuestra familia<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>3. No paz, sino espada<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>4. \u00a1Vende todo lo que tienes!<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>5. Un salario justo por el trabajo<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>6. Pocos son los escogidos<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>7. \"\u00bfPor qu\u00e9 me has desamparado?\"<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>8. No pasar\u00e1 esta generaci\u00f3n<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>9. \u00bfPrueba o tentaci\u00f3n?<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>10. Firmes en vuestra vocaci\u00f3n y elecci\u00f3n<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>11. \u00a1El tal sea entregado a Satan\u00e1s!<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>12. Unidos con los incr\u00e9dulos<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'>13. Peor que un incr\u00e9dulo<\/div><hr style='margin-right: 0px; margin-left: 0px; border-bottom: 1px solid rgb(255, 255, 255); border-top-color: rgb(242, 239, 239); color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><b>P\u00e1ginas:<\/b>\u00a0138<\/div><div style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif;'><div><b>Tama\u00f1o:\u00a0<\/b>12,9 x 19,8 cm<\/div><div><b>Peso:<\/b>\u00a0160 g<\/div><div><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/div><div><b>ISBN:<\/b> 978-1-56344-423-4<\/div><\/div><\/div>","sku":"978-1-56344-423-4","image":".\/img\/315_dice-la-biblia-realmente-eso.jpg","gallery":[]},{"id":66,"title":"Hombres violentos y sus v\u00edctimas en el hogar","author":"Autor: Paul Hegstrom","price":"1200","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\"><font face=\"Helvetica\"><b>Hombres violentos y sus v\u00edctimas en el hogar<\/b><\/font><span style=\"font-size: 14px;\">\u00a0brinda ayuda para el hombre violento, para la mujer que se siente atrapada, para el pastor, para el consejero y para el amigo que anhela ayudarlos.<\/span><\/p><p class=\"p1\">Paul Hegstrom\u00a0<span style=\"font-size: 14px;\">presenta respuestas para todas las personas que est\u00e1n dispuestas a vencer el ciclo de violencia, las diferentes formas de violencia dom\u00e9stica, el efecto del maltrato en los miembros de la familia, entre otros le ayudar\u00e1n a conocer a profundidad este tema y encontrar la salida para establecer relaciones saludables.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1kGjMWwNsB793_yuHUGpUg3z_yR5tgN3X\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una muestra gratis<\/font><\/a><span style=\"font-size: 14px;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><b>CONTENIDO<\/b><\/p><p class=\"p1\"><b>1.<\/b> Los antecedentes<\/p><p class=\"p1\"><b>2. <\/b>Las formas de violencia dom\u00e9stica<\/p><p class=\"p1\"><b>3.<\/b> Identifiquemos el maltrato<\/p><p class=\"p1\"><b>4.<\/b> El efecto de las heridas<\/p><p class=\"p1\"><b>5.<\/b> Las reacciones: Un estilo de vida<\/p><p class=\"p1\"><b>6.<\/b> La verg\u00fcenza, la culpa y el enojo<\/p><p class=\"p1\"><b>7. <\/b>Como establecer relaciones saludables<\/p><hr><p class=\"p1\"><b>P\u00e1ginas:<\/b> 144<br><\/p><p class=\"p1\"><b>Tama\u00f1o:<\/b> 13.30 x 20.30 cm<\/p><p class=\"p1\"><b>Peso:<\/b> 175 gr<\/p><p class=\"p1\"><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/p><p class=\"p1\"><span style='box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;'><\/span><\/p><p class=\"p1\" style='box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Roboto, \"Helvetica Neue\", sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial;'><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 14px;\"><b>ISBN: <\/b>156-344-5484<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-5484","image":".\/img\/66_hombres-violentos-y-sus-victimas-en-el-hogar.jpg","gallery":[]},{"id":59,"title":"Clic - Libro 2","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0est\u00e1 desarrollado para adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os y j\u00f3venes de 18 a 23 a\u00f1os.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0es una colecci\u00f3n de seis libros<\/span>\u00a0que le permite tener el material completo desde los 12 hasta los 23 a\u00f1os. A su vez cada libro Clic es independiente, lo cual le permite ir adquiriendo cada libro seg\u00fan sus necesidades.\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es un material\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">100% b\u00edblico.<\/span><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\"><br><\/span><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es preparado por\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">escritores hispanos<\/span>\u00a0de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo,<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0y con experiencia en los temas y el trabajo con adolescentes y j\u00f3venes. Esto\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">lo hace un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0- Libro 2\u00a0<\/span>contiene el\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">material completo para un a\u00f1o calendario<\/span>\u00a0con 52 lecciones agrupadas en siete unidades de tem\u00e1ticas actuales y un enfoque pr\u00e1ctico.\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1AU7EorxJXIGpYZtugJJVW-a3U7Ma6BJp\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n.<\/font><\/a><\/span><\/p><p class=\"p2\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0); min-height: 18px;\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic\u00a0lo tiene todo.<\/span>\u00a0Cada lecci\u00f3n contiene el paso a paso con din\u00e1micas de inicio,\u00a0<\/span>vers\u00edculo para memorizar<span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">, respuestas a las actividades pr\u00e1cticas de la Hoja de trabajo y un desaf\u00edo para la semana. Incluye las dos Hojas de trabajo fotocopiables para los dos grupos de alumnos, con lo cual no debe comprar un libro para cada alumno.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\">Los libros Clic tienen como objetivo\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">crear una relaci\u00f3n entre los adolescentes y j\u00f3venes con Dios por medio de su Palabra<\/span>\u00a0y desafiarlos a una vida de obediencia radical.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-weight: 600; -webkit-text-stroke-width: initial;\">P\u00e1ginas:<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0276<\/span><br><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tama\u00f1o:\u00a0<\/span>19 x 27 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Peso:\u00a0<\/span>630 g<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Tapa:\u00a0<\/span>Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-987-1340-24-8<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"margin-bottom: 0px; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 16px; line-height: normal; font-family: Arial; -webkit-text-stroke-color: rgb(0, 0, 0);\"><span class=\"s1\" style=\"font-kerning: none;\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1mpoMI2LwhK866Wn-tppOySfVMWliR6sT\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><\/div>","sku":"978-987-1340-24-8","image":".\/img\/59_clic-libro-2.jpg","gallery":[]},{"id":60,"title":"Clic - Libro 1","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0est\u00e1 desarrollado para adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os y j\u00f3venes de 18 a 23 a\u00f1os.<\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"s1\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"s1\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><b>\u00a0es una colecci\u00f3n de seis libros<\/b> que le permite tener el material completo desde los 12 hasta los 23 a\u00f1os. A su vez cada libro Clic es independiente, lo cual le permite ir adquiriendo cada libro seg\u00fan sus necesidades.\u00a0<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b><br><\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>Clic<\/b> es un material <b>100% b\u00edblico.<\/b><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b><br><\/b><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span>\u00a0es preparado por\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"><b>escritores hispanos<\/b> de los 24 pa\u00edses d\u00f3nde se habla espa\u00f1ol en el mundo,<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">\u00a0y con experiencia en los temas y el trabajo con adolescentes y j\u00f3venes. Esto\u00a0<\/span><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">lo hace un material rico en perspectivas y enfoques de diferentes contextos y experiencias.<\/span><\/p>\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 16.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 16.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style>\n<p class=\"p2\"><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-weight: 600;\">Clic<\/span><b>\u00a0- Libro 1 <\/b>contiene el <b>material completo para un a\u00f1o calendario<\/b> con 52 lecciones agrupadas en seis unidades de tem\u00e1ticas actuales y un enfoque pr\u00e1ctico. <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1TVJEWp6mJ_0DAx72aAtE6dzP7yMxa-Ww\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Vea aqu\u00ed los temas de cada lecci\u00f3n.<\/font><\/a><\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\"><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>Clic\u00a0lo tiene todo.<\/b> Cada lecci\u00f3n contiene el paso a paso con din\u00e1micas de inicio,\u00a0<\/span>vers\u00edculo para memorizar<span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">, respuestas a las actividades pr\u00e1cticas de la Hoja de trabajo y un desaf\u00edo para la semana. Incluye las dos Hojas de trabajo fotocopiables para los dos grupos de alumnos, con lo cual no debe comprar un libro para cada alumno.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><\/span><\/p><p class=\"p1\" style=\"-webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"s1\">Los libros Clic tienen como objetivo <b>crear una relaci\u00f3n entre los adolescentes y j\u00f3venes con Dios por medio de su Palabra<\/b> y desafiarlos a una vida de obediencia radical.<\/span><\/p><hr><p class=\"p1\"><b style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\">P\u00e1ginas:<\/b><span style=\"-webkit-text-stroke-width: initial;\"> 320<\/span><br><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>Tama\u00f1o: <\/b>19 x 27 cm<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>Peso: <\/b>695 g<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>Tapa: <\/b>Blanda<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><span style=\"font-weight: 600;\">ISBN:<\/span>\u00a0978-1-56344-518-7<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><br><\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1r32qaQO0NBZmUE_foxmCMaaq4Ir-m5uM\" target=\"_blank\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><\/span><\/p><style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 16.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 16.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000; min-height: 18.0px}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style><style type=\"text\/css\">\np.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 16.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000}\np.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 16.0px Arial; color: #000000; -webkit-text-stroke: #000000; min-height: 18.0px}\nspan.s1 {font-kerning: none}\n<\/style><\/div>","sku":"978-1-56344-518-7","image":".\/img\/60_clic-libro-1.jpg","gallery":[".\/img\/60_clic-libro-1_0.jpg",".\/img\/60_clic-libro-1_1.jpg"]},{"id":155,"title":"Palabras de vida a\u00f1o 1 - Alumno","author":"Autores: Varios","price":"2100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><p><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\">El ciclo de Palabras de Vida es de tres a\u00f1os para los\u00a0<span style=\"font-weight: 600;\">ni\u00f1os de<\/span><\/font><span style='color: rgb(70, 65, 51); font-family: \"Open Sans\", sans-serif; font-size: 16px;'><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a09 a 11<\/span><\/span><font face=\"Arial\" style=\"color: rgb(70, 65, 51); font-size: 16px;\"><span style=\"font-weight: 600;\">\u00a0a\u00f1os de edad.<\/span>\u00a0El libro para el alumno consta de 52 lecciones a todo color para un a\u00f1o calendario.<\/font><br><\/p><hr><p><span style=\"font-weight: 600;\">P\u00e1ginas:<\/span>\u00a0214<\/p><p><b>Tapa:<\/b> Blanda<\/p><p><b>ISBN:<\/b> 978-1-56344-390-9<br><\/p><p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1tOze9yIru18-edvJan2IwmdXtnuComLe\" target=\"_blank\" style=\"background-color: rgb(255, 255, 255);\"><font color=\"#0000ff\">Descargue aqu\u00ed una lecci\u00f3n gratis<\/font><\/a><br><\/p><\/div>","sku":"978-1-56344-390-9","image":".\/img\/155_palabras-de-vida-ano-1-alumno.jpg","gallery":[]},{"id":44,"title":"Conozca la iglesia primitiva","author":"Autor: Ralph Earle","price":"1100","description":"<div class=\"descripcion-larga\"><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">Para todos los cristianos, entre los libros del Nuevo Testamento, el libro de los Hechos es de suma importancia. El nombre mismo sugiere que se trata de un libro de acci\u00f3n, y acci\u00f3n del Esp\u00ed<\/span><span lang=\"PT\" style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">ritu Santo obrando a trav<\/span><span lang=\"FR\" style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">\u00e9<\/span><span style=\"font-family: Helvetica; font-size: 11pt;\">s de siervos de Dios. Es este libro, el doctor Earle presenta una gu\u00eda de estudio del libro de los Hechos.<\/span><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-size: 11pt; font-family: Helvetica;\"><p><\/p><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-size: 11pt; font-family: Helvetica;\"><p>\u00a0<\/p><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-size: 11pt; font-family: Helvetica;\">ISBN: 156-344-0687<p><\/p><\/p><p class=\"Cuerpo\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; font-size: 11pt; font-family: Helvetica;\">P\u00e1<span lang=\"PT\">ginas: 260<\/span><\/p><\/div>","sku":"156-344-0687","image":".\/img\/44_conozca-la-iglesia-primitiva.jpg","gallery":[]}]